贵州|贵州新闻广播|20063|贵州新闻广播|贵州 新闻 广播|94.6|贵州广播电视台新闻广播（FM94.6）是贵州广播电视台的广播主频率，担负贵州广播电视台广播新闻宣传的主体任务，是贵州具有影响力的主流媒体之一。|[23933]
贵州|黔东南新闻综合广播|5047|黔东南新闻综合广播|黔 东南 新闻综合广播|104.9|黔东南新闻综合广播电台的正式开播，为宣传黔东南、建设黔东南增添了一个新闻播出机构和宣传载体。黔东南新闻综合广播电台将不断创新观念，打造节目精品，通过电波将党和政府的声音传进黔东南千家万户，为丰富我州人民群众精神生活、促进我州各族人民团结进步、推动我州经济社会更好更快发展做出积极贡献。|[5047]
贵州|贵阳都市女性频率|1775|贵阳都市女性频率|贵阳 都市 女性|104.0|都市女性广播是贵州省唯一以“女性”命名的专业化广播频率和唯一一家性别化新锐媒体。|[1775]
贵州|贵州遵义交通广播|20741|贵州遵义交通广播|贵州 遵义 交通广播|||[78221]
贵州|贵州经济广播|20065|贵州经济广播|贵州 经济 广播|98.9|作为全省第一家系列广播，贵州经济广播94年底开播之时，便在广大听众中掀起了波澜，揭开了贵州广播史的篇章。贵州经济广播在市场经济的大潮中逐渐长大成人，肩负起了贵州传媒业改革、创新的重任。|[23935]
贵州|贵阳新闻综合广播|1773|贵阳新闻综合广播|贵阳 新闻|88.9|新闻广播1999年6月18日开播，在贵阳市公交“大巴”上安装有锁频收音机，被誉为”市民身边的巴士电台“，每天固定收听达100多万人次。|[1773]
贵州|黔西南交通旅游广播|5046|黔西南交通旅游广播|黔西南 交通 旅游|88.3|黔西南人民广播电台交通旅游广播（FM88.3）成立于2010年1月1日，是黔西南人民广播电台二个系列台之一。主要任务是面向金州广大听众，提供交通方面的专门广播宣传服务。|[5046]
贵州|贵阳SimulRadio|4874|贵阳SimulRadio|贵阳 SimulRadio|90.9||[4874]
贵州|贵阳交通广播|1774|贵阳交通广播|贵阳 交通|102.7|交通文艺广播以其贴近性强、服务周到、生动活泼的优势，成为出租车、公务车、私家车的收听首选，是我省办得颇具权威、独具特色，收听率最高的广播频率。|[1774]
贵州|贵州旅游广播|20059|贵州旅游广播|贵州 旅游 广播|97.2|贵州旅游广播以旅游为主线，为旅游业发展服务，并能发挥对旅游市场秩序、服务质量的舆论引导和监督作用。|[23929]
贵州|贵州音乐广播|20067|贵州音乐广播|贵州 音乐 广播|91.6|贵州广播电视台音乐广播——调频FM91.6是经典音乐专业化频率，以经典音乐为基本架构，以乐坛新闻性、评论性栏目为延伸，以介绍经典、推广经典的地面活动为依托，呈现色彩纷呈的音乐世界。|[23937]
贵州|V-FM106.2汽车广播|20055|V-FM106.2汽车广播|贵州 都市 广播|106.2|贵州都市广播的频道理念：以轻松幽默的风格、时尚有效的内容为私家车主提供服务。|[23925]
贵州|中国知道分子广播|20061|贵州故事广播|贵州 故事 广播|90.0|故事广播立足贵州本土文化，以传递“生活上演着故事，我们演绎着生活”为理念，为听众朋友提供丰富多元的精神文化大餐。 |[23931]
贵州|黔西南新闻广播|5045|黔西南新闻广播|黔西南 新闻 广播|107.9| 黔西南人民广播电台成立以来，始终坚持“新闻立台、人才兴台、和谐构台、发展强台”的办台宗旨，坚持“新闻宣传为中心、技术服务为保障，队伍建设为支撑”的工作思路，以创新的精神，全力打造金州人民的广播电台。|[5045]
贵州|贵州交通广播|20057|贵州交通广播|贵州 交通广播|95.2|贵州交通广播为广大听众提供健康向上的文艺节目和多种信息服务，其内容涉及社会生活的方方面面。|[23927]
贵州|兴义新闻综合广播|20699|兴义新闻综合广播|兴义 新闻 综合|||[80437]
河南|郑州新闻广播|1220|郑州新闻广播|郑州 新闻|98.6|欢迎通过本微博提供新闻线索。或者拨打新闻线索值班电话68897777|[1220]
河南|河南私家车广播|1219|河南私家车广播|河南 旅游|99.9|这里是河南旅游广播。|[1219]
河南|洛阳经济广播|1226|洛阳经济广播|洛阳 经济|106.5|声音传递爱心，爱心改变生活！洛阳经济广播，做最有价值的咨询！全天24小时播音，为听众提供民生、财富、出行、娱乐全方位广播服务。|[1226]
河南|濮阳音乐广播|20206|濮阳音乐广播|濮阳 音乐 广播|99.2|这里是濮阳音乐广播|[59438]
河南|安阳好朋友881|20382|安阳好朋友881|河南 安阳 朋友|88.1||[61640]
河南|焦作生活文艺广播|20805|焦作生活文艺广播|焦作 生活 文艺|||[82615]
河南|郑州电台FM88.9|1224|郑州电台FM88.9|郑州 音乐 时尚 消费|88.9|郑州电台FM88.9，定位于城市时尚消费广播，目前已形成中波、调频、网络视频组成的广播网络，基本覆盖河南全省并影响周边省份。以轻松幽默的风格、时尚潮流的内容服务于最具消费能力的中青年听众为主体的城市听众群。|[1224]
河南|南阳电台交通广播|1212|南阳电台交通广播|南阳 交通|97.7|南洋交通音乐台定位于南阳广播家族中的“交通都市频率”，以其鲜明的“时尚性、贴近性、服务性、即时性”，形成了独特的节目风格。|[1212]
河南|郑州电台经典1079|1223|郑州电台经典1079|郑州 故事|107.9|郑州故事广播节目针对不同年龄层次、文化层次、消费层次的收听群体和收听习惯，根据各类人群的习惯收听时间播出门类丰富的故事小说。|[1223]
河南|河南交通广播|1209|河南交通广播|河南 交通|104.1|河南车生活第一伴随媒体，河南省唯一的全省同频、同步覆盖的调频广播媒体。|[1209]
河南|郑州豫剧广播|20509|郑州豫剧广播|郑州 豫剧 广播|||[78033]
河南|洛阳交通广播|1227|洛阳交通广播|洛阳 交通|92.7|这里是洛阳交通广播。|[1227]
河南|河南社区广播|1218|河南社区广播|河南 社区 广播|107.4||[1218]
河南|安阳汽车音乐台|2123|安阳汽车音乐台|安阳 音乐|100.8|FM100.8汽车音乐台，来自古都安阳的音乐问候。|[2123]
河南|焦作交通旅游广播 |20901|焦作交通旅游广播 |焦作 交通 旅游|||[87811]
河南|河南电台城市之声|1207|河南电台城市之声|河南城市之声|106.6|这里是河南城市之声|[1207]
河南|河南经济广播|1216|河南经济广播|河南 经济|103.2|资讯成就梦想，财富改变生活。欢迎锁定AM972，FM103.2，收听河南经济广播。|[1216]
河南|河南新闻广播|1215|河南新闻广播|河南 新闻|95.4|记录发展的历程，传递河南的声音。|[1215]
河南|河南Myradio|1206|河南Myradio|河南 音乐|90.0|打开My Radio音乐盒，被音乐冲击。我的音乐自有我的不同。时尚、关爱、健康。关于你的生活。河南电台My Radio（FM90.0）音乐有话说。|[1206]
河南|郑州私家车|1222|郑州私家车|郑州 私家车|91.8||[1222]
河南|安阳交通广播|2138|安阳交通广播|安阳 交通|89.0|一路畅通，温暖相伴。FM8900安阳交通广播，豫北上空最具影响力广播媒体。|[2138]
河南|洛阳新闻广播|1225|洛阳新闻广播|洛阳 新闻|88.1|洛阳人民广播电台新闻频率全天播音17小时10分钟,节目采取录播与直播相结合的路子，全面体现了广播媒体独有的时效性，互动性，贴近性和服务性。|[1225]
河南|郑州交通广播|1211|郑州交通广播|郑州 交通广播|91.2|都市广播汽车调频，省内独家汽车广播。以交通、汽车信息为框架。将权威的路况、汽车资讯及时传达给听众，同时辅以生活资讯和流行音乐，最大程度满足移动人群的收听需求。 |[1211]
河南|濮阳新闻综合广播|5050|濮阳新闻综合广播|濮阳 新闻 综合|100.1|濮阳位于中国河南省的东北部，与山东、河北交界。1983年经国务院批准设立省辖市，现辖五县一区，总面积4188平方公里，总人口352.60万，是新兴的石油化工基地(中原油田所在地），自1995年成功创建国家卫生城市后，又相继摘取了国家园林城市、全国创建文明城市工作先进城市、中国优秀旅游城市、中国人居环境范例奖等城市桂冠。它犹如一颗镶嵌在豫东北平原上的明珠，以其优美的环境、丰富的资源、独特的发展优势，受到世人的瞩目。|[5050]
河南|商丘电台交通频道|20575|商丘电台交通频道|商丘 电台 交通|||[78219]
河南|河南音乐广播|1208|河南音乐广播|河南 音乐|88.1|打开广播听音乐，魅力881，魅力就在你身边。河南电台音乐广播（FM88.1）。|[1208]
河南|南阳新闻频率|1213|南阳新闻频率|南阳 新闻|104.2|“关注新闻  胸怀天下”，突出新闻办台，打造现代信息平台，树立主流媒体形象，服务百姓生活。|[1213]
河南|郑州经济生活|1221|郑州经济生活|郑州 经济|93.1|这里是郑州经济生活。|[1221]
河南|郑州音乐广播|4921|郑州音乐广播|郑州 音乐 广播|94.4|活力944 郑州音乐广播，中原地区最具活力的音乐广播。面向广大移动人群 ，具有一大批知名主持人。引领时尚、创造流行、贴近生活。|[4921]
山东|烟台环球广播|21253|烟台环球广播|烟台 环球 广播|88.4||[1540271]
山东|淄博新闻广播|1678|淄博新闻广播|淄博 新闻||这里是淄博新闻频道。|[1678]
山东|青岛新闻广播|1673|青岛新闻广播|青岛 新闻|107.6|这里是青岛新闻广播。坚持世界眼光，国际标准，本土优势，青岛新闻广播，新锐广播媒体。|[1673]
山东|潍坊最爱调频983|21255|潍坊最爱调频983|潍坊 最 爱|98.3|潍坊最爱调频983覆盖整个潍坊及周边地区、全天19个小时的品质播放，立志打造成为潍坊的品质广播，区别于其他的类型化、栏目化广播。探索出新的广播发展模式。2013年11月18日开播，目前FM98.3无线发射功率达到5千瓦，发射覆盖半径75公里。有效覆盖潍坊市区、以及青岛、烟台、日照、淄博、东营的部分地区，收听范围大大扩大，覆盖人口超过1500万。 |[1561087]
山东|淄博音乐广播|1681|淄博音乐广播|淄博 音乐|92.6|FM92.6音乐广播，离你最近的朋友！|[1681]
山东|山东乡村广播|20244|山东乡村广播|山东 乡村 广播|91.9|山东唯一的对农广播，覆盖全省多个地市，以服务性为主。|[60264]
山东|济南经济广播|1668|济南经济广播|济南 经济|90.9|这里是济南经济广播。|[1668]
山东|德州评书故事广播|4001|德州评书故事广播|德州 评书故事|98.9|德州广播电视台评书故事广播采用FM98.9兆赫调频立体声发射，全天播音18小时。主打长篇评书、故事播讲栏目，包括经典古今评书、纪实传记文学、最新畅销小说、职场故事、相声小品以及武侠小说、百姓故事、官场小说、惊悚悬疑故事等。既有经典作品，也有当下最为热门的网络文学。|[4001]
山东|济南故事广播|1672|济南故事广播|济南 故事|104.4|104.3，故事在耳边。|[1672]
山东|济宁经典音乐广播|20296|济宁经典音乐广播|济宁 经典音乐 广播|89.0|济宁音乐第一台，经典890音乐广播，真正属于济宁人的音乐广播，济宁第一家专业性类型化音乐广播，第一家实施频率品牌化运营的电台，第一家真正营造伴随 收听状态的广播，在济宁地区的播出频率为FM89.0兆赫。|[60334]
山东|东营交通音乐广播|20142|东营交通音乐广播|东营 交通 音乐|88.1|FM88.1东营交通音乐广播，动态广播，公正舆论， 为移动人群办有用广播。|[24466]
山东|济南Music887|1671|济南Music887|济南 music887|88.7|享受音乐、享受生活，济南电台Music88.7，是山东省第一家24小时听音乐的电台！Music88.7与大家分享好听的歌曲和新鲜的新闻资讯。|[1671]
山东|烟台交通广播|1684|烟台交通广播|烟台 交通|103.0|一个最前卫的广播媒体，一张可以听到的城市地图，是烟台交通信息的发布中心，交通运行的空中红绿灯，交通参与者的服务台。|[1684]
山东|山东新闻广播|20234|山东新闻广播|山东 新闻 广播|95|山东广播电视台广播新闻频道是我国成立最早的省级新闻广播之一。历史长、覆盖广、收听率高、影响大。一大批优秀节目、主持人，陪伴着一代又一代人的成长。根植齐鲁、聆听世界。|[60180]
山东|烟台经济广播|1683|烟台经济广播|烟台 经济|105.9|烟台人民广播电台经济广播是一套具有“都市风格、平民色彩”的广播节目，被称为广播界的“晚报”。|[1683]
山东|青岛音体广播|1677|青岛音体广播|青岛 音体|91.5|以音乐心情每一天为宗旨的青岛音乐体育广播SIMULRADIOFM915是把握都市人生活作息习惯，整合全方位流行音乐元素量身打造的音乐体育频道。|[1677]
山东|山东交通广播|20242|山东交通广播|山东 交通广播|101.1|山东广播交通音乐之声是山东广播电视台所属的省级交通专业化频道。|[60262]
山东|淄博私家车广播|1679|淄博私家车广播|淄博 经济|106.7|淄博电台FM1067私家车广播（原淄博经济广播）。|[1679]
山东|潍坊爱家广播|20839|潍坊爱家广播|潍坊 爱家 广播|||[84511]
山东|青岛故事广播|4956|青岛故事广播|青岛 故事 广播|100.8|青岛故事广播是青岛听众忠诚度最高，收听时数最长，居家收听前三的广播。倾力打造故事超市：传统评书、流行小说、人物传记、纪实文学、心灵故事、影视小说、青春故事、悬疑故事、官场故事、儿童故事。 

上联：大千世界，古今新说，故事青岛童话城； 
下联：青春秀场，档案解密，午夜心跳大爆炸。 
横批：官场小说|[4956]
山东|德州文艺生活广播|4003|德州文艺生活广播|德州 文艺生活|104.1|2011年，新版节目以“贴近百姓需求、适应百姓口味、愉悦百姓生活”为宗旨，满足市民求知愉悦、品位雅致、解疑释惑、健康生活的需求。为确保节目内容有听头、对胃口，今年的节目样式新颖活泼、内容丰富、贴近生活。朝气蓬勃的主持人队伍以崭新的姿态全力打造出时尚、实用、富有个性的频率风格。以文艺节目突出欣赏性，生活节目突出服务性的策划理念，为社会提供全新的文艺、生活资讯。|[4003]
山东|济南交通广播|1669|济南交通广播|济南 交通|103.1|FM103.1济南交通广播，您身边的权威路况专家！全天24小时播音。|[1669]
山东|山东女主播电台|20238|山东女主播电台|山东 女主播 电台|97.5|山东广播电视台Iradio女主播电台2012年1月1日华丽开播。女主播电台以品牌化姿态呈现，以标准化模式制作生产节目，通过对资讯、歌曲、影视、曲艺等多种艺术形式的特制化生产与编排，传递时尚、快乐的生活理念，伴您共同体味愉悦、情调、品位和美好。|[60258]
山东|即墨新闻交通电台|20807|即墨新闻交通电台|即墨 新闻 交通|101.7||[82617]
山东|济宁音乐广播|20089|济宁音乐广播|济宁 音乐 广播|103.1|这里是济宁音乐广播。|[24323]
山东|潍坊欢乐调频|20184|潍坊欢乐调频|潍坊 欢乐 调频|89.9|这里是潍坊欢乐调频。|[52478]
山东|济宁经济生活广播|4008|济宁经济生活广播|济宁 经济生活|99.3|  济宁人民广播电台都市生活频率创办于1992年7月1日，是山东省最早创办的经济电台，也是山东省第一家直播电台。都市生活广播，定位为“爱与温暖”的广播频率。以民生定位、以贴近性和服务性为突出。作为92年长江以北地市级第一家直播电台，经济生活广播以17年的积累成就《行风热线》、《依然热线》、《法眼看生活》、《老式汽车》等名牌栏目。特色服务栏目《萧萧帮你选饭店》、《方正导医台》以优秀主持人辅以深厚资源，现热播济宁。经济生活广播，调频89.0兆赫，中波1116千赫。覆盖济宁十二县市区、并延伸至临沂、枣庄、泰安、菏泽、江苏丰县、沛县的部分地区。调频5000瓦发射，覆盖半径150公里。|[4008]
山东|日照广播都市频率|21301|日照广播都市频率|日照 广播 都市|||[1663725]
山东|邹平故事音乐频道|1666|邹平故事音乐频道|皱平人民 音乐 故事|103.4|这里是邹平故事音乐频道。|[1666]
山东|潍坊908音乐广播|4865|潍坊908音乐广播|潍坊 908 音乐|90.8|在丰富多彩，竞争激烈的都市生活中，无论是学生、上班族，还是精英人士，都面临着各式各样的生活压力，我们在追求物质生活满足的同时，同样也需要用音乐来取悦自己的心灵，FM90.8音乐广播用“音乐”打造你我的生活色彩！ 　　Information 呈现音乐+资讯=信息伴随 　　用音乐伴随您的生活，让你的听觉永远处在最舒适的状态及时的资讯丰富您的信息，体味精彩生活！ 　　Taste 体验城市生活品位 　　重视都市年轻人个性化的生活方式，品质音乐诠释品味生活！ 　　Young 补充年轻动力 　　一群富有朝气的电台 DJ –通过电波，透过活动，团队协作，时刻充满动力。 |[4865]
山东|东营经济广播|20144|东营经济广播|东营 经济 广播|105.3|亲，这里是东营经济广播哦！|[24468]
山东|烟台音乐广播|1685|烟台音乐广播|烟台 音乐|91.2|烟台音乐广播，享受音乐，享受生活，全天22小时不间断的音乐享受！|[1685]
山东|日照文艺体育频率|21299|日照文艺体育频率|日照 文艺 体育|104||[1663701]
山东|淄博交通文艺|1680|淄博交通文艺|淄博 交通|100.0|淄博电台交通文艺广播于1996年1月1日正式开播，是淄博市首家调频立体声广播媒体，拥有中波1476千赫，调频100兆赫两套频率同步发射，从早5：45至凌晨1：00全天播音19小时15分钟。|[1680]
山东|山东生活广播|20240|山东生活广播|山东 生活 广播|105|山东广播电台生活频道于1999年1月1日开播，是山东人民广播电台唯一一个围绕现代都市生活，以传播现代时尚的生活理念和方式为宗旨，以提升听众生活品质为己任的专业化频道。|[60260]
山东|烟台新闻广播|1682|烟台新闻广播|烟台 新闻|101.0|烟台新闻广播是一个面向中老年听众兼顾移动人群和社会精英层面的新闻资讯频道。|[1682]
山东|青岛私家车电台|1675|青岛私家车电台|青岛私家车电台|96.4|青岛人民广播电台文艺频道日常播出的节目以音乐为主贯穿，设置栏目有高雅音乐、通俗音乐、文学、戏曲、曲艺、广播剧、评书与小说联播及部分社会大文化节目。|[1675]
山东|青州人民广播电台|20843|青州人民广播电台|青州 人民广播 电台|95.4||[84515]
山东|潍坊交通音乐广播|4014|潍坊交通音乐广播|潍坊|95.9|这里是潍坊交通音乐广播。|[4014]
山东|TOP RADIO 934|21291|TOP RADIO 934|TOP  RADIO|93.4||[1626601]
山东|济宁交通广播|20087|济宁交通广播|济宁 交通广播|104.2|这里是济宁交通广播。|[24321]
山东|德州新闻综合广播|4004|德州新闻综合广播|德州 新闻综合|92.9|2011年1月8日，德州广播电视台新闻综合广播全新改版，进一步凸显新闻综合广播频道特色，大大增强可听性。央广《新闻和报纸摘要》、央视《新闻联播》、《德州新闻》和《今日关注》引领新闻版块，自办新闻节目《新闻全接触》、《网罗天下事》、《929新闻快递》、《午间最新闻》等节目，构成新闻大框架，让您及时、全面了解新闻动态。|[4004]
山东|临沂财富广播|3994|临沂财富广播|临沂 财富 广播|93.2|临沂广播电视台经济文艺广播FM93.2娱乐调频是目前临沂地区内发射功率最大、覆盖面积最广的调频立体声广播电台,成熟、稳定、专业的文化娱乐广播媒体。|[3994]
山东|潍坊故事广播|20837|潍坊故事广播|潍坊 故事 广播|107.1||[84509]
山东|936私家车广播|1670|936私家车广播|济南 文艺|93.6|这里是济南文艺广播。|[1670]
山东|青岛交通广播|1676|青岛交通广播|青岛 交通|89.7|青岛交通广播——FM897 AM900 责任、服务、关爱，青岛最具影响力的广播媒体！|[1676]
山东|青岛经济广播|1674|青岛经济广播|青岛 经济|102.9|青岛人民广播电台经济频道通过主持人直播、版快节目活排，使内容丰富多彩、听众参与交流，贴近百姓经济生活，提高了广播的可听性、时效性和参与性，迅速得到社会各界的肯定和赞许。|[1674]
山东|FIRST RADIO 988|21289|FIRST RADIO 988|FIRST  RADIO|98.8||[1626591]
山东|山东体育广播|20246|山东体育广播|山东 体育 广播|102.1|聆听经典，品味生活。|[60266]
山东|日照新闻综合广播|4006|日照新闻综合广播|日照 新闻综合|95.0| 新闻综合频道以短平快的新闻栏目和新闻评论性、舆论监督类热线直播栏目为节目骨架，突出新闻的大容量、高密度、时效性和贴近性；交通生活频道以“关注交通、服务生活”为宗旨，努力为人们提供衣食住行全方位的资讯服务：文艺体育频道运用最前沿的时尚文化资源，全力打造引领现代城市生活的“快乐调频”。 |[4006]
山东|潍坊新闻频率|20320|潍坊新闻频率|潍坊 新闻|100.2|潍坊广播新闻频率——“打造最权威的新闻媒体”。|[60358]
山东|济南文艺广播|20129|济南文艺广播|济南 文艺 广播|100.5|济南文艺广播(娱乐936)开播于1999年9月9日,是一个年轻而富有朝气的电台,在“挖掘经典，弘扬传统,紧跟时尚,让有声世界拥有无限精彩”的办台宗旨下,到今天已经走过了七年短暂但不平凡的风雨历程。|[24325]
山东|德州交通音乐广播|4002|德州交通音乐广播|德州 交通音乐|94.1| 一样的广播，不一样的精彩。德州广播电视台交通音乐广播2011年元月8日全新改版，6:00至24:00，每天18小时好戏连台，精彩不断，为您打造全新的聆听感受！ 
|[4002]
山东|威海文艺电台|20671|威海文艺电台|威海 文艺 电台|||[79189]
山东|山东城市之音|1665|山东城市之音|城市之音 山东|99.1|全山东都在听的经典流行音乐电台！CityFM城市之音山东台，时尚、新锐、轻松伴随，以流行的音乐姿态及丰富的生活信息呈现都会风貌。24小时, 音乐听我的,Just Music！|[1665]
山东|威海新闻电台|20669|威海新闻电台|威海 新闻 电台|||[79187]
山东|东营新闻广播|20146|东营新闻广播|东营 新闻 广播|91.0|亲，这里是东营新闻广播哦！|[24470]
山东|滨州交通音乐广播|20519|滨州交通音乐广播|滨州 交通 音乐|||[78141]
山东|菏泽交通广播|21211|菏泽交通广播|菏泽 交通广播|94.8||[93655]
山东|济南新闻广播|1667|济南新闻广播|济南 新闻|106.6|济南的声音—— FM106.6济南新闻广播|[1667]
山东|济宁新闻广播|4901|济宁新闻广播|济宁 新闻 广播|104.2|济宁新闻网[1]是经国家广播电影电视总局批复和山东省人民政府新闻办公室备案，具有互联网视听节目服务许可证和新闻信息服务“双资质”的官方新闻网站（互联网新闻信息服务：鲁新闻办（2008）12号 信息网络传播视听节目许可证（AVSP）：1509396号），由中共济宁市委宣传部、济宁市人民政府新闻办公室主管，济宁广播电视总台主办。是山东为数不多的视频网站，也是济宁市对内对外宣传的网络视听主流媒体。 |[4901]
山东|长岛之声品味音乐|21217|长岛之声品味音乐|长岛 之声 品味|107.2||[1176409]
山东|菏泽音乐广播|21175|菏泽音乐广播|菏泽 音乐|89.1||[91899]
山东|潍坊音乐广播|4015|潍坊音乐广播|潍坊 音乐|88.7|潍坊音乐广播 SIMULRADIO FM88.7，是由青岛人民广播电台、潍坊人民广播电台联合打造的品牌化立体专属电台，旨在通过整合资源，突破地域的限制，创立全国性广播网基础，并实现与国际接轨。运用最新的广播理念、最先进的硬件技术支持、最前沿的信息资源，全力打造出潍坊音乐广播SIMULRADIO FM88.7。|[4015]
山东|临沂新闻广播|3992|临沂新闻广播|临沂 新闻|97.6|临沂广播电视台下设五个广播频道，分别为都市广播(FM101)、交通广播(FM89.9)、新闻广播(AM873)、故事广播(FM104.5)、文艺广播(FM93.2)。|[3992]
山东|日照交通生活广播|4005|日照交通生活广播|日照交通生活|88.1| 日照广播坚持落实“三贴近”原则，一批特色鲜明的品牌栏目脱颖而出，节目创优连年获佳绩，经营创收逐年有突破，技术设备不断更新，广播覆盖明显扩大，综合实力显著增强，日照广播呈现出美好的发展前景。 |[4005]
山东|青岛开发区广播|20176|青岛开发区广播|青岛 开发区 广播|92.6|这里是青岛开发区人民广播电台。|[33446]
山东|山东经济广播|20236|山东经济广播|山东 经济 广播|98.6|山东广播经济频道，服务创造财富。“全国最具实力省级经济广播”第一名（广电总局），山东省级广播收听率第一名。|[60198]
四川|乐山新闻综合|1122|乐山新闻综合|乐山 新闻|102.8|乐山市人民广播电台创建于1987年1月，目前已经成为全国广播协作体常务理事台、中国城市广播联盟理事台、九州连横副董事长台，与近100家中央、省、市级电台建立了协作关系。|[1122]
四川|四川私家车广播|4887|四川私家车广播|四川 文艺 广播|90.0|四川文艺广播娱乐调频FM90.0是西部第一家真正意义上的专业文艺广播，频率以“简单快乐 轻松生活”为品牌标识，打造以语言类为主的全天侯综合娱乐广播电台。|[4887]
四川|自贡文化旅游广播|20529|自贡文化旅游广播|自贡 文化 旅游|||[78149]
四川|成都环球资讯广播|4931|成都环球资讯广播|成都 环球 资讯|96.5|这里是成都环球资讯广播。环球资讯广播，世界在你耳边。|[4931]
四川|成都飞跃在线|1117|成都飞跃在线|成都 飞跃||这里是成都飞跃在线。|[1117]
四川|攀枝花汽车电台|4905|攀枝花汽车电台|攀枝花 汽车 电台|91.0|专属于攀枝花“有车一族”的电台——攀枝花汽车电台，秉承阳光调频优良品质，全天18.5小时以3千瓦功率、调频91.0向攀枝花及周边地区放送热力电波。精选经典音乐，搭载及时路况信息和鲜活生活资讯，将成为“有车一族”驾驭生活的贴心陪伴！|[4905]
四川|四川健康894|4926|四川健康894|四川 经济 爱家|89.4|四川人民广播电台经济频率，是目前四川唯一一套覆盖全省重点城市的经济、财经专业广播频率，借助卫星覆盖在全省绝大多数城市并开通了调频广播。|[4926]
四川|成都快乐私家车|5012|成都快乐私家车|成都 简单 音乐|105.1|“好音乐 听这里” 

简单音乐广播（FM105.1），在成都，一个分享简单生活理念的音乐频率。 

以创作民谣、流行小清新、小众音乐、爵士R&B为主要风格，分享有气质的音乐。|[5012]
四川|宜宾交通广播 |20541|宜宾交通广播 |宜宾 交通广播|||[78159]
四川|江油电台阳光调频|20673|江油电台阳光调频|江油 电台 阳光|||[79191]
四川|眉山综合广播|4027|眉山综合广播|眉山 广播|90.8| 眉山位于四川盆地成都平原西南边缘，2000年7月经国务院批准设立眉山市，辖东坡区、仁寿、彭山、洪雅、丹棱、青神一区五县，眉山市作为四川盆地西南政治、经济、文化中心由来已久，为郡、州、专区治所历时1430年，废县归州直隶700余年。 
|[4027]
四川|唯一音乐广播|4023|唯一音乐广播|成都 唯一音乐|103.2|only radio FM103.2你的唯一音乐广播。|[4023]
四川|攀枝花综合广播|4904|攀枝花综合广播|攀枝花 综合 广播|88.5|攀枝花全天19个小时播出，覆盖攀枝花三区两县和会理县、会东县、云南华坪县、永仁县等。|[4904]
四川|四川民族频率|1115|四川民族频率|四川 民族|AM954|这里是四川民族频率。|[1115]
四川|成都经典946|4892|成都经典946|成都 文化 休闲|94.6|经典 946 Goldenradio紧扣“经典音乐”，以“文化沉淀”和“休闲生活”两大主题为主要内容，24小时不间断播出的高端经典音乐。|[4892]
四川|遂宁交通音乐广播|20180|遂宁交通音乐广播|遂宁 交通 音乐|87.8|这里是遂宁交通音乐广播。|[52318]
四川|自贡新闻综合广播|20531|自贡新闻综合广播|自贡 新闻 综合|||[78151]
四川|绵阳新闻广播|4024|绵阳新闻广播|绵阳 新闻|96.7| 绵阳人民广播电台现有绵阳新闻广播（AM711 FM96.7、FM102）和绵阳音乐广播（FM91.2、FM92.6）绵阳交通广播（FM103.3）三套节目，全天播音36小时。 
|[4024]
四川|四川岷江音乐频率|1110|四川岷江音乐频率|四川 岷江|95.5|岷江音乐iRadio是我国西部首家推出的专业音乐频率，以“多、快、变、精”的风格定位和“对象明确、参与度高、本土化强、国际面广”的节目特点，在本省具有强大的影响力。|[1110]
四川|成都经济广播|1121|成都经济广播|成都 经济|105.6|这里是成都经济广播。|[1121]
四川|宜宾酒都音乐广播|20603|宜宾酒都音乐广播|宜宾 酒 都|||[78595]
四川|四川旅游生活广播|1116|四川旅游生活广播|四川 旅游|97.0|四川省唯一专业旅游广播“四川旅游生活广播iRadioFM97.0”游天下、品生活，我的悠闲世界！|[1116]
四川|绵阳音乐广播|4025|绵阳音乐广播|绵阳 音乐|91.2|　绵阳人民广播电台现有“新闻广播（AM711 FM96.7、102）”和“音乐广播（FM91.2、92.6）”两套节目，全天播音36小时。据权威机构抽样调查，绵阳电台新闻广播的新闻类节目收听率保持在40%左右，音乐广播的主打节目拥有相对稳定的听众群体。 |[4025]
四川|四川财富广播|4927|四川财富广播|四川 经济 财富|94.0|这里是四川经济财富广播。|[4927]
四川|四川城市之音|1111|四川城市之音|四川 城市 cityfm|102.6|这里是四川城市之音|[1111]
四川|宜宾新闻广播|20539|宜宾新闻广播|宜宾 新闻 广播|||[78157]
四川|四川南部新闻综合广播|20525|四川南部新闻综合广播|四川 南部 新闻|||[78145]
四川|遂宁新闻故事广播|20182|遂宁新闻故事广播|遂宁 新闻 故事|99.7|这里是遂宁新闻故事广播。|[52320]
四川|绵阳交通广播|4026|绵阳交通广播|绵阳 交通|103.3|  FM103.3绵阳交通广播,将主要受众目标定位于都市白领、年轻群体及广大司机朋友,精心打造多档专业化的品牌节目,以最具生命力的内容形态和个性鲜明主持风格,为都市人轻松导航,彰显交通广播的时代特色.传递最及时的路况信息,掌控最丰富的城市资讯,营造最炫丽的空中舞台,交通广播为现代都市每一位交通参与者的出行与工作所不可或缺. |[4026]
四川|四川新闻资讯广播|4906|四川新闻资讯广播|四川 新闻 资讯|106.1|新闻争分夺秒，资讯先听为快！四川新闻资讯广播，FM106.1！|[4906]
四川|仪陇新闻综合广播|20865|仪陇新闻综合广播|仪陇 新闻 综合|98.7|四川仪陇新闻综合广播，前身是仪陇人民广播电台，隶属于仪陇县广播电视台，服务人口108万。2013年3月全新升级改版，推出了一系列自办节目《仪陇新闻》、《畅游夜色》、《微听天下》、《青青校园》等。目前电台全天播音18小时，节目类型包括新闻、娱乐、情感、音乐、汽车等，核心受众锁定为25——50岁的开车人、驾车人，电台节目改版后，受到广大听众的喜爱。根据广播具有伴随性的特点，电台还推出了线性小节目，“整点资讯+整点气象+节目”的模式突出了电台的新闻及时性与广播的服务性。我们在音乐选择上，为您精挑细选好音乐，以经典流行为主，在新闻报道上，以独特的视角解读省市要闻，让您畅享飞速车生活！四川仪陇新闻综合广播与您共创美好明天！
|[86745]
四川|德阳音乐交通广播|4987|德阳音乐交通广播|德阳 音乐 交通广播|107.8|活力调频FM1078，一起出发吧！|[24227]
四川|成都新闻广播|4897|成都新闻广播|成都 新闻 广播|99.8|新闻广播资讯998是西南地区第一个以新闻为主干的电台频率，充分体现了新闻立台的特色，其权威性在广大听众心目中无可替代。|[4897]
四川|四川私家车925|4939|四川私家车925|四川 电台 天府|92.5|FM92.5 就爱我生活 就爱我时尚。|[4939]
四川|凉山之声|4076|凉山之声|凉山之声|95.8|凉山人民广播电台是凉山州唯一一家覆盖全州的广播平台，是凉山民族文化产业运营的平台，凉山之声拥有FM95.8,101.5,90.7三个频率面向凉山州及周边地区发射，是全国最具彝族特色的广播电台。|[4076]
四川|四川南充交通音乐频率|21231|四川南充交通音乐频率|四川 南充 交通|91.5||[1319383]
四川|乐山音乐交通广播|4864|乐山音乐交通广播|乐山 音乐 交通广播|100.5|成立于1987年1月的乐山市人民广播电台是乐山市境内唯一一家由原国家广电部审批的广播电台.经过20年的发展,目前我们已经成为全国广播协作体常务理事台,中国城市广播联盟理事台,与近100家中央、省、市级电台建立了协作关系。|[4864]
四川|四川公共新闻广播|4907|四川公共新闻广播|四川 公共 新闻|98.1|四川人民广播电台新闻频率以“传播时代强音，服务社会大众”为宗旨，中波1116千赫、调频98.1兆赫独家18小时双频覆盖四川全境，调频106.1兆赫深层覆盖成都地区。新闻资讯、即时信息、特色服务把视野和目光投放在世界各地，热点追踪、深度报道、权威解读让听众了解新闻背后的真相和故事。“第一时间、第一新闻、第一报道”是新闻频率不懈的追求和目标。|[4907]
四川|四川交通广播|4886|四川交通广播|四川 交通广播|101.7|四川交广 AUTORADIO，最受欢迎的私家车主电台！全天24小时播音，为听众提供轻松的路况资讯、娱乐和车主资讯的一站式广播服务平台。|[4886]
四川|成都交通广播|4891|成都交通广播|成都 交通广播|91.4|服务司机大众,辅佐都市交通；宣传交通法规,及时传播权威交管信息,提供时尚生活、音乐、娱乐资讯，交通广播关注大众生活每一天。|[4891]
四川|四川什邡聆悦调频|4957|四川什邡聆悦调频|四川 什邡 聆|92.0|聆悦调频FM92.0由聆悦传媒™为您精彩呈现！|[4957]
香港|香港电台普通话台|1525|香港电台普通话台|香港 普通话|100.9|这里是香港电台普通话台。|[1525]
香港|香港电台二台|1521|电台故障|香港 二台|96.3|这里是香港电台二台。|[1521]
香港|香港电台一台|1520|香港电台一台|香港 一台|93.5|这里是香港电台一台。|[1520]
香港|香港电台四台|1523|香港电台四台|香港 四台|98.1|这里是香港电台四台。|[1523]
香港|鳳凰URadio综合台|5084|鳳凰URadio综合台|鳳凰 優悅|||[5084]
香港|鳳凰URadio音樂台|5085|鳳凰URadio音樂台||||[5085]
香港|雷霆881|1519|电台故障|香港 881|88.1|这里是香港雷霆881。|[1519]
香港|香港电台五台|1524|电台故障|香港 五台|99.4|这里是香港电台五台。|[1524]
香港|新城数码音乐台|20127|新城数码音乐台|新 城 数码||这里是新城数码音乐台。|[24319]
香港|叱咤903|4120|电台故障|香港叱咤903|90.3|这里是香港叱咤903|[4120]
香港|香港电台三台|1522|香港电台三台|香港 三台|106.8|这里是香港电台三台。|[1522]
江苏|高淳人民广播电台|4999|高淳人民广播电台|高淳 人民广播 电台||现在高淳人民广播电台全天播出从早日5:45到晚上9:35连续16个小时。新增加了自办联办节目《交广纵横920》、《福斯特养殖技术讲座》等节目。交广纵横每天推出1小时交通服务类节目。养殖技术讲座是一档直接服务三农的对象性节目。|[4999]
江苏|南京体育广播|4966|南京体育广播|南京 体育 广播|104.3|南京体育广播于2002年1月1日开播，播出频率为FM104.3，是中国第一家专业体育广播媒体，也是江苏地区唯一的专业体育广播媒体。南京体育广播以“最动感的城市活力广播”为口号，打造版块性、系统性的专业体育节目。|[4966]
江苏|盐城新闻综合频率|20330|盐城新闻综合频率|盐城 新闻 综合|99.6||[60570]
江苏|淮安交通文艺|4586|淮安交通文艺|交通 文艺|94.9|2005年5月1日淮安交通文艺广播（94.9）盛大开播。从此，淮安有了自己的交通电台。我们凭节目立台、靠创业兴台、因公益提升形象、借活动做大做强。淮安交通文艺广播（94.9）开播5年多来，不断研究听众需求，把握时代脉搏，力求服务贴近，勇立广播潮头。几年来，有一大批主持人及节目早已深入人心。《交广路路通》；《交管直播网》；《常亮茶馆》；《越夜越飞扬》等都是广大听众耳熟能详的名字。|[4586]
江苏|南京交通广播|4962|南京交通广播|南京 交通广播|102.4|南京交通频率FM102.4以移动收听人群为目标听众，强化路况的权威性、时效性、连续性和覆盖面，节目内容服务于汽车生活的方方面面,所以南京交通频率一直都是大家获知重大突发事件线索的第一渠道。|[4962]
江苏|江苏交通广播|4054|江苏交通广播|江苏 交通|101.1|江苏交通广播网，全国省级交通广播前三强。交广网倾力公益慈善事业，服务交通弱势群体。交广网率先全国成立第一个拥有法人资质的社团组织——交广网爱心车队。交广网率先成立了主持人艺术团体——“交广网明星主持人艺术团”，成为江苏文化演出名片。交广网打造中国第一个服务于移动人群的专业资讯平台——“96911”交通信息中心，提供整合交通资讯。|[4054]
江苏|宜兴交通广播|3982|宜兴交通广播|宜兴 交通|90.9|宜兴人民广播电台现有两套频率，961新闻广播（FM96.1）、909交通广播（FM90.9）。承担着新闻宣传、自办节目、广告创收等重要职能。广播中心由新闻部、961节目部、909节目部、广告部、技术部、政风行风热线栏目部等内设部门组成。2009年以来，961新闻广播与909交通广播都实现了全天16小时的滚动直播，为进一步做好新闻宣传、广告创收建起了坚实的平台。|[3982]
江苏|常州交通广播|2796|常州交通广播|常州 交通|90.0|这里是常州交通广播|[2796]
江苏|无锡经济广播|2778|无锡经济广播|无锡 经济|104.0|无锡经济广播电台始终秉承现代广播的办台理念，以“听经济广播，过品质生活”为标杆，一直是无锡广播系列台中的领军频率，也是长三角地区影响较大的广播频率之一。|[2778]
江苏|苏州交通广播|2806|苏州交通广播|苏州 交通|104.8|真情沟通 畅达传播。
直播热线69151048 
路况专线69150401|[2806]
江苏|徐州交通广播|4924|徐州交通广播|徐州 交通广播|103.3|这里是徐州交通广播。|[4924]
江苏|泰州新闻广播|20503|泰州新闻广播|泰州 新闻 广播|103.7|泰州新闻广播是一家成立于1952年，独具光荣历史的资深新闻传媒——她不断推陈出新，与时俱进；她深刻领会责任媒体理念，贴近生活、贴近实际、贴近群众；她凭借无可替代的新闻资讯传播实力，零距离服务听众。节目定位：泰州新闻广播全力打造平民化新闻。权威报道泰州，深度参与生活，全方位观察社会现实，多角度剖析新闻现象。强化服务的意识、传递大众的呼声。真，反映新闻事实的原生态；快，连线新闻现场的同期声。
受众定位：平民百姓，政府官员，白领阶层。
服务定位：打造权威媒体，提供最满意服务。|[77837]
江苏|南通音乐广播|21275|南通音乐广播|南通 音乐 广播|91.8||[1606731]
江苏|常州资讯娱乐|2800|常州资讯娱乐|常州 资讯|103.4|这里是常州资讯娱乐。|[2800]
江苏|江苏新闻综合广播|5055|江苏新闻综合广播|江苏 新闻 综合|702||[5055]
江苏|常州怀旧广播|2795|常州怀旧广播|常州 怀旧|92.7|这里是常州怀旧广播|[2795]
江苏|连云港交通广播|2775|连云港交通广播|连云港 交通|92.7|连云港交通广播立足交通、面向社会、突出特色、服务听众，以移动人群为核心听众，以专业服务为核心内容，全力打造独树一帜的专业频率。|[2775]
江苏|苏州新闻广播|2808|苏州新闻广播|苏州 新闻|91.1|  新闻立台是频率坚定不移的定位和办台宗旨，2010年4月26日起，FM91.1新闻频率在每天7：00—8：00、12：00-12：30、 17：00—18：00以及全天7大整点（每个整点10分钟）全新推出新闻报道节目《第一新闻》，同时强力推出深度新闻类节目《新闻1+1》、《纵横午间道》、《沟通》，以全面权威、新颖快捷、犀利评论、监督维权为特色全方位打造新闻大餐。我们始终把脉民生、倾听民情、透视新闻、深度解读。第一新闻，高节奏、快频率、大容量地传播新闻资讯。|[2808]
江苏|邳州人民广播电台|2809|邳州人民广播电台|邳州|103.5|2012年9月1号,因频率调整,电台两套频率FM91.5和FM103.5整合为一套频率播出,播出频率为FM103.5, 呼号为FM103.5邳州人民广播电台. |[2809]
江苏|南京炫动106.6|20016|南京炫动106.6|南京 炫 动|106.6||[23885]
江苏|无锡江南之声|2782|无锡江南之声|无锡 江南之声|92.6|江南之声广播——都市人自己的广播|[2782]
江苏|如皋汽车广播|20631|如皋汽车广播|如皋 汽车 广播|||[78819]
江苏|淮安汽车音乐|4588|淮安汽车音乐|汽车 音乐|104.2|●频率定位：为中高端移动人群“量耳定造”舒适愉悦的汽车生活体验，将“汽车”与“音乐”元素相结合，让经典音乐伴随车轮滚动。●听众定位：以中青年城市私家车主为核心的主流听众群。●风格定位：启用气质DJ群，告别陈旧的演绎手法，轻松幽默、活力时尚。●内容定位：加强本地资讯，提供贴心服务，突出公益诉求。●节目的编排定位：遵循车主工作日、双休日生活节奏的规律变化和需求而定。音乐节目种类齐全，强调伴随性。●频道口号：开车人就听汽车音乐台，FM104.2，你的私家车电台！●营销战略：影响最有影响力的人群|[4588]
江苏|镇江交通广播|3985|镇江交通广播|镇江 镇江 镇江 镇江 镇江|88.8|快乐888 镇江交通广播，调频最左边，快乐最前沿！|[3985]
江苏|连云港新闻广播|2773|连云港新闻广播|连云港 新闻|93.6|连云港新闻广播是连云港人民广播电台的主频率，崇尚"用新闻解读生活"，是连云港市上空引导舆论的强势声音。|[2773]
江苏|常州戏曲广播|21239|常州戏曲广播|常州 戏曲 广播|747||[1322891]
江苏|昆山新闻生活广播|20344|昆山新闻生活广播|昆山 新闻 生活|88.9|昆山新闻生活广播以新闻为主线，以生活娱乐为辅线，并以其浓郁的地方特色和与时俱进的时尚元素，深受广大听众的喜爱。突出为大众服务的同时兼顾服务性和娱乐性，力求层次的丰富性。让听众全方位地感受广播带来的生活便捷及音乐带来的无限快感。|[61178]
江苏|南京经济广播|4964|南京经济广播|南京 经济 广播|98.1|南京经济广播私家车FM98.1，是整个江苏地区唯一的私家车专业广播。它锁定广播移动收听人群中的“私家车一族”为核心受众，以“快乐”为节目主轴，用幽默轻松的风格、时尚实用的内容为私家车主提供量身定做的贴心服务。|[4964]
江苏|泰州交通广播|20135|泰州交通广播|泰州 交通广播|92.1|泰州交通广播是泰州地区收听率最高，最具有影响力，最具有品牌推广价值的广播媒体。|[24459]
江苏|江苏故事广播|20012|江苏故事广播|江苏 文艺|585||[23877]
江苏|TopFM90.7江阴汽车广播|2789|飞扬907江阴汽车电台|飞扬907江阴汽车电台|90.7|这里是飞扬907江阴汽车电台|[2789]
江苏|南京新闻广播|4960|南京新闻广播|南京 新闻 广播|106.9|南京新闻广播（FM106.9）于2012年6月6号推出每天15小时的大容量新闻版块和新闻轮盘（滚动新闻）。力争成为目前国内广播新闻媒体中，滚动最及时、报道最准确、更新最快捷的专业化广播新闻播出平台。|[4960]
江苏|南京新闻综合广播|4959|南京新闻综合广播|南京 新闻 综合|1008|南京新闻综合广播是南京地区历史最悠久的新闻类专业广播电台，是与新中国同龄的广播电台。南京新闻综合广播以新闻立台，以传递最及时的新闻资讯为己任。|[4959]
江苏|徐州文艺广播|4925|徐州文艺广播|徐州 文艺 广播|89.6|这里是徐州文艺广播|[4925]
江苏|无锡都市生活|2783|无锡都市生活|无锡 都市 生活|98.7|无锡都市生活广播是全国第一家地市级广电集团无锡广播电视集团旗下的一个广播频率，也是“中国城市广播联盟”的成员台之一。|[2783]
江苏|丹阳交通音乐广播|5071|丹阳交通音乐广播|丹阳 交通 音乐|88.3|交通音乐频率由市公安局、市交通局、市建设局、市城管局和市广电局联合打造。这是一个为有车一族和15—50岁年龄段的听众度身打造的专业频率，是一个融即时路况信息、交通咨询投诉、音乐与娱乐为一体的都市频率。她将全力迎合丹阳听众的所思、所想、所愿、所需，以全新的视角与轻松休闲的风格，打造一个如您真正期盼的随身听和导航仪。|[5071]
江苏|常州城市调频|2794|常州城市调频|常州 城市|105.2|这里是常州城市调频|[2794]
江苏|江苏文艺广播|20013|江苏文艺广播|江苏 文艺 广播|91.4||[23879]
江苏|宿迁交通广播|5004|宿迁交通音乐广播|宿迁 交通 音乐|88.5|这里是|[5004]
江苏|淮安新闻综合|4589|淮安新闻综合|新闻 综合|106.7|这里是淮安新闻综合频率。|[4589]
江苏|宜兴新闻广播|3983|宜兴新闻广播|宜兴 新闻|96.1|宜兴是闻名于全国的文化之乡、教授之乡、环保之乡。它位于苏南经济发达地区，现有总人口107万，总面积1758平方千米。宜兴电台为宜兴市境内唯一的一家综合电台。 |[3983]
江苏|常州爱听音乐|2799|常州爱听音乐|常州 音乐|93.5|爱听935常州音乐电台：以音乐为主体，辅全天候信息资讯，强化服务听众理念。将倡导流行、注重娱乐和关注社会的观念，渗入你的听觉世界……|[2799]
江苏|苏州音乐广播|2803|苏州音乐广播|苏州 音乐|94.8|苏州广播电视总台旗下媒体，品质调频、音乐动听！苏州24小时音乐第一台。|[2803]
江苏|扬州音乐广播|2805|扬州音乐广播|扬州 生活|94.9|听广播，爱生活。扬州人的生活，家乡人的广播。服务生活，快乐生活。|[2805]
江苏|无锡故事戏曲|2781|无锡故事戏曲|无锡 戏曲|1008|无锡交通台故事戏曲广播，无锡地区唯一交通专业媒体。|[2781]
江苏|宿迁爱心广播|5005|宿迁爱心广播|宿 豫 人民广播|106.3|宿迁市宿豫区地处江苏省北部，前身是县级宿迁市，隶属原淮阴市。1996年7月，国务院批准组建地级宿迁市，原县级宿迁市更名为宿豫县，隶属于宿迁市，2004年3月，撤县设区。宿豫区现辖17个乡镇，1个国营林场，区域总面积1256平方公里。|[5005]
江苏|无锡交通广播|2780|无锡交通广播|无锡 交通 汽车|106.9|914汽车音乐频率是无锡唯一以播放各类经典、流行音乐为主的专业电台，目标受众以25岁-50岁之间的私家车主为主。18年来，无锡音乐频率着力打造既贴合无锡都市气质，又兼具文化底蕴和时尚风格的主流媒体形象，拥有一批品牌节目和优秀主持人，综合实力跻身全国同类电台第一阵营。广播文艺创优也是无锡汽车音乐频率的优势强项，获得过全国“五个一”等多项大奖。2012，914汽车音乐频率着力打造专属有车一族的个性收听空间！2012，914汽车音乐频率再一次新装亮相，华丽起航！  |[2780]
江苏|镇江城市905|5006|镇江城市905|镇江 城市 905|90.5|镇江城市905电台（调频90.5）是镇江地区主要的广播传媒之一，以车载、都市收听人群为主，前身是镇江经济台，全天播出22个小时，是本地覆盖最广、最远的广播之一，覆盖人口达1000多万。|[5006]
江苏|苏州汽车广播|2807|苏州汽车广播|苏州 故事|102.8|这里是苏州故事广播|[2807]
江苏|江苏健康广播|20014|江苏健康广播|江苏 健康 广播|846||[23881]
江苏|淮安经济生活|4587|淮安经济生活|经济 生活|91.8|淮安电视台以独特的区位优势，强劲的媒体优势，全面的营销策略，稳步的改革发展，打造周总理故乡的电视品牌。目前拥有新闻综合频道、都市生活频道、影视频道三个频道。推出了《淮安新闻联播》《家在淮安》《法制播报》《今日观察》《海外娱乐现场》等精彩栏目，栏目齐全品牌众多，为加快苏北地区的发展做出了贡献。|[4587]
江苏|南京音乐广播|4963|南京音乐广播|南京 音乐 广播|105.8|南京音乐广播1994年开播，音乐立台、气质领航。 频率定位从未飘移，节目形态日趋鲜明。 FM105.8以当代流行经典为主，兼容新鲜资讯，早晚高峰权威路况等。 节目设计力求品质品味、包装精心精致，移动收听最具美誉度。|[4963]
江苏|宿迁新闻广播|20527|宿迁新闻广播|宿迁 新闻 广播|92.1||[78147]
江苏|江苏新闻广播|4944|江苏新闻广播|江苏 新闻 广播|93.7|江苏新闻广播全省覆盖后，多种载体同时使用；第一时间向世界报道江苏。|[4944]
江苏|仪征广播电台|5001|仪征广播电台|仪征 广播电台|94.3|仪征的广电事业始自1950年10月。1956年设立有线广播站专职机构以来，经过50多年的发展，仪征人民广播电台现拥有中波广播电台和实验广播电台各一座，并通过四个频率（中波1026千赫、1251千赫、747千赫和调频94.3兆赫）对外传输发射节目，信号覆盖仪征全境和宁镇扬等周边地区。实现了录制、编辑、播出、存储全数字化。电台有自办的《仪征新闻》和《金色田野》、《法治校园》等近十档新闻、专题类节目；还有自办的《行风热线》、《阳光早餐》、《943生活频点》、《健康金话筒》等直播新闻及文艺节目。全天播音时间达14小时，直播时间达7小时。|[5001]
江苏|镇江新闻广播|3984|镇江新闻广播|镇江 新闻|104|镇江新闻广播FM104，主要节目有：新闻早报、政风行风热线、新闻茶座、新闻视角、天天315、阳光校园及红领巾广播台等，镇江地区收听及市场占有率持续领先。|[3984]
江苏|常熟音乐广播|2793|常熟音乐广播|常熟 音乐|927|目前，琴川音乐广播拥有主打音乐节目《乐动常熟》《 恋曲919 》《 午后情正浓》《音乐freeway》《 我为点歌狂》《音乐晚餐MUSIC MEAL》等六大品牌栏目，同时《家在常熟 》《财经纵横》《 华泰财富大赢家 》等家居财经栏目也拥有着很广泛的收听人群。常熟电台琴川音乐广播将继续提高节目制作水准，使琴川音乐广播成为真正意义上的都市时尚音乐电台。|[2793]
江苏|无锡音乐频率|2779|无锡音乐频率|无锡 音乐|91.4|      914汽车音乐频率是无锡唯一以播放各类经典、流行音乐为主的专业电台，目标受众以25岁-50岁之间的私家车主为主。18年来，无锡音乐频率着力打造既贴合无锡都市气质，又兼具文化底蕴和时尚风格的主流媒体形象，拥有一批品牌节目和优秀主持人，综合实力跻身全国同类电台第一阵营。广播文艺创优也是无锡汽车音乐频率的优势强项，获得过全国“五个一”等多项大奖。|[2779]
江苏|新沂之声|20254|新沂之声|新沂 江苏|99.9|新沂之声以服务大局、服务群众定位，集新闻、生活、娱乐于一体，节目内容时尚、实用、快捷、快乐，节目风格清新、明快。|[60274]
江苏|镇江音乐广播|4605|镇江音乐广播|镇江 音乐 广播|96.3|镇江文广音乐频率——翡翠音乐963是一个突出欣赏性、娱乐性、具有知识性、权威性并兼容各种音乐娱乐资讯及文化信息、高品味、全方位的专业音乐电台。全天播音20.5个小时（早晨5:30-凌晨2:00）。“每一秒都是专业”是翡翠音乐963团队的工作目标，透过每一位DJ的声音，让你感受音乐的魅力，感受生活的无限乐趣。|[4605]
江苏|扬州交通广播|2804|扬州交通广播|扬州 交通|103.5|FM103.5、AM1521 扬州交通广播，快乐伴随、贴心服务，扬州地区最具商业价值的广播媒体。|[2804]
江苏|江苏汽车调频|5056|江苏汽车调频|江苏 电台 汽车 金陵之声|99.7||[5056]
江苏|丹阳新闻综合广播|5070|丹阳新闻综合广播|丹阳 新闻 综合|97.9|丹阳人民广播电台是丹阳境内唯一的一家综合性广播电台。目前拥有发射高度为180m、功率为1000W的调频立体声发射机两套，下设97.9兆赫的新闻综合和88.3的交通音乐两个频率，调频立体声节目能够覆盖丹阳全境及周边的金坛、武进、丹徒、句容、扬州等县市。|[5070]
江苏|泰州音乐广播|20141|泰州音乐广播|泰州 音乐 广播|||[24465]
江苏|常州新闻广播|2798|常州新闻广播|常州 新闻|846|打开FM103.4，听“常州的声音”！为您提供最新的新闻资讯、为您打造吃喝玩乐的娱乐资讯、为您带来细致周到的服务资讯。|[2798]
江苏|镇江健康生活广播|3987|镇江健康生活广播|镇江 健康生活|94.0|镇江文广集团整合资源、细分受众、全新策划、定位推出新闻频率（新闻994）、财经频率（调频FM104.5）、交通城市广播（交通963）、音乐频率（FM90.5）、健康生活频率、故事广播频率等六套频率。在为听众提供多元化资讯娱乐服务的 同时，也为我们城市上空的声音增添一份美丽。 |[3987]
江苏|苏州生活广播|2801|苏州生活广播|苏州 生活|96.5|这里是苏州生活广播|[2801]
江苏|盐城黄海明珠广播|20332|盐城黄海明珠广播|盐城 黄海 明珠|93.9||[60572]
江苏|常熟新闻广播|2792|常熟新闻广播|常熟 新闻|1116|第一时间为您送上新鲜资讯，热门话题，带您了解时政，关注民生，早晚新闻，滚动新闻，我们倾力打造您喜欢的广播新闻。欢迎多提宝贵意见。|[2792]
江苏|武进动听886|20150|武进动听886|武进 886|88.6||[24476]
江苏|fm106江阴乐活广播|2790|江阴快乐生活调频 |江阴 汽车 FM106快乐生活调频|106|这里是FM106快乐生活调频 |[2790]
江苏|南京心动885|20410|南京心动885|南京 心动 885|88.5|调频最左边，城市最前沿，拥有强大DJ阵容，包括黄凡、朱株、崔正皓、朱小磊、李明、俞倩、一洋等知名主持，专业打造资讯零时差，娱乐车生活，经典好音乐！|[63158]
江苏|江苏财经广播|20015|江苏财经广播|江苏 财经 广播|1206||[23883]
江苏|江苏经典流行音乐|4938|江苏经典流行音乐|江苏 经典 流行音乐|97.5|这里是江苏经典流行音乐台。|[4938]
江苏|南京MYFM1035|2769|南京MYFM1035|南京 六合 音乐|103.5|这里是南京六合音乐|[2769]
江苏|徐州新闻广播|4922|徐州新闻广播|徐州 新闻 广播|93.0|这里是徐州新闻广播。|[4922]
江苏|徐州电台调频916|4923|徐州电台调频916|FM91.6MH 调频|91.6|这里是徐州电台调频916，城市上空最美丽的声音~|[4923]
江苏|常州生活健康|2797|常州生活健康|常州 生活|100.1|这里是常州生活健康|[2797]
江苏|连云港城市之声|2774|连云港城市之声|连云港 经济|90.2|连云港经济广播全天播音近19小时，采用调频中波双频播出,能有效覆盖苏北鲁南十多个市县两千多万人口。|[2774]
江苏|扬州新闻广播|5000|扬州新闻广播|扬州 新闻 广播|98.5|以新闻立台的专业新闻广播，第一时间直通新闻现场，每小时刷新全球资讯。每一天，每一刻，新闻就在您身边！|[5000]
江苏|睢宁人民广播电台|5003|睢宁人民广播电台|睢宁 人民广播 电台|93.1|睢宁人民广播电台正式起用FM93.1频率，我们要用最完美的声音律动你我，欢迎收听！欢迎提出宝贵意见！|[5003]
江苏|镇江私家车电台|3988|镇江私家车电台|1027私家车广播|102.7|动感102.7•私家车广播的定位具有极强的靶向性，着力打造以私家车一族为听众基础的广播频率，进行广播+汽车的跨界组合，塑造独立的“有车人生活的广播”。|[3988]
江苏|魅力蓝南通综合广播|21277|魅力蓝南通综合广播|魅力 调频 南通|97.0||[1611381]
江苏|966私家车广播|4961|966私家车广播|966 私家车 广播|96.6|966私家车广播一直致力于全民生服务，架构起关注民生问题和解决民生难题的节目服务模式，从舆论监督到对话政府到张罗帮忙百姓大事小情，真正体现为政府分忧，为百姓解难。|[4961]
江苏|盐城交通广播|20326|盐城交通广播|盐城 交通广播|105.3||[60566]
江苏|无锡资讯广播|2777|无锡资讯广播|无锡 资讯|93.7|无锡资讯广播秉承中波1161千赫优良、优质、优雅的传统频率特征，频率风骨大气、正气；风尚广播凸显动感、时尚的频率特色，频率风貌活力四射。|[2777]
江苏|无锡新闻广播|2776|无锡新闻广播|无锡 新闻|1161|中波1161千赫无锡新闻广播，是无锡历史最悠久的电台频率，让您享受权威的新闻资讯、丰富的文化生活。|[2776]
江苏|江苏音乐魅力897 |4936|江苏音乐魅力897 |江苏 音乐 广播|89.7|江苏音乐台魅力897（调频89.7兆赫）是江苏广播的十个专业台之一，创建于1994年5月23日，是以年轻人为主要对象、引导时尚为品牌核心的热门金曲类型台（Hot Adult Contemporary）。目前覆盖南京、镇江、马鞍山及周边区域。电台以“一路听到底，魅力897”作为推广语，以时尚、新鲜的节目内容、个性化的主持风格吸引着广大听众。|[4936]
江苏|常熟交通广播|2791|常熟交通广播|常熟 交通|100.8|常熟交通广播，有路有车，有声有爱，提供常熟即时交通资讯，为开车人服务。|[2791]
江苏|宿迁音乐广播|21265|宿迁音乐广播|宿迁 音乐 广播|105.5||[1570089]
青海|青海经济广播|5008|青海经济广播|青海 经济 广播|107.5| 青海台现使用中波、短波和调频共12个频率，全天播音68小时20分，中短波和调频广播结合，基本上可以覆盖全省。全台四个频率的节目通过3S卫星传播，覆盖面进一步扩大。同时，有四个频率的节目还实现了网上播出。|[5008]
青海|青海新闻综合广播|5007|青海新闻综合广播|青海 新闻 综合|98.9|  青海台现使用中波、短波和调频共12个频率，全天播音68小时20分，中短波和调频广播结合，基本上可以覆盖全省。全台四个频率的节目通过3S卫星传播，覆盖面进一步扩大。同时，有四个频率的节目还实现了网上播出。|[5007]
青海|青海交通音乐|5009|青海交通音乐|青海 交通 音乐|97.2|分分秒秒的精彩，青海交通音乐广播。|[5009]
青海|青海藏语广播|5010|青海藏语广播|青海 藏语 广播|99.7|青海藏语电视是一朵盛开在雪域高原的雪莲花，以其艳丽独特的色彩为高原牧民、为田间劳作的农家人带来了几多振奋、几多温馨、几多笑语。|[5010]
新疆|乌鲁木齐综合广播|1922|乌鲁木齐综合广播|乌鲁木齐 综合|792|乌鲁木齐人民广播电台792综合广播是全疆唯一一家内容以老年、生活、故事、长书联播为一体的专业频率|[1922]
新疆|新疆MYFM1039|4029|新疆MYFM1039|乌鲁木齐 MY FM103.9|103.9|2011年1月，新疆人民广播电台推出新疆音乐广播FM103.9。FM103.9致力于为25岁-39岁的都市时尚男女打造乌鲁木齐最流行的类型化音乐广播。|[4029]
新疆|克拉玛依新闻综合|1925|克拉玛依新闻综合|克拉玛依 新闻|1179|这里是克拉玛依新闻综合。|[1925]
新疆|新疆蒙柯语广播|1903|新疆蒙柯语广播|新疆 蒙语|95.5|这里是新疆蒙柯语广播。|[1903]
新疆|新疆维语综合广播|1906|新疆维语综合广播|新疆 维语综合|93.4|新疆维吾尔语综合广播是新疆维吾尔语第一广播。拥有众多听众喜爱的优秀栏目，其中有《您好早晨》 《新闻60分》 《行风热线》等等。在激烈的市场竞争中， 维吾尔语综合广播始终保持领先优势，目前约占全疆广播市场60%的份额。|[1906]
新疆|伊犁哈语新闻综合|1916|伊犁哈语新闻综合|伊犁 哈语 新闻|88.4|这里是伊犁哈语新闻综合。|[1916]
新疆|新疆哈语广播|1908|新疆哈语广播|新疆 哈语|88.9|这里是新疆哈语广播。|[1908]
新疆|乌鲁木齐经济广播|1921|乌鲁木齐经济广播|乌鲁木齐 经济|927|乌鲁木齐人民广播电台中波927经济广播作为全疆首家以“财富·健康”为主要内容的专业广播，自2001年1月1日开播至今，以其独特的广播特色深爱听众的喜爱。|[1921]
新疆|乌鲁木齐交通文艺广播|20440|乌鲁木齐交通文艺广播|乌鲁木齐 交通 文艺|103.3|乌鲁木齐FM1033交通文艺广播，一个快乐轻松的调频。为听众提供最及时的交通讯息，丰富的文艺内容，成为您出行路上最佳伴侣！FM1033交通文艺广播，快乐其实很简单！|[67138]
新疆|乌鲁木齐维语广播|1923|乌鲁木齐维语广播|乌鲁木齐 维语|104.6|这里是乌鲁木齐维语广播。|[1923]
新疆|哈密电台维语综合广播|21273|哈密电台维语综合广播|哈密 电台 维语|107.9||[1603283]
新疆|乌鲁木齐交通广播|1919|乌鲁木齐交通广播|乌鲁木齐 交通|97.4|乌鲁木齐人民广播电台交通广播开播至今以其独特的专业频率优势、传播模式和人才优势成为新疆强势媒体，推动了新疆新闻界的改革，创下了新疆广播史上众多第一。|[1919]
新疆|新疆961新闻广播|1902|新疆961新闻广播|新疆 人民|96.1|综合广播是目前新疆唯一覆盖全疆的广播频率，是新疆最大的广播传媒,全疆63个中波频率转播新疆台综合广播的节目。|[1902]
新疆|新疆电台维语文艺广播|20639|新疆电台维语文艺广播|新疆 电台 维吾尔语 文艺|||[78923]
新疆|新疆990新闻音乐广播|21001|新疆990新闻音乐广播|新疆 新闻 音乐|99.0||[89881]
新疆|克拉玛依都市调频|1924|克拉玛依都市调频|克拉玛依 都市|92.6|这里是克拉玛依都市调频。|[1924]
新疆|新疆绿色广播|1904|新疆绿色广播|新疆 综合|738|新疆电台738综合广播2011年定位绿色的、会呼吸的广播。以传播绿色低碳为宗旨，兼顾城乡更广大的听众群。覆盖全疆，规模最大，公信力更强。|[1904]
新疆|新疆故事广播|1911|新疆故事广播|新疆 故事|102.8|西部故事第一台——新疆人民广播电台故事广播开播三年多来，以其类型化的特点、大时段的故事放送赢得了听众的喜爱，被誉为新疆评书小说娱乐第一品牌！|[1911]
新疆|新疆民生广播|20480|新疆民生广播|新疆 民生 广播|92.4|新疆民生广播频率以民生服务、党建宣传、实用资讯、互动娱乐为主要内容。重点开设有《民生第一线》、《昆仑之声》、《924在社区》、《924新闻议事厅》、《924在路上》、《向幸福出发》等栏目。|[76186]
新疆|新疆城市广播|1909|新疆城市广播|新疆 城市|92.9|这里是新疆城市广播。新疆民生第一台---929城市广播，活力动感，轻松解压！929城市广播，您值得信任的朋友！|[1909]
新疆|乌鲁木齐新闻广播|1918|乌鲁木齐新闻广播|乌鲁木齐 新闻|100.7|新闻广播是一台内容以新闻为主的专业频率。|[1918]
新疆|乌鲁木齐旅游音乐|1920|乌鲁木齐旅游音乐|乌鲁木齐 旅游 音乐|106.5|1065旅游音乐广播用音乐伴随着生活节奏， 用音乐贴近生活情境。|[1920]
新疆|伊犁交通文艺广播|1915|伊犁交通文艺广播|伊犁 交通 文艺|100.8|这里是伊犁交通文艺广播。|[1915]
新疆|克拉玛依维语广播|20318|克拉玛依维语广播|克拉玛依 维语 广播||克拉玛依人民广播电台维语综合广播播出频率为AM882千赫，内容主要包括新闻栏目、生活服务类栏目、娱乐休闲栏目等，是一个服务油城大众的维语综合性广播节目。|[60356]
新疆|哈密电台交通文艺广播甜蜜之声|21271|哈密电台交通文艺广播甜蜜之声|哈密 电台 交通 文艺|98.1||[1603279]
新疆|伊犁新闻综合频率|1913|伊犁新闻综合频率|伊犁 新闻综合|96.3|这里是伊犁新闻综合频率。|[1913]
新疆|伊犁经济广播|1914|伊犁经济广播|伊犁 经济|95.3|这里是伊犁经济广播。|[1914]
新疆|伊犁维语新闻综合|1917|伊犁维语新闻综合|伊犁 维语 新闻|93.4|这里是伊犁维语新闻综合。|[1917]
新疆|1053怀旧金曲广播 |20517|1053怀旧金曲广播 |1053 怀旧 金曲|||[78067]
新疆|新疆交通广播|1910|新疆交通广播|新疆 交通|94.9|这里是新疆交通广播。|[1910]
福建|海峡之声新闻广播|1744|海峡之声新闻广播|海峡之声 新闻|AM666|海峡之声以真诚交流的理念、丰富多彩的内容、活泼多样的形式，受到两岸广大听众的欢迎及广播界同行的广泛赞誉，成为传播两岸新闻资讯、沟通两岸民众情感的空中桥梁。|[1744]
福建|893女主播电台|4846|893女主播电台|福州 音乐 动力|89.3|福州music radioFM893女主播电台，是福建省会福州的一家24小时音乐电台。2012年七月一号，893优雅转身，成为福建省首家女主播电台，全天以陪伴性的音乐，资讯丰富你的声音世界。|[24283]
福建|987私家车广播|1736|987私家车广播|福建 都市|98.7|987私家车广播于2000年12月18日开播，福州地区覆盖频率为调频98.7兆赫，泉州、 莆田、厦门、漳州的覆盖频率为调频 101.5兆赫。官方网站：www.fm987.com.cn|[1736]
福建|平潭人民广播电台|20523|平潭人民广播电台|平潭 人民广播 电台|98.5||[78143]
福建|厦门新闻广播|1737|厦门新闻广播|厦门 新闻|99.6|这里是厦门新闻广播。|[1737]
福建|海峡之声综合广播|5033|海峡之声综合广播|海峡 之声 综合|97.9|情牵两岸，声传四海。海峡之声以真诚交流的理念、丰富多彩的内容、活泼多样的形式，受到两岸广大听众的欢迎及广播界同行的广泛赞誉，成为传播两岸新闻资讯、沟通两岸民众情感的空中桥梁。|[5033]
福建|海峡之声阳光调频|5032|海峡之声阳光调频|海峡 之声 阳光|99.6|全天24小时不间断播出美国billboard、英国UK单曲榜最新流行单曲。与世界同步流行，Just here!In Sunshine FM！|[5032]
福建|福建东南广播|1734|福建东南广播|福建 东南|585|目前，每天播音从清晨6:55到次日凌晨1:00，共18个小时零5分，用普通话和闽南话两种语言播出。|[1734]
福建|福建汽车音乐调频|4585|福建汽车音乐调频|福建汽车音乐调频|91.3|FM91.3汽车音乐调频作为福建省最专业的汽车音乐调频，全天24小时播出。精准引导您聆听经典音乐，用经典音乐营造私家车主的优质生活空间。|[4585]
福建|厦门旅游广播|1741|厦门旅游广播|厦门 旅游|94.0|这里是厦门旅游广播。|[1741]
福建|宁德人民广播电台|5034|宁德人民广播电台|宁德 人民广播 电台|101.7|宁德人民广播电台全天（6:00—24:00）18小时不间断播音。节目信号覆盖主要依靠蕉城白马山1千瓦发射机，广播信号覆盖蕉城区及相邻县市的部份乡镇，罗源以及周边临海岛屿;福鼎太姥山1千瓦发射机，信号覆盖福鼎及相邻县市的部份乡镇、临海岛屿，以及浙江省的边界如苍南、平阳、瑞安等地区。|[5034]
福建|漳州交通广播|1743|漳州交通广播|漳州 文艺|92.7|文艺广播的节目宗旨是"报道交通，服务大众"，努力配合城市交通管理工作，全天节目融交通信息、生活服务信息以及大众参与和文化娱乐于一体。|[1743]
福建|福州左海之声|3937|福州左海之声|方言 福州|90.1|福州电台左海之声频率主要涉及新闻、方言文化和娱乐节目以及福州话歌曲等节目并进行演绎，频率的的节目定位是集娱乐、时尚、轻松为一体，目的就是以对台宣传和谐福州为基调，同时也将对福州方言进行很好的保护。|[24281]
福建|厦门闽南之声广播|1740|厦门闽南之声广播|厦门 闽南|101.2|FM101.2 闽南之声广播 咱厝的广播，咱厝的声音。 听最正港的闽南语，就在闽南之声广播。 爱闽南 爱生活。|[1740]
福建|福州交通之声|5026|福州交通之声|福州 交通 之声|87.6|876福州交通之声，最受欢迎的汽车电台！立足“车”与“行”，为移动人群办有用的广播，为听众提供轻松的路况资讯、娱乐和车主资讯的一站式广播服务平台。|[24279]
福建|漳州综合广播|1742|漳州综合广播|漳州 综合|96.2|漳州人民广播电台综合广播是一个充满生机和活力的频率，作为漳州地区广播主频率，是目前闽南地区覆盖范围最广的广播频率之一。|[1742]
福建|海峡之声闽南语广播|1746|海峡之声闽南语广播|海峡之声 闽南语|AM783|海峡之声以真诚交流的理念、丰富多彩的内容、活泼多样的形式，受到两岸广大听众的欢迎及广播界同行的广泛赞誉，成为传播两岸新闻资讯、沟通两岸民众情感的空中桥梁。|[1746]
福建|龙岩旅游之声|20711|龙岩旅游之声|龙岩 旅游 之声|||[80449]
福建|德化人民电台|3881|德化人民电台|德化|FM91.9|这里是德化人民电话。|[3881]
福建|厦门经济交通广播|1738|厦门经济交通广播|厦门 经济 交通|107.0|这里是厦门经济交通广播。|[1738]
福建|福建新闻广播|1731|福建新闻广播|福建 新闻|103.6|福建新闻广播依托中国国际广播电台、新华社的60多个驻外记者和“中国广播联盟”、“中国省级新闻广播直播网”以及“全省广播新闻直播网”的200多家电台所进行的新闻现场连线，让新闻与现场同步、新闻与发生地同步。 |[1731]
福建|福建交通频率|1733|福建交通频率|福建 交通|100.7|福建省广播影视集团交通频率是全省同频覆盖的专注于交通的广播电台，全省统一收听频率fm100.7。做最贴心的交通节目，发布最权威的交通资讯，在福建的任何地方——与你同行，时时相伴！|[1733]
福建|厦门音乐广播|1739|厦门音乐广播|厦门 音乐|90.9|这里是厦门音乐广播。厦门音乐广播是福建省第一家24小时播音的调频立体声电台，于1993年11月28日成立，始终保持着全城“收听率第一”的优异成绩。|[1739]
福建|龙岩新闻综合频道|20709|龙岩新闻综合频道|龙岩 新闻 综合|||[80447]
福建|海峡之声汽车生活|5031|海峡之声汽车生活|海峡 之声 汽车|90.6|海峡之声汽车生活广播——品质906，以最专业的职业态度，最敏感的资讯神经，最敬业的服务精神，向福建第一车载广播媒体迈进。|[5031]
福建|财经961·福建经济电台|1732|财经961·福建经济电台|福建 经济|96.1|这里是福建经济频率。|[1732]
浙江|武义人民广播电台|20306|武义人民广播电台|武义 人民广播 电台|87.1|武义广播电台FM87.7“声”——广播电台开设专栏，第一时间播发消防动态。|[60344]
浙江|浙江交通之声|4522|浙江交通之声|交通|93.0|浙江电台交通之声于1998年5月18日正式播音,依托调频同步广播技术优势,先进的办台理念和创新奉献的精神，稳定持续发展。自2000年以来，一直引领浙江广播，连续9年创造了全省收听率第一、覆盖面第一、广告创收第一、影响力第一的骄人成绩，并创造了中国广播的多项第一。|[4522]
浙江|台州新闻综合 |1145|台州新闻综合 |台州 新闻|FM98.7|这里是台州电台新闻综合。|[1145]
浙江|东阳城市广播|21181|东阳城市广播|东阳 城市|100.2||[92129]
浙江|温州交通广播|1156|温州交通广播|温州 交通|103.9|FM103.9温州交通广播以交通资讯为主线，以交通汽车专题为骨架，以音乐娱乐节目为底色，以交通服务为亮点，为广大交通参与者提供全方位服务。|[23863]
浙江|杭州西湖之声|1163|杭州西湖之声|杭州 西湖之声|105.4|汽车电台FM105.4西湖之声，全国第一家以娱乐定位的电台！有品位的主持人打造有品质的节目，品牌电台，都市人收听首选。|[1163]
浙江|浙江音乐调频|4866|浙江音乐调频|浙江 音乐 调频|96.8|音乐调频（FM96.8）是浙江省首家专业音乐电台。音乐调频选用世界一流数字播控和发射设备，卫星覆盖，是目前省内最先进的一套广播播控设备，具有极佳的收听效果。|[4866]
浙江|浙江民生996|4521|浙江民生996|浙江 民生 996|99.6|民生996、微天下大民生、民生资讯台、民生第一线、 非常投诉、微博小清新、微新闻、24小时滚动资讯、交通快讯、 浙江民生资讯。|[4521]
浙江|温州绿色之声|1158|温州绿色之声|温州 绿色|93.8 |FM93.8 绿色之声 健康生活。|[1158]
浙江|义乌电台交通广播|20533|义乌电台交通广播|义乌 交通 FM955|||[78153]
浙江|浙江城市之声|4523|浙江城市之声|城市 都市|107.0|浙江电台城市之声，浙江电台下属频道，是一个全情反映都市时尚，密切关注城市民生，零距离贴近城市生活的广播电台。她将以轻松幽默的风格，时尚潮流的内容，服务于城市主流人群。著名节目有107国学馆、沈涛说事、私家车上班路上、107健康会所等。|[4523]
浙江|绍兴音乐广播|5054|绍兴音乐广播|绍兴 音乐 广播|103.5|绍兴音乐广播频率(IMUSIC103.5 FM103.5)关注绍兴人民广播电台创建于1986年5月25日，经过几次大的设备改造与更新，发射功率从5kw，发展到总播出功率15kw，发射铁塔高90米；建立了地面卫星接收站；广播人口混合覆盖率为97.5%。　　绍兴人民广播电台现有在职人员118人，其中高中级专业职称41人，设有综合台、经济台两套节目。|[5054]
浙江|湖州新闻综合|2810|湖州新闻综合|湖州 新闻|105.0|这里是湖州新闻综合频率。|[2810]
浙江|萧山人民广播|1148|萧山人民广播|萧山|107.9|这里是萧山调频广播电台。|[1148]
浙江|温州私家车音乐|1149|温州私家车音乐|温州 音乐|100.3|FM1003温州音乐之声——私家车音乐广播。 类型化，爱音乐，爱RADIO。|[23865]
浙江|衢州新闻广播|20444|衢州新闻广播|衢州 新闻|105.3||[68230]
浙江|富阳人民广播电台|20967|富阳人民广播电台|富阳 人民广播 电台|100.4||[87817]
浙江|舟山城市生活|1162|舟山城市生活|舟山 生活|FM91.0|这里是舟山城市生活。|[1162]
浙江|湖州交通广播|2812|湖州交通广播|湖州 交通 经济|103.5|这里是湖州交通经济频率。|[2812]
浙江|FM96.4乐活广播|20005|FM96.4乐活广播|乐活广播|96.4|这里是乐活广播。|[23871]
浙江|嘉兴生活广播|1136|嘉兴生活广播|嘉兴 生活|88.2|品质生活，快乐随行！我们有资讯，我们会娱乐，我们更懂生活！|[1136]
浙江|乐清人民广播|20204|乐清人民广播|乐清 人民广播|99.5|这里是乐清人民广播。|[58828]
浙江|宁波老少广播|1141|宁波老少广播|宁波 老少|90.4 |这里是宁波电台老少广播。|[1141]
浙江|台州交通广播|1146|台州交通广播|台州 交通|102.7|交通102.7，汽车电台，快乐调频。台州上空温暖的声音永远和你在一起！|[1146]
浙江|玉环人民广播|1151|玉环人民广播|玉环|91.3|这里是玉环人民广播电台。|[1151]
浙江|舟山交通经济|1161|舟山交通经济|舟山 交通|FM97.0|这里是舟山交通经济。|[1161]
浙江|宁波新闻电台|1138|宁波新闻电台|宁波 新闻|92.0|这里是宁波电台新闻广播。|[1138]
浙江|杭州华语之声|20505|杭州华语之声|杭州 华语 之声|96.0|HY960 杭州华语之声是首家经国家广电总局批准，专业在线直播视听节目的网站，以传播积极向上、文明健康的内容为节目理念，结合了传统广播电台的播出特点以及现代网络传媒。
华语之声 新鲜广播的传播特性，更具有互动交流的特点，并在充分尊重听众的收听爱好、强调趣味性和娱乐性的同时积极做好公益宣传，是浙江省文明办网示范单位。|[77891]
浙江|金华新闻广播|1137|金华新闻广播|金华 新闻|104.4|这里是金华新闻广播。|[1137]
浙江|绍兴新闻广播|5052|绍兴新闻广播|绍兴 新闻 广播|93.6| 绍兴新闻频率(AM738、FM93.6)绍兴新闻综合频率双频播出，节目覆盖绍兴本土及杭嘉甬等周边地区，影响人口近千万，社会精英和中青年听众构成主流收听群体。绍兴新闻频率广告广告有自己独特的优势。|[5052]
浙江|1001甬江之声|20035|1001甬江之声|甬江|100.1||[23909]
浙江|嘉兴新闻广播|1154|嘉兴新闻广播|嘉兴 新闻|104.1|这里是嘉兴新闻广播。|[1154]
浙江|浙江女主播电台|4524|浙江女主播电台|生活|104.5|FM1045女主播电台温淑贤慧——听生活低音 品时尚高调。目标受众：25—40岁之间中高端有车一族。频率定位：为中高端有车一族打造全国唯一的女主播电台。用细腻、柔美的声音体现品质、时尚的风格；用实用、前沿的讯息，有效地结合本地内容，为杭州主流中高端人群提供汽车时代全方位的个性服务。传递快乐，抚慰心灵。风格定位：活力时尚、轻松快乐、柔美亲切。内容定位：节目聚焦中高端有车一族这个受众类型关心的内容，突出个性、时尚、品质。纵向--资讯娱乐滚动，横向--专业服务放大。以亲切、娱乐为皮，内核是与类型人群日常品质生活紧密联系的各种实用信息。资讯、本土、互动、娱乐融为一体 全部女性主持、丰富实用的|[4524]
浙江|三门人民广播电台|20975|三门人民广播电台|三 门 人民广播|104.6||[88375]
浙江|温州经济生活|1157|温州经济生活|温州 经济|88.8|温州经济生活广播，立足经济，服务生活。投资理财、房产家居、健康导医、餐饮娱乐、消费维权等为您提供最贴心周到的服务。|[23867]
浙江|余杭丽人广播|1131|余杭丽人广播|杭州 丽人|102.1|这里是杭州电台丽人广播。|[1131]
浙江|宁波经济广播|1152|宁波经济广播|宁波 经济 广播|102.9|i Radio，爱生活，爱广播！i Radio， i Life！FM102.9为您打造全新都市生活的快乐广播！|[1152]
浙江|温州新闻广播|1155|温州新闻广播|温州 新闻|94.9|温州之声 WZFM，温州广播主频率！全天24小时播音，为听众提供资讯和广播服务。|[23861]
浙江|宁波快乐之声|1153|宁波快乐之声|1008 快乐之声 宁波|100.8|FM100.8定位以新闻类节目为主，休闲娱乐、服务类节目为两翼，多年来，紧紧把握港城时代节奏，捕捉生活中的亮点和热点，积极探索百姓喜闻乐见的节目形式，结合地方特色，逐渐形成自己独特的风格。|[1153]
浙江|浙江之声|4518|浙江之声|新闻 浙江之声|101.6|"浙江之声”是一家有着深厚历史底蕴的广播电台。“浙江之声”的前身是浙江人民广播电台，“浙江之声”是浙江50多个省级部门政务信息和重要新闻的指定发布媒体。“浙江之声”，浙江最新闻广播。|[4518]
浙江|绍兴经典汽车广播|2422|绍兴经典汽车广播|绍兴 交通|106.0|“全城汽车第一台” 经典汽车106， 全天18小时经典老歌完美追忆，汽车文化节目一路相伴， 为有车一族打造贴心的汽车生活空间。|[2422]
浙江|杭州交通91.8电台|1133|杭州交通91.8电台|杭州 交通经济|91.8|交通91.8是全国5家广告收入过亿电台之一，多次获得消费者最喜爱媒体等奖项。轻松娱乐有温度，幸福向上有激情，让你打开就关不掉。|[1133]
浙江|浙江财富广播|4519|浙江财富广播|经济 财富|95.0|FM95财富广播·浙江经济台是“浙江第一财经广播”，浙江唯一全方位、高品位财经电台。1989年12月25日首播，是省内最早创办的专业电台。|[4519]
浙江|宁波交通广播|1140|宁波交通广播|宁波 交通|93.9|宁波电台交通广播是国家广电总局2001年12月正式批准开办的交通专业广播。经过近10年的发展，宁波交通广播已经成为宁波广播乃至全省广播发展的标志。|[1140]
浙江|浙江悦动之音|4579|浙江悦动之音|浙江 悦动之音|95.4|浙江悦动之音广播电台是专注音乐曲艺艺术的24小时广播频率（fm95.4）。|[4579]
浙江|宁波私家车986|1142|宁波私家车986|宁波 音乐|98.6|FM986是宁波地区第一个类型化经典流行的汽车音乐调频，呈现最炫品质音乐与最IN时尚资讯，让聆听音乐，品位经典成为宁波自驾车一族的一种生活方式！|[1142]
浙江|台州音乐广播|1144|台州音乐广播|台州 音乐|100.0|台州音乐台，有音乐的旅程更美丽！以城市白领、移动人群及年轻群体为主要受众，倾心打造最好听的都市传媒，塑造传播价值的传媒品牌。|[1144]
浙江|金华经济广播私家车101 |20597|金华经济广播私家车101 |金华 经济 广播|101.4||[78277]
浙江|绍兴交通广播|5053|绍兴交通广播|绍兴 交通广播|94.1|绍兴交通广播,隶属绍兴广播电视总台.绍兴地区第一交通媒体,贴近绍兴市场,服务绍兴听众,以传播风尚汽车文化,服务广大车主为己任,共同打造文明礼让的绍兴交通生活 。|[5053]
浙江|衢州交通广播|20442|衢州交通广播|衢州 交通|97.5||[68228]
浙江|萧山有线广播|1147|萧山有线广播|萧山||这里是萧山电台有线广播。|[1147]
浙江|杭州新闻综合|1132|杭州新闻综合|杭州 新闻综合||杭州电台中波954开设的著名栏目有：杭广早新闻、新闻观察、阿通伯说新闻、听阿通说、张公开讲、老年维权热线、新闻纪事、戏坛金三角、金秋岁月等。著名主持人有阿通伯、张公、王平、董明、曲艺、张坚、留恋等。|[1132]
浙江|金华交通广播|20162|金华交通广播|金华 交通广播|94.2|这里是金华交通音乐广播|[28134]
浙江|温岭人民广播电台|4567|温岭人民广播电台|温岭|103.6|温岭FM103.6，打造温岭第一强势媒体！全天24小时播音，为听众提供最实用、最新鲜的本地资讯。|[4567]
浙江|义乌新闻广播|20537|义乌新闻广播|义乌 新闻 广播|||[78155]
浙江|宁波私家车音乐台|20033|宁波私家车音乐台|宁波 私家车 音乐台|104.7||[23901]
浙江|普陀人民广播|20292|普陀人民广播|普陀 人民广播|93.3||[60330]
浙江|杭州之声|1134|杭州之声|杭州 新闻|89.0|第一新闻，第一评论。杭城广播第一台。中国最具品牌贡献力媒体广播电台50强，各项指标在全国城市新闻台中名列榜首。|[1134]
浙江|湖州都市文艺|2811|湖州都市文艺|湖州 都市 文艺|98.5|这里是湖州都市文艺频率|[2811]
浙江|余杭有线广播|1164|余杭有线广播|余杭|102.1 |这里是余杭有线广播。|[1164]
浙江|舟山新闻综合|1160|舟山新闻综合|舟山 新闻|99.8|这里是舟山新闻综合。|[1160]
浙江|嘉兴交通广播|1135|嘉兴交通广播|嘉兴交通广播|92.2|嘉广交通经济频率遵循“贴近生活、服务听众，诱导交通”的办台宗旨。|[1135]
湖北|楚天音乐广播|1289|楚天音乐广播|楚天 音乐|105.8|这里是楚天音乐广播。楚天音乐广播，湖北娱乐性最强、收听率最高、全国影响力最广的专业音乐电台。|[1289]
湖北|湖北时尚女性广播|1306|湖北时尚女性广播|湖北 妇女儿童|102.6|FM1026阳光调频，专业服务时尚女性。据权威调查公司数据显示，FM1026在全省女性收听群体中收听率位高居第一，听众忠诚度在湖北地区位列三甲。|[1306]
湖北|襄阳之声|1307|襄阳之声|襄阳 新闻|104.0|收听身边的精彩，襄阳新闻广播！襄阳广播电视台新闻广播官方微博 FM104 AM1098资讯全天候 新闻第一声 新闻热线：3443444|[1307]
湖北|荆门城市生活广播|5066|荆门城市生活广播|荆门 城市 生活|89.7|荆门城市生活台，以“贴近城市生活，服务荆门市民”为办台宗旨，切实提高市民的满意度和幸福感，为构建和谐城市提供强有力的舆论支持和精神动力！|[5066]
湖北|襄阳交通广播|1308|襄阳交通广播|襄阳 交通|89.0|襄阳交通广播面向60万驾驶员和广大听众，以服务交通参与者为已任，全方位多视角关注城市交通，传递交通信息，架起了交通从业者相互沟通的桥梁。|[1308]
湖北|武汉新闻广播|20198|武汉新闻广播|武汉 新闻 广播|88.4|这里是武汉新闻广播。|[52756]
湖北|黄石交通经济广播|3964|黄石交通经济广播|黄石 交通 经济|103.3|黄石人民广播电台现有覆盖黄石市四区一市一县250多万人口,惠及武汉、鄂州、黄冈以及江西、安徽、河南等周边地区的三套广播节目.它们是:黄广新闻台(中波963千赫、功率10千瓦;调频101.2兆赫,功率3千瓦);交通经济台(调频103.3兆赫、功率3千瓦);磁湖之声(调频105兆赫,功率3千瓦).三套节目全天共播出.|[3964]
湖北|湖北资讯广播|1290|湖北资讯广播|楚天 资讯|AM1179|楚天资讯广播，关注社会、关怀民生，权威、迅捷的新闻播报，实用、贴心的资讯服务，全天22小时节目播出，覆盖荆楚，辐射华中。|[1290]
湖北|930私家车音乐广播|21023|930私家车音乐广播|夷 陵 私家车|93.0||[90653]
湖北|武汉交通广播|4665|武汉交通广播|武汉 交通广播|89.6|这里是武汉交通广播。20小时双频播出，30万强大粉丝群，全天发布一千多条权威路况，特色栏目《张警官看交通》《896路况直播室》《896犀利眼》打造爱心896 民生896 责任896！|[4665]
湖北|宜昌新闻综合台|20565|宜昌新闻综合台|宜昌 新闻 综合|||[78209]
湖北|ONE RADIO 933|21285|ONE RADIO 933|ONE  RADIO|93.3||[1624965]
湖北|楚天交通广播|1291|楚天交通广播|楚天 交通|92.7|楚天交通体育台，以交通、体育为骨架，文艺精品、新闻等节目点缀其中。打开收音机，最爱927！调频FM92.7兆赫 楚天交广——湖北最专业的交通电台|[1291]
湖北|荆广交通音乐频率汽车广播|1312|荆广交通音乐频率汽车广播|荆州 汽车|90.1|风行天下，品质生活。901汽车电台节目动感跳跃，时尚轻松,，是为有车一族量身打造的私家车专属电台。|[1312]
湖北|随州交通台|21027|随州交通台|随州 交通台|96.2||[90657]
湖北|十堰交通音乐广播|20342|十堰交通音乐广播|十堰 交通 音乐|101.9|十堰交通音乐台是十堰电台之一，节目定位以音乐和交通信息为主,其发射功率三千瓦，信号覆盖十堰城区和五县二市，节目集音乐、新闻、交通信息、法规服务和文化娱乐为一体.|[61100]
湖北|十堰新闻广播|20338|十堰新闻广播|十堰 新闻 广播|94.1|2000年1月22日，原十堰人民广播电台呼号改为十广新闻台。新闻台是以时政、社会、经济新闻为构架的综合台，也是十堰人民广播电台的主打台。集新闻、资讯、娱乐、服务于一身。播出频率为调频94.2兆赫，全天播出时间达18小时。|[61094]
湖北|荆广交通音乐频率丽人音乐|20495|荆广交通音乐频率丽人音乐|荆州 丽人 音乐|96.3|这里是荆州丽人音乐广播。|[77499]
湖北|湖北私家车广播|4671|湖北私家车广播|湖北 私家车 广播|107.8|集交通、警务、科技、商务和文娱信息于一体的省级交通专业广播电台，以私家车主和商务驾乘人士为核心听众群，塑造高端广播品牌形象。|[4671]
湖北|湖北经济广播|1295|湖北经济广播|湖北 经济|99.8|湖北电台经济频道节目特色鲜明，以“关注经济，服务生活”为宗旨，深受广大听众喜爱。投资不代表投机，等待也能积蓄锋芒 聆听不代表沉默，思考也是一种力量 武汉调频99.8 湖北经济广播 ——资讯创造价值，精彩与您共享。|[1295]
湖北|湖北经典音乐广播|1296|湖北经典音乐广播|湖北 音乐|103.8|这里是湖北音乐广播，Fun Music Radio FM103.8湖北音乐广播——有车一族的随身听，湖北流行音乐第一台！|[1296]
湖北|襄阳汽车广播|1309|襄阳汽车广播|襄阳 汽车|105.3|快乐开车，玩味生活！襄阳汽车广播,以静态交通为主线,服务有车族、爱车族的停车需求、消费需求、娱乐需求和心理需求！|[1309]
湖北|荆门交通音乐频率|20336|荆门交通音乐频率|荆门 交通 音乐|99.3|荆门交通音乐频率，为听众提供最新鲜的音乐，最权威的交通服务、最及时贴心的资讯提示，成为您轻松出行的伴侣！|[60808]
湖北|黄石新闻频率|1300|黄石新闻频率|黄石 新闻|101.2|这里是黄石新闻频率。|[1300]
湖北|咸宁新闻广播|5067|咸宁新闻广播|咸宁 新闻 广播|88.1|咸宁新闻广播(FM88.1)充分体现新闻立台的宗旨，其拥有的《咸宁新闻》、《行风热线》、《法制与你同行》、《音乐飞扬》、《长篇连播》、《小说剧场》成为经典品牌。|[5067]
湖北|武汉经典音乐广播|1297|武汉经典音乐广播|武汉 音乐|101.8|这里是武汉电台音乐广播。|[1297]
湖北|襄阳经济广播|5057|襄阳经济广播|襄阳 经济 广播|90.9| 在襄阳的上空，从来没有一道电波会象襄阳经济广播FM90.9、AM1314这样历史悠久，承传至今。也没有一道电波会象襄阳经济广播FM90.9、AM1314这样覆盖广泛，令人难忘！40多年的历史，几代人的记忆，FM90.9、AM1314，襄阳人民广播电台的标志频率！|[5057]
湖北|鄂州新闻频率|21025|鄂州新闻频率|鄂州 新闻 频率|94.0||[90655]
湖北|宜昌汽车台|20567|宜昌汽车台|宜昌 汽车 台|||[78211]
湖北|湖北生活广播|1293|湖北生活广播|湖北 生活|96.6|这里是湖北生活广播，生活爱快乐、爱浪漫、爱精彩、爱美味、更爱健康！爱尚生活、爱上966！FM96.6湖北生活广播，你值得收听的电台！|[1293]
湖北|荆门新闻综合广播|5064|荆门新闻综合广播|荆门 新闻 综合|96.6|荆城之上，电波飞扬。|[5064]
湖北|湖北之声|1303|湖北之声|湖北之声|104.6|湖北之声，湖北广播主频率，AM774、1404、FM104.6，覆盖全省城乡，全国最具实力省级新闻广播。|[1303]
湖北|武汉长江经济广播|20200|武汉长江经济广播|武汉 长江 经济|100.6|这里是武汉长江经济广播。|[52758]
湖北|湖北农村广播|1302|湖北农村广播|楚天 农村|91.6|这里是湖北农村广播。|[1302]
湖北|公安县广播电台|5063|公安县广播电台|公安县 广播电台|102.6|公安人民广播电台采用调频102.6兆赫发射，全天播音17小时，无缝隙覆盖全县及周边县市。电台开办有《公广新闻》、《新闻直播间》、《音乐旅途》、《真情放送》、《聆听经典》等多档受听众喜闻乐听的节目。|[5063]
湖北|随州新闻台|20853|随州新闻台|随州 新闻台|||[85635]
湖北|宜昌交通音乐台|20563|宜昌交通音乐台|宜昌 交通 音乐台|105.9||[78207]
湖北|武汉品味936|5011|武汉品味936|武汉 品味 936|93.6|湖北地区第一家都市休闲品味广播，独家引进“资讯+音乐”全新格式化节目模式。资讯丰富，音乐好听，轻松伴随。|[5011]
湖北|荆州之声|20075|荆州之声|荆州 之声|97.2|这里是荆州之声。|[23851]
湖北|咸宁交通广播|5068|咸宁交通广播|咸宁 交通广播|95.9|咸宁交通广播(FM95.9)则充分展示了音乐的魅力，娱乐的主张，流行的色彩，特别是2009年与湖北音乐广播的联盟，更是打造了交通音乐广播有车一族的随身听类型化广播的前沿品牌。 17个小时不间断的音乐节目，成为有车一族和时尚青年的宠爱。|[5068]
天津|天津音乐中波|1178|天津音乐中波|天津 音乐|1008|这里是天津音乐中波。|[1178]
天津|天津生活广播|1169|天津生活广播|天津 生活|91.1|天津生活广播着力打造中国广播媒体——最长时段的倾诉空间、最多关怀的交流平台、最具亲和力的情感家园。|[1169]
天津|天津文艺广播|1174|天津文艺广播|天津 文艺|104.6|天津文艺广播秉承传统文化的精髓，传承国粹艺术，并用时尚多元的手段进行全面包装，打造成老少咸宜、独具韵味的特色广播。|[1174]
天津|天津北方调频广播|4028|天津北方调频广播|天津 北方调频|92.1|天津人民广播电台“北方调频”是以新闻广播的节目为主，整合全台个频道名牌节目的精品频道。|[4028]
天津|天津小说广播|1171|天津小说广播|天津 小说|666|天津小说广播，神奇的故事，多彩的人生！——全天18小时，每个栏目两集连播，以传统和新派评书、各类长篇小说为主的专业故事频率。|[1171]
天津|天津古典音乐|1180|天津古典音乐|天津 音乐 古典||这里是天津古典音乐。|[1180]
天津|天津外语广播|1181|天津外语广播|天津 外语||这里是天津外语广播。|[1181]
天津|天津经济广播|1173|天津经济广播|天津 经济|101.4|天津经济广播以“都市民生、大众投资、消费服务、百姓生活”为支点，倾力打造让津城百姓最感贴心关怀的民生广播品牌。|[1173]
天津|塘沽电台滨海之声|1165|塘沽电台滨海之声|塘沽|100.1|这里是塘沽电台滨海之声。|[1165]
天津|天津音乐广播|1170|天津音乐广播|天津 音乐|99.0|以“都市、时尚、品位、流行”为主旨，经过积极探索、不懈努力形成了伴随性节目与专业性节目相结合、流行类型节目与经典类型节目相互补针对不同受众群体全方位满足其听觉感受的专业化特色。|[1170]
天津|天津MYFM100.5|20003|天津MYFM100.5|天津 MY|100.5|MYFM100.5天津上空最尊重你听歌权利的潮流音乐电台！每天24小时播放不间断的好音乐。|[23869]
天津|天津交通广播|1168|天津交通广播|天津 交通|106.8|天津交通广播以驾驶员、乘车人及出行市民为目标受众，是天津信息的发布中心，市内交通运行的空中红绿灯，广大交通参与者的服务台。|[1168]
天津|天津新闻广播|1167|天津新闻广播|天津 新闻|97.2 |天津新闻广播（FM 97.2 MHz AM 909 KHz），是天津上空历史最悠久、最具影响力的权威声音。各档节目集结了忠实度很高的听众，同时优秀的采编播团队和屡获国家级大奖的新闻报道奠定了新闻广播在业内的话语权。“建台以来，天津新闻广播始终以报道的权威和真实受到听众的信赖和推崇。|[1167]
天津|天津相声广播|1175|天津相声广播|天津 相声|92.1|这里是天津相声广播。|[1175]
天津|天津滨海广播|1172|天津滨海广播|天津 滨海|87.8|天津滨海广播FM87.8是天津上空充满开放气息和时尚魅力的广播频道，全天为您提供新闻资讯、音乐、财经、外语、人文谈话等精彩内容。|[1172]
江西|南昌MYFM96.9|20380|南昌MYFM96.9|南昌 MYFM96.9|96.9||[61636]
江西|江西FM98.5|4606|江西FM98.5|江西 农村|98.5|江西人民广播电台FM98.5绿色之声，是江西唯一省级“面向农村、服务三农、统筹城乡、服务大众”的专业媒体，秉承“绿色、科技、人文”的理念，以赣鄱大地三千多万新农村和城乡建设者为目标听众，以江西丰富的绿色资源和快速崛起的生态经济为发展基石，关注民生、突出服务、着力打造“宣传服务三农最佳载体、对接城乡市场优质平台”。|[4606]
江西|成功992财经之声|20298|成功992财经之声|成功 992 财经|99.2|成功992电台是江西省唯一一家完全市场化运作的财经电台。|[60336]
江西|江西旅游广播|20133|江西旅游广播|江西 旅游 广播|97.4|江西旅游广播定位于"传播旅游文化，提供旅游服务，引导旅游消费"， 致力于打造成江西省最有气质的时尚旅游资讯频道。|[24405]
江西|江西民生广播|1813|江西民生广播|江西 民生|FM101.9|民生频率是江西省内唯一一家权威的健康服务类广播传媒，与江西省卫生厅、南昌市卫生局和省内几十家三级甲等医院结成了紧密的合作的关系。|[1813]
江西|新余新闻广播|20178|新余新闻广播|新余 新闻 广播|94.0|这里是新余新闻广播。|[41120]
江西|南昌大眼睛897电台 |4920|南昌大眼睛897电台 |南昌 大 眼睛|89.7|大眼睛897定位于私家车首选电台，调到大眼睛897，你将发现“大眼睛无处不在，快乐无可取代”。上班路上《早起听天下》全新闻资讯早餐，搜罗国内国外最新最快海量信息，将信息筛选、整合，打包发往车厢。每天两档最强互动《大眼睛俱乐部》，在有奖益智游戏中找到分享的快乐，一起嗨在出行路上。傍晚时分，食指大动，《吃香喝辣》美食帮忙全面升级，网罗大街小巷各式美食，不被买单的观点更犀利，值得买单的美食更有味。《博客部落》《编辑讲述》《微世界》，资讯新闻、深度表达；《八颗牙齿晒太阳》电台原创脱口秀，主持人天天开心登场，笑声时时不断。 |[4920]
江西|江西交通广播|1811|江西交通广播|江西 交通|105.4|江西交通广播（江西电台信息交通频率）是江西人民广播电台交通专业频率。|[1811]
江西|赣州音乐广播|4942|赣州音乐广播|赣州 音乐 广播|94.5|这里是赣州音乐广播。|[4942]
江西|赣州交通广播 |4941|赣州交通广播 |赣州 交通广播|99.2|这里是赣州交通广播。|[4941]
江西|新余交通广播|20093|新余交通广播|江西 新余 交通广播|96.2|新余交通广播为新余市广播电视台直属广播频道，收听频率：FM96.2 |[24231]
江西|江西都市广播|1810|江西都市广播|江西 都市|106.5|江西都市广播节目涉足“吃、喝、玩、乐、购”，贯穿“寻找、发现、分享”的理念，传播都市生活新潮流，新主张新文化，展示出贴心生活、贴心服务的内容亲和力。|[1810]
江西|江西音乐广播|1802|江西音乐广播|江西 音乐|103.4|江西音乐广播是江西地区收听率最高，影响力最大的广播电台。|[1802]
江西|赣江之声FM92.3|20022|赣江之声FM92.3|赣州|92.3||[23889]
江西|赣州红色广播|20404|赣州红色广播|赣州 红色 广播|98.4|弘扬苏区精神，传播红色文化，FM98.4 赣州红色广播——全国第一家红色电台|[62626]
江西|南昌凤凰879|4870|南昌凤凰879|凤凰|87.9||[4870]
江西|One Radio1009|21219|One Radio1009|ONE  Radio 音乐 时尚 年轻|100.9||[1176541]
江西|宜春电台明月之声|20260|宜春电台明月之声|宜春  明月 音乐|101.1|《明月之声》广播播出频率为FM101.1，于703台发射，功率为3千瓦，覆盖全市十个县市区及吉安、新余、萍乡等周边地市。自办新闻、专题、文艺、服务类等十多档节目，全天播音17.5小时。|[60280]
江西|南昌交通音乐频率|1804|南昌交通音乐频率|南昌 交通|95.1|“交通95.1”服务移动人群。以新闻、交通信息、即时路况、天气预报等内容为骨架,立足交通、汽车生活，精选音乐，成为司乘人员出行、普通大众休闲生活的如影随行的伙伴。|[1804]
江西|鄱阳湖之声|20304|鄱阳湖之声|鄱阳湖 之声|97.4|广播媒体至新地标，全新闻资讯频道——江西电台鄱阳湖之声资讯974！ 有未来 好声音！|[60342]
江西|江西新闻广播|1809|江西新闻广播|江西 新闻|104.4|江西电台综合新闻频率将继续传播时代最强音，服务社会大众，为听众提供最快最新的新闻资讯，将“第一时间、第一现场、第一声音”作为媒体不懈追求的目标。|[1809]
江西|南昌电台新闻频率|1803|南昌电台新闻频率|南昌 新闻|91.7|南昌电台917新闻频率以公务员、企事业单位职工与居民为目标收听群体，以坚持正确的舆论导向，围绕中心、服务大局，传递新闻信息，关注服务百姓生活为宗旨。|[1803]
江西|南昌故事广播|1805|南昌音乐故事频率|南昌 音乐|90.6|心怡906音乐故事广播，这里有听不完的故事唱不完的歌。用故事方式解读生活，用音乐方式享受生活，充满创新思维新鲜活泼的传奇电波。|[1805]
江西|上饶交通音乐|1807|上饶交通音乐|上饶 交通|96.6|这里是上饶交通音乐|[1807]
江西|南昌青山湖之声|4933|南昌青山湖之声|南昌 青山 湖|93.4|这里是南昌青山湖之声。|[4933]
江西|上饶新闻综合|1808|上饶新闻综合|上饶 新闻|93.4|这里是上饶新闻综合|[1808]
江西|赣州新闻广播|20266|赣州新闻广播|赣州 新闻 广播|||[60286]
西藏|西藏都市生活广播|1316|西藏都市生活广播|西藏 都市|98.0|都市生活广播提出了要“做市民的忠实朋友”，把“全心全意为市民服务”作为办频率的宗旨。|[1316]
黑龙江|大庆交通广播|3960|大庆交通广播|大庆 交通|95.0|1994年，大庆交通广播横空出世，这是大庆广播第一个实现全天直播的频率。十几年来，大庆交通广播与时俱进，不断对节目进行调整，播出时间从7.5小时延长到24小时，节目形式推陈出新，内容日益丰富多彩，听众群体不断扩大。实现了天天有进步，年年换新颜。|[3960]
黑龙江|龙广北大荒之声|4975|龙广北大荒之声|北大荒 之声 调频||龙腾大荒。|[4975]
黑龙江|龙广乡村台|4977|龙广乡村台|long 乡村 广播|945|黑龙江人民广播电台乡村广播官方微博频率AM945|[4977]
黑龙江|龙广新闻台|4974|龙广新闻台|龙广 新闻台|94.6|龙腾北疆，广播天下！这里是中波621千赫， 调频94.6兆赫，龙广新闻台！|[4974]
黑龙江|哈尔滨城市广播|21049|哈尔滨城市广播|哈尔滨 城市 广播|||[90849]
黑龙江|哈尔滨新闻频率|20077|哈尔滨新闻频率|哈尔滨 新闻 频率|106.2|这里是哈尔滨新闻频率。|[23947]
黑龙江|大庆百湖之声|3963|大庆百湖之声|大庆 百湖|91.9|“百湖之声”试播半年来，收听率稳步提升，节目影响力很快超过省台多套频率。今年作为大庆人民广播电台举全台之力重点打造的频率，2010“百湖之声”盛装亮相，华丽上场，力争成为大庆广播届一颗冉冉升起的新星!|[3963]
黑龙江|大庆新闻广播|3959|大庆新闻广播|大庆 新闻|97.5|大庆新闻广播是新闻为主导，以生活服务为辅助的专业化新闻频率。频率24小时不间断的为市民提供国内外最新消息和多视角的新闻访谈，以关注生活、关爱百姓为启动点，为市民提供信息服务和生活服务的专业化新闻频率。频率主题词为“闻听天下，涌动生活”。|[3959]
黑龙江|大庆长书广播|3962|大庆长书广播|大庆 长书|90.9|大庆长书广播是中国广播电视小说连续广播学会的成员单位，有着充足的节目资源。长书广播以故事立台，以讲“评书”为基本特点，以语言类演播艺术为主要形式。长书广播现有《历史书场》《现代书场》《三味听书斋》3大书场和《百湖红歌会》《1039开心茶馆》《听听二人转》《梁辉说法》《档案揭秘》等12大主干节目。|[3962]
黑龙江|龙广交通台|4973|龙广交通台|龙 广 交通台|99.8|龙广交通台以“服务出行，关注民生，播种温暖”为频率定位理念，打造东三省最具综合实力和全国一流的广播媒体。|[4973]
黑龙江|龙广天涯之声|20450|龙广天涯之声|龙 广 天涯|104.6|由黑龙江人民广播电台与三亚广播电视台合力打造的“天涯之声”广播（104.6）在三亚市著名的“美丽之冠”举行了隆重的开播庆典。天涯之声(FM104.6)广播电台每天用普通话,海南话,俄语,英语滚动播出。|[68236]
黑龙江|哈尔滨音乐广播|839|哈尔滨音乐广播|哈尔滨 音乐|90.9|这里是哈尔滨音乐广播|[839]
黑龙江|龙广都市女性台|4968|龙广都市女性台|龙 广 都市女性|102.1|作为媒体，有感情、有良知、有担当，一切要从责任出发！勿以恶小而为之，勿以善小而不为！ 让我们将爱心传递！城市上空最美在频率——龙广都市女性台|[4968]
黑龙江|龙广高校台|4976|龙广高校台|龙 广 高校|99.3|全国首家高校广播FM993 黑龙江高校广播网 简称 龙广高校台。|[4976]
黑龙江|大庆音乐广播|3961|大庆音乐广播|大庆 音乐|106.8|大庆音乐广播专业化频率,以经典音乐为基本架构,以乐坛新闻性、评论性栏目为延伸,以介绍经典、推广经典的地面活动为依托,呈现色彩纷呈的音乐世界.|[3961]
黑龙江|黑河广播电台|5073|黑河广播电台|黑河 广播电台|103.8|这里是黑河广播电台。|[5073]
黑龙江|哈尔滨经济广播|837|哈尔滨经济广播|哈尔滨 经济|97.2|这里是哈尔滨经济广播|[837]
黑龙江|龙广97频道|4972|龙广97频道|黑龙江 广播 97|97.0|FM97爱家频道官方微博 温暖电台。|[4972]
黑龙江|龙广音乐台|4969|龙广音乐台|龙广 音乐台|95.8|大声听音乐 快乐过生活 锋尚958龙广音乐台 。|[4969]
黑龙江|龙广生活台|4970|龙广生活台|龙广 生活|104.5|这里是龙广生活台。|[4970]
黑龙江|龙广朝鲜语广播|20448|龙广朝鲜语广播|龙 广 朝鲜语|873|黑龙江朝鲜语广播(朝鲜语：흑룡강조선어방송국)是黑龙江人民广播电台的一个频道，同时也是中华人民共和国唯一的省级朝鲜语广播频道。广播范围为黑龙江省全部。|[68234]
黑龙江|哈尔滨文艺频率|20083|哈尔滨文艺频率|哈尔滨 文艺 频率|98.4|FM98.4文艺广播是东北地区颇具影响力的广播频率之一，收听范围覆盖黑龙江省哈尔滨市及周边各市县，大庆市，尚志市，吉林省北部地区，覆盖人口1500万。超清晰立体声收听效果，感受现代舒适的时尚广播，节目网上同步收听，登陆www.hrb-radio.com.cn即可在全球任何一个角落收听到FM98.4文艺广播的精彩节目。|[3955]
黑龙江|哈尔滨交通广播|838|哈尔滨交通广播|哈尔滨 交通|92.5|这里是哈尔滨交通台|[838]
黑龙江|973汽车调频|21261|哈尔滨快乐广播|哈尔滨 快乐 广播|97.3||[1561367]
重庆|重庆新闻广播|1498|重庆新闻广播|重庆 新闻|96.8|重庆新闻广播全力打造平民化新闻。权威报道重庆，深度参与生活，全方位观察社会现实，多角度剖析新闻现象。强化服务的意识、传递大众的呼声。|[1498]
重庆|开县人民广播电台|4836|开县人民广播电台|开县 人民广播 电台|89.0|开县广播电视台成立于1995年12月26日。2010年3月开通开县人民广播电台。现有员工40余人，设有办公室、新闻部、外宣专题部、栏目部、技播部、广告部、电台部。开设有《开县新闻》、《纪录开县》、《百姓生活》、《警方热线》、《教育时空》、《聚焦城市》等栏目。|[23857]
重庆|重庆经济广播|1499|重庆经济广播|重庆 经济|101.5|重庆经济广播电台于1988年12月25日正式开播。经过２０年的发展，重庆经济广播已经成为中国中西部地区具有实力与影响力的经济电台之一。自2008年来，重庆经济广播打出了＂您赚钱，我帮忙；您消费，我支招。民生经济，经济广播为您量身打造生财之道＂的旗帜，其节目以＂经济特色，立足民生，致力服务＂为特色，开设了一批关注民生经济，服务百姓生活的节目，形成了＂君子爱财，取之经广＂的节目格局。|[1499]
重庆|重庆都市广播|1502|重庆都市广播|重庆 都市|93.8|重庆都市广播是一家锁定私家车主，提供生活服务、休闲娱乐的时尚生活的城市主流电台。王牌节目有：吃在重庆、都市情缘、快乐车生活、爱生活爱旅行。听FM93.8，享“快乐车生活”。|[1502]
重庆|重庆音乐广播|647|重庆音乐广播|重庆 音乐|88.1|重庆唯一专业音乐电台，24小时不间断播出。频率定位：经典流行音乐，满足听众的品质追求，为城市精英人群提供最贴心的陪伴和服务|[647]
重庆|重庆文艺广播|1501|重庆文艺广播|重庆 故事|103.5|FM103.5重庆故事广播，在这个有故事的城市里，一群富有朝气、创意无限的年轻人以故事的传承为己任，在电波中演绎精彩纷呈的人生故事。|[1501]
重庆|重庆交通广播|1500|重庆交通广播|重庆 交通|95.5|重庆交通广播频率FM95.5，是重庆唯一一家以“宣传重庆交通建设，诱导道路畅通、服务市民”为宗旨的专业性广播电台。|[1500]
云南|红河交通广播 |4994|红河交通广播 |红河 交通广播|99.7|这里是红河交通广播。|[4994]
云南|云南蒙自广播电台|20023|云南蒙自广播电台|云南 蒙自 电台|98.4|这里是云南蒙自广播电台|[23943]
云南|云南交通之声|1928|云南交通之声|云南 交通|91.8|这里是云南交通之声。交通之声于1999年4月1日开播，播出频率为FM91.8，以车辆驾乘人员、旅游观光人员为主要服务对象。经过近十年时间，已经发展成为云南市场触达率、收听率、占有率第一的广播频率。 |[1928]
云南|昭通鹤都之声|21247|昭通鹤都之声|昭通 鹤 都|94.1||[1536043]
云南|昆明阳光频率|1934|昆明阳光频率|昆明 阳光|100.8|阳光频率——昆明广播电视台主频率，新闻综合广播。|[1934]
云南|昆明都市调频|1935|昆明都市调频|昆明 都市|102.8|类型化的NewFM102.8是一个锐意进取、追求时尚品质的广播频率，是昆明地区最具影响力的声媒之一。全新改版的NEWFM102.8采用欧美新锐电台模式，是云南地区首家真正意义上的完全类型化电台频率。|[1935]
云南|云南农村广播|4032|云南农村广播|云南 农村|1242|回归中波，重温最初的感动，一同前行，感受绿色生活，AM1242，云南电台农村频率故事广播。|[4032]
云南|云南音乐广播|1929|云南音乐广播|云南 音乐|97.0|这里是云南音乐广播。不管在任何时间，陪着你快乐悲伤。黑夜、白天、阴晴、下雨天，我的状态 我的音乐。开车、旅行、上班、回家去，我的状态 我的音乐。 |[1929]
云南|普洱茶都调频|1939|普洱茶都调频|普洱|106.9|这里是普洱茶都调频。|[1939]
云南|云南屏边广播电台|20863|云南屏边广播电台|云南 屏边 广播电台|||[86349]
云南|云南民族广播|1933|云南民族广播|云南 民族|7210|这里是云南民族广播。|[1933]
云南|普洱茶都之声|1938|普洱茶都之声|普洱|93.1|这里是普洱茶都之声。|[1938]
云南|楚雄新闻广播|4030|楚雄新闻广播|楚雄 新闻|106.1|楚雄彝族自治州广播电台于1989年2月6日正式开播。现开办有新闻频率（FM 106.1）、民族音乐频率(FM 96.3 /FM 90.6) 两套节目，每天累计播出时间35小时，拥有10KW全固态中波机发射和总发射功率为8千瓦的调频同频广播网覆盖全州十县市，覆盖率达80%，覆盖人口200万，是彝州主要的新闻媒体之一。|[4030]
云南|云南经济广播|1927|云南经济广播|云南 经济|88.7|这里是云南经济广播。"FM887云南经济广播，这里只有好声音--说经济、谈生活，立足经济、关注民生，以专业视角构筑全天候的财经信息平台；以百姓视角做好多渠道的理财服务项目" |[1927]
云南|云南教育广播|1930|云南教育广播|云南 教育|100.0|这里是云南教育广播。|[1930]
云南|楚雄音乐广播|4035|楚雄音乐广播|楚雄 音乐|96.3|有声世界，无限精彩；彝州广播为您架起信息传播的桥梁，伴您度过美好时光。|[4035]
云南|昭通乌蒙之声|21249|昭通乌蒙之声|昭通 乌 蒙|97.5||[1536047]
云南|昆明幸福频率|1937|昆明幸福频率|昆明 幸福|105.0|这里是昆明幸福频率。|[1937]
云南|昆明汽车广播|1936|昆明汽车广播|昆明 汽车|95.4|这里是昆明汽车广播。|[1936]
云南|FM99香格里拉之声|20139|FM99香格里拉之声|FM99 香格里拉|99|云南香格里拉旅游频道|[24463]
云南|大理电台苍洱调频|1940|大理电台苍洱调频|大理|99.9|这里是大理城市电台汽车广播。|[1940]
云南|红河新闻广播|4033|红河新闻广播|红河 新闻|92.9|红河人民广播电台新闻广播，新闻为人民服务|[4033]
云南|云南少儿广播|1931|云南少儿广播|云南 少儿|101.7|这里是云南少儿广播。|[1931]
云南|香格里拉之声|20137|香格里拉之声|香格里拉|6035|云南人民广播电台香格里拉之声（SW6035），是我国现有的三个独立发射覆盖的对外广播电台之一，是我省唯一的对外广播媒体，是党和政府的"喉舌"。|[24461]
云南|醉青春网络电台|20497|醉青春网络电台|醉 青春 网络电台||这里是醉青春网络电台|[77569]
云南|红河民族广播|4034|红河民族广播|红河 民族|98.4|交通997是红河人民广播电台的交通资讯动态专业频率，覆盖全州13县市。|[4034]
云南|云南新闻广播|1926|云南新闻广播|云南 新闻|105.8|这里是云南新闻广播。|[1926]
北京|北京长书广播|342|北京长书广播|北京 长书|104.3|这里是北京电台长书广播。|[342]
北京|北京城市管理|345|北京城市管理|北京 城市管理|107.3|北京城市管理广播是全国第一家以城市管理和服务为主要内容的广播电台，以北京广大市民以及从事城市管理的工作人员为目标听众和服务对象，在市政府各职能部门的支持下，以亲民、便民的节目风格，发布城市管理的信息、解读相关政策，为市民解释疑惑。|[345]
北京|北京怀旧金曲|340|北京怀旧金曲|北京 怀旧|107.5|怀旧金曲广播钻石的音质，专业的频道，个性的节目，而且没有广告的干扰，目前为止，这些"有线广播"所达到的，开路广播不可比拟的高品质的专业广播服务是完全免费的。同时，有线广播介入方式多样，操作便利，成本低廉，只要购买一个有线调频放大器，就可以进行收听，对于广大老百姓来说是很实惠的。|[340]
北京|北京体育广播|335|北京体育广播|北京 体育|102.5|      体育广播对外呼号：北京人民广播电台体育广播。使用频率FM102.5、AM927、CABLE FM92.7。每日播音19小时（每日05：55开始播音，次日1：00播音结束；每周四15：00－16：00、周二0:00－1:00停播检修）。|[335]
北京|北京爱家广播|347|北京爱家广播|北京 生活 爱家|927|北京爱家广播是2009年1月18日开播的北京人民广播电台第九套节目，紧扣“家庭生活”主题，以消费、健康、情感、教育等内容为主。|[347]
北京|经典调频北京969|20462|经典调频北京969|北京 经典 调频|96.9|FM969 经典音乐 品质生活|[68746]
北京|北京古典音乐|344|北京古典音乐|北京 古典乐|98.6|这里是北京电台古典音乐广播。|[344]
北京|北京故事广播|337|北京故事广播|北京 故事|603|随着生活质量的大幅度提高，丰富多彩的精神文化产品，更加成为了社会大众生活中必不可少的一部分，“北京故事广播”的开办，将满足广大听众这方面的需求。 无论古今、无论中外，人们对故事的喜爱和需要从来没有停止过。“北京故事广播”的开办宗旨就是为了让更多的听众听到好的故事。服务大众文化休闲生活、分享优秀精神产品、寓教于乐、贴近生活，将是我们的特色；弘扬先进文化，传播科学知识，促进人际和谐，提升生活品味，多方位满足公众高品质文化休闲需求，将是我们的目标。|[337]
北京|北京外语广播|334|北京外语广播|北京 外语|774|目前，北京外语广播RADIO774拥有外语广播频率（AM774/Cable FM97.8）、教学广播频率（Cable FM99.4）以及覆盖15个国家、24家海外电台的中文节目落地网络。其中外语广播频率和教学广播频率每天播音18小时，对外中文节目平均每天90分钟。|[334]
北京|北京文艺广播|333|北京文艺广播|北京 文艺|87.6|娱乐调频87.6北京文艺广播创建于1994年4月1日，是北京人民广播电台八个专业系列台之一。 北京文艺广播作为北京最具广泛影响力与传播力的强势媒体之一，在广播总体人群中,市场占有率位居北京广播市场第二位；居家人群中，市场占有率排名首位。广泛的听众群和较高的听众忠实度，使文艺广播的综合实力位居北京广播市场前列。|[333]
北京|北京交通广播|336|北京交通广播|北京 交通|103.9|      交通台全天节目由以下内容构成：新闻、服务信息、知识性、服务性、娱乐性专题。新闻节目立足北京，通过新闻网络，全方位关注世界范围内的与交通相关的动态。整点、半点、播报路况信息，重要信息随时插播，整点报告天气情况。专题节目为听众介绍衣食住行方面的知识，提供娱乐信息。|[336]
北京|北京教学广播|338|北京教学广播|北京 教学|99.4|      这里是北京教学广播,主要定位是外语教学节目和电大电中的部分课程，全天播音18小时。|[338]
北京|北京新闻广播|339|北京新闻广播|北京 新闻|100.6|　  北京新闻广播以“新闻谈话台”为频道定位，每天19个小时的节目时间中，既有整点滚动播出的强档新闻，又有深度报道，新闻性节目占据近80%以上时段。 “及时迅速地告诉公众，在他们所生活的世界里发生了什么，以便在诸多抉择时做出参考”是北京新闻广播的使命与责任。“第一时间报道新闻”，是北京新闻广播的追求。|[339]
北京|北京戏曲曲艺|343|北京戏曲曲艺|北京 戏曲|105.1|     有线戏曲、曲艺调频，是北京人民广播电台文艺广播的重要组成部分，具有鲜明的专业特色。它坚持“文艺为人民服务，为社会主义服务”的方向，贯彻“百花齐放、百家争鸣”的方针，大力弘扬和发展民族文化艺术。突出艺术欣赏性、知识性和娱乐性，以优秀的戏曲、曲艺作品，满足听众日益增长的文化需求。 |[343]
北京|北京欢乐时光|341|北京欢乐时光|北京 欢乐|106.5|      欢乐时光广播钻石的音质，专业的频道，个性的节目，而且没有广告的干扰，目前为止，这些“有线广播”所达到的，开路广播不可比拟的高品质的专业广播服务是完全免费的。同时，有线广播介入方式多样，操作便利，成本低廉，只要购买一个有线调频放大器，就可以进行收听，对于广大老百姓来说是很实惠的。 |[341]
北京|北京通俗音乐|346|北京通俗音乐|北京 音乐 通俗音乐|97.0|这里是北京电台通俗音乐广播|[346]
北京|北京音乐广播|332|北京音乐广播|北京 音乐|97.4|      北京音乐广播(调频97.4兆赫、有线调频94.6兆赫)是北京人民广播电台的八个专业广播之一，是以有社会责任感、以年轻人为主要对象、引导时尚为品牌核心的现代化音乐电台。根据北京和海外社会调查机构的调查显示，北京音乐广播多年来在北京各家电台中以流行为主，不乏经典，在北京地区收听率和日到达率均名列前茅。|[332]
台湾|中广古典网|1428|中广古典网|台湾 中广 古典||这里是中广古典网。|[1428]
台湾|苹果线上|1398|苹果线上|台湾 苹果||这里是苹果线上。|[1398]
台湾|飞扬调频895|1366|飞扬调频895|台湾 飞扬895|FM89.5|这里是飞扬调频895。|[1366]
台湾|1557音乐互动网|20481|1557音乐互动网|台湾  音乐台|||[76563]
台湾|大爱网络电台|20248|大爱网络电台|大爱 网络电台||一九八五年十一月十六日，慈濟第一個廣播節目「慈濟世界」，於臺北民本電臺播出，每天一小時，由靜暘、靜潔及靜睿師姊輪流主持。如今，慈濟廣播已結合網路，讓美善之聲傳播全球。|[60268]
台湾|佳音CCM|1391|佳音CCM|台湾 ccm||这里是佳音CCM。|[1391]
台湾|中广音乐网|1430|中广音乐网|音乐|96.3|全天24小時帶給聽眾最好聽又最有個性的聲音，愛唱歌的電台iradio FM96。|[1430]
台湾|佳音电台FM90.9|1389|佳音电台FM90.9|台湾 佳音 fm90.9|FM90.9|这里是佳音电台FM90.9。|[1389]
台湾|飞碟电台|1365|飞碟电台|台湾 飞碟|FM92.1|这里是飞碟电台。|[1365]
台湾|KissRadio台南|1395|KissRadio台南|台湾 台南|FM97.1|这里是KissRadio台南。|[1395]
台湾|中广流行网|1432|中广流行网|新闻|FM103.3|全天廿四小時以豐富多樣、輕鬆活潑的節目內容，提供青年朋友最新、最流行的音樂與生活資訊。|[1432]
台湾|太阳广播电台|1415|太阳广播电台|台湾 太阳|89.1|这里是太阳广播电台。|[1415]
台湾|非凡音廣播電台|21045|非凡音廣播電台|非凡 音 廣|||[90777]
台湾|银河流行音乐台|1423|银河流行音乐台|台湾 银河 流行||这里是银河流行音乐台。|[1423]
台湾|奇美古典音乐|1400|奇美古典音乐|台湾 音乐||这里是奇美古典音乐。|[1400]
台湾|POP Radio|1399|POP Radio|台湾 pop|FM97.5 |这里是POP Radio。|[1399]
台湾|KissRadio大众台|1392|KissRadio大众台|台湾 大众台|FM99.9|这里是KissRadio大众台。|[1392]
台湾|银河演奏音乐台|20300|银河演奏音乐台|银河 演奏 音乐台|||[60338]
台湾|HitFm高雄|1383|HitFm高雄|台湾 高雄90.1 hit fm|90.1|这里是HitFm高雄90.1。|[1383]
台湾|KissRadio南投|1396|KissRadio南投|台湾 南投|FM99.7|这里是KissRadio南投。|[1396]
台湾|台北爱乐|1404|台北爱乐|台湾 音乐|99.7|这里是台北爱乐。|[1404]
台湾|KissRadio音樂台|1393|KissRadio音樂台|台湾 音乐||这里是KissRadio音乐台。|[1393]
台湾|HitFm臺中|1385|HitFm臺中|台湾 台北91.5|FM91.5|这里是HitFm台中91.5。|[1385]
台湾|HitFm臺北|1384|HitFm臺北|台湾 台北91.7 hit fm|107.7|这里是HitFm台北107.7。|[1384]
台湾|KissRadio大苗粟|1394|KissRadio大苗粟|台湾 大苗粟|FM98.3|这里是KissRadio大苗粟。|[1394]
台湾|银河东洋音乐台|20302|银河东洋音乐台|银河 东洋 音乐台|||[60340]
台湾|台中古典音乐台|20268|台中古典音乐台|台中 古典音乐|||[60288]
国家台|CRI中文环球|1014|CRI中文环球|CRI  中文环球|||[1014]
国家台|CRI Sydney|4575|CRI Sydney|CRI Sydney||这里是CRI Sydney|[4575]
国家台|CRI环球伦敦台|4996|CRI环球伦敦台|CRI 环球网络 电台|| CRI环球网络电台伦敦台于2007年7月试播。CRI驻伦敦记者站将为伦敦站提供本地化内容，贴近当地人生活，更拉近了CRI和英国听众的距离。CRI环球网络电台伦敦台诚挚邀请广大听众和网友与我们的节目进行互动，而不仅仅是获得讯息，它更像是在电台和听众之间的架起的一座桥梁。使听众可以实时参与关于节目内容的讨论，与主持人和其他听友分享自己的观点，甚至使自己的声音成为节目的一部分。|[4996]
国家台|CNR香港之声|4986|CNR香港之声|香港 之声||这里是香港之声。|[4986]
国家台|CRI环球旅游|998|CRI环球旅游|CRI 环球 旅游|||[998]
国家台|CNR娱乐广播|398|CNR娱乐广播|娱乐|747|这里是中央人民广播电台娱乐广播。|[398]
国家台|CNR老年之声|396|CNR老年之声|老年|1053|老年之声新版节目以生活资讯节目、健康养生节目和文艺节目为主，全天播出21.5小时，将最大限度满足中老年听众的多方面、个性化的需求。|[396]
国家台|CRI南海之声|20402|CRI南海之声|CRI 海南 之声|101.0|中国国际广播电台“南海之声”于2013年4月9日正式开播，是中国首个为南海海域及周边国家和地区服务的多语种广播。|[62624]
国家台|CNR神州之声|391|CNR神州之声|神州|684|中央人民广播电台对台湾广播有两套专门为台湾及海外听众服务的节目，累计播音37小时50分钟，两套节目覆盖祖国大路东南沿海、台湾地区以及东南亚、南太平洋和日本等国家|[391]
国家台|CNR经济之声|387|CNR经济之声|CNR经济之声|96.6|中央人民广播电台经济之声是中国最有影响力的财经广播，也是唯一一套覆盖全国的财经专业媒体，覆盖全国3亿多以城市为主体的广播听众。经济之声立足于“国家级现代传媒机构”的定位，传播全球最新财经资讯，引领经济话语，是中国最具成长性的专业财经媒体。|[387]
国家台|CNR都市之声|389|CNR都市之声|都市|101.8|中央人民广播电台TOPfm101.8，快乐车生活！AUTO RADIO。服务都市有车人群，引领都市时尚生活|[389]
国家台|CRI英语漫听电台|1009|CRI英语漫听电台|||这里是CRI英语漫听电台|[1009]
国家台|CRI Beyond Beijing|1012|CRI Beyond Beijing|CRI Beyond Beijing||覆盖Beijing, China; Perth, Australia; Nairobi, Kenya; Malakula, Vanuatu; Port Villa, Vanuatu; Santo,Vanuatu. |[1539851]
国家台|CRI Washington|4574|CRI Washington|CRI Washington||这里是CRI Washington|[4574]
国家台|CRI中文环球广播|4995|CRI中文环球广播|CRI 中文 环球||中国国际广播电台（CRI）创办于1941年12月3日，是中国向全世界广播的国家广播电台。其宗旨是“向世界介绍中国，向中国介绍世界，向世界报道世界，增进中国人民与世界人民之间的了解和友谊”。|[4995]
国家台|银河台中国民乐|4991|银河台中国民乐|中国 民乐 频道||中国民族器乐的历史悠久。从西周到春秋战国时期民间流行吹笙、吹竽、鼓瑟、击筑、弹琴等器乐演奏形式，那时涌现了师涓、师旷等琴家和著名琴曲《高山》和《流水》等。秦汉时的鼓吹乐，魏晋的清商乐，隋唐时的琵琶音乐，宋代的细乐、清乐，元明时的十番锣鼓、弦索等,演奏形式丰富多样。近代的各种体裁和形式,都是传统形式的继承和发展。|[4991]
国家台|CNR中国之声|386|CNR中国之声|中国|106.1|中国之声――中央人民广播电台最悠久的第一套节目，中国国家电台最具权威的新闻综合广播；全天24小时不间断播音，遍布海内外数百家电台、与上千名记者全面合作。|[386]
国家台|CNR民族之声|394|CNR民族之声|民族地区|1143|每天用蒙古、藏、维吾尔、哈萨克和朝鲜5种民族语言播出，是一套以新闻为主的对象性节目，该套节目已经成为边疆民族地区干部群众获取国内外重大新闻的首选媒体。|[394]
国家台|CRI英语环球|4584|CRI英语环球|CRI Beyond Beijing 1008|846|这里是CRI Beyond Beijing 1008。|[1539857]
国家台|CRI轻松调频|1006|CRI轻松调频|音乐|91.5|轻松调频 EZFM，全天24小时播音，为听众提供轻松的资讯、娱乐和语言学习一站式的广播服务。 |[1539849]
国家台|CRI都市流行|999|CRI都市流行|都市||面向怀抱梦想的都市人，倡导新鲜创意的生活方式。强调音乐带给心灵的自由体验和人性化的音乐知己服务。释放都市生存压力，营造音乐轻松空间。|[999]
国家台|CNR文艺之声|395|CNR文艺之声|文艺|106.6|“文艺之声”选择打“语言”牌：综合所有语言类文艺节目的形态，打造一个纯粹表现语言文艺的频率，这是广播电台里一个崭新的定位，也是媒体改革中一次有益的尝试。|[395]
国家台|银河台古典音乐|4993|银河台古典音乐|古典音乐 频道|| 中央人民广播电台数字广播中的《古典音乐》频道目前库存作品有五千多首，每天二十四小时不间断播出，共设有《晨之曲》《 无穷动》《 音画素描.》《 意象集》《 牧神午后》《 歌之翼》《回旋曲》七个栏目，将从不同时段为您展现博大精深的古典音乐。|[4993]
国家台|CRI写意民谣|1000|CRI写意民谣|民谣||风景是行走的回报。乡村民谣音乐频道用音乐展现生命中的景色种种。强调行路感雨自然的生活方式的完美结合。|[1000]
国家台|CNR华夏之声|392|CNR华夏之声|华夏|87.8|中央人民广播电台第七套节目，打理您工作生活的方方面面，衣食住行，事无巨细。呈现南北文化，引领生活潮流；资讯、娱乐、休闲、时尚，引导消费，服务大众。 |[392]
国家台|CRI闽南之音|1002|CRI闽南之音|音乐||这里是CRI闽南之音|[1002]
国家台|CRI客家之声|1001|CRI客家之声|音乐||这里是CRI客家之声|[1001]
国家台|银河台经典评书|4992|银河台经典评书|经典 评书 频道||评书的节目以长篇大书为主，所说演的内容多为历史朝代更迭及英雄征战和侠义故事。后来到了20世纪中叶也有篇幅较小的中篇书和适于晚会组台演出的短篇书，但长篇大书仍为其主流。|[4992]
国家台|CRI HIT FM|1007|CRI HIT FM|CRI Hit Fm|88.7|Hit FM是中国国际广播电台旗下的国际流行音乐频率，2003年4月16日开始在北京试播。与中国传统的综合性电台不同，Hit FM采用国际上最成熟、最专业的类型化音乐电台（Pure Format Radio）操作模式，全天24小时滚动播出当今国际流行乐坛最动感、时尚的热门金曲，坚持推广高品质、国际化的流行音乐文化，致力打造动感、时尚、与国际接轨的品牌形象，力争成为都市时尚人群生活中不可或缺的音乐伴侣。|[1007]
国家台|CRI Capital 2|1016|CRI Capital 2|||这里是CRI Capital Service 2|[1016]
国家台|CRI环球资讯|1005|CRI环球资讯|新闻|90.5|中国国际广播电台环球资讯广播CRI NewsRadio，集合国际台独特的资源优势和语言优势，四大新闻板块，辅以整点、半点快递，实现新闻的24小时滚动播出。|[24035]
国家台|CNR中华之声|390|CNR中华之声|中华|549|中央人民广播电台对台湾广播有两套专门为台湾及海外听众服务的节目，累计播音37小时50分钟，两套节目覆盖祖国大陆东南沿海、台湾地区以及东南亚、南太平洋和日本等国家|[390]
国家台|CRI Music Mix|1008|CRI Music Mix|音乐||这里是CRI Music Mix|[1008]
国家台|银河台综合频道|1018|银河台综合频道|银河 台 综合频道||银河台是中国广播网创办的网络电台，旗下聚集了一批充满活力和创意的网络文化创作者，是一个集娱乐、资讯、知识、情感为一体的时尚元素旗舰。|[1018]
国家台|CRI国际在线|1017|CRI国际在线|||这里是CRI国际在线|[1017]
国家台|CRI Vientiane|1013|CRI Vientiane|CRI  Vientiane|93.0|这里是CRI Vientiane 93.0 FM|[1013]
国家台|CNR高速广播|4985|CNR高速广播|央广高速广播|99.6|中央人民广播电台高速公路交通广播，权威路况+即时资讯+经典老歌。|[4985]
国家台|CNR音乐之声|388|CNR音乐之声|音乐|90.0|"有一种快乐，在空中听见，Music Radio旋律在蔓延......感动让你听见——我要我的音乐"，音乐之声是全华语市场最专业流行音乐频率，中国知名类型化流行音乐频率，覆盖全国，打破以往音乐广播板块型播出形态.|[388]
国家台|CNR藏语频率|397|CNR藏语频率|西藏|1098|中央电台藏语广播创办于新中国成立初期。1950年5月22日，中央电台藏语广播开始播音。藏语广播把党中央和毛主席的声音传到了尚未解放的西藏高原，为西藏的和平解放起到了号角的作用。|[397]
国家台|CNR乡村之声|5039|CNR乡村之声|CNR 乡村 之声|720|中国乡村之声诚招“农民观察员”和“农博士”。只要您长期在基层工作，了解农村，表达流畅，就可参加“农民观察员”的选拔。“农博士”要求是农业科技人员或者农业领域的工作者，能够解答农民在农业生产中遇到的问题。|[5039]
国家台|银河台相声小品|4990|银河台相声小品|银河 台 相声小品|| 同样作为群众喜闻乐见的一种艺术形式相声、小品是有本质上的区别的：相声是一种民间说唱曲艺，源于华北，流行于京津冀，普及于全国及海内外，始于明清，盛于当代。主要采用口头方式表演。表演形式有单口相声、对口相声、群口相声等。是扎根于民间、源于生活、又深受群众欢迎的曲艺表演艺术形式。|[4990]
国家台|CNR维语广播|4988|CNR维语广播|维语 广播||这里是维语广播。|[4988]
广西|柳州交通广播|20571|柳州交通广播|柳州 交通广播|99.1||[78215]
广西|桂林飞扬调频|1760|桂林飞扬调频|桂林 飞扬|88.3|桂林电台FM88.3飞扬调频，定位交通、音乐、资讯、娱乐。2011，飞扬调频还将继续为您缔造更动听的交通广播！|[1760]
广西|广西私家车930|1756|广西私家车930|广西 私家车|93.0|根据央视索福瑞发布，2012年私家车930 持续雄踞广西车载收听率第一、市场占有率第一、广告营收第一及三高人群集中度第一，私家车930已成为广西广播第一品牌，全面进入3.0时代！|[1756]
广西|海豚之声|21207|海豚之声|海豚 之声|FM88.9 ||[93275]
广西|贺州交通音乐广播|5044|贺州交通音乐广播|贺州 交通 音乐|95.5|贺州人民广播电台音乐广播REDRADIO，是贺州电台顺应现代广播潮流趋势，精心打造的一套流行音乐专业频率。它运用全球最流行的类型化音乐电台操作模式，以符合收听习惯的大区块时段划分方式，全力为广大听众营造一个全新感受的时尚的音乐空间|[5044]
广西|广西Music Radio|4875|广西Music Radio|广西 Music|95.0|【广西广播第一品牌】FM950广西音乐台，广西广播媒体领跑者。CSM调查显示，2010年10月-2012年5月，FM950收听率、到达率、市场占有率始终位居第一。联系我们：0771-5802950 。|[4875]
广西|梧州交通音乐之声|4599|梧州交通音乐之声|梧州 交通 音乐之声|107.5|FM1075梧州电台交通音乐之声是一个具有鲜明形象和全新机制的专业频道，其宗旨是“传播交通信息、引领音乐时尚”，主要面向驾车族、乘车族、爱车族和广大热爱音乐的朋友。|[4599]
广西|南宁交通音乐|20767|南宁交通音乐|南宁 交通 音乐|||[80793]
广西|105.9 Happy Radio|20555|柳州音乐广播|柳州 乡村 生活|105.9||[78183]
广西|北海交通广播|20511|北海交通广播|北海 交通广播|99.1|北海交通广播，由国家广电总局批准的专业广播媒体，以“爱心、责任、服务”为频率宗旨，突出为北海经济发展服务的媒体特色，以清新自然的主持风格，灵活多样的节目形式，受到众听友的喜爱，是北海开发开放的主流媒体！“ 声声有情，心心相印，快乐调频，声动北海”，FM99.1北海交通广播，随时随地陪伴您！|[78035]
广西|玉林交通音乐广播|1763|玉林交通音乐广播|玉林 交通 音乐|99.2|玉林交通音乐广播致力于打造一个融专业及权威路况信息为一体的交通播报多元化平台，营造一张城市有声的交通管理宣传网，为交通参与者提供准确有效及时的交通信息服务。|[1763]
广西|广西交通台|1758|广西交通台|广西 交通|100.3|1003广西交通台，广西第一车载媒体。官网http://1003.bbrtv.com/ 短信平台：106234561003。热线电话：0771-5802666。交通1003微电台：http://radio.weibo.com/guangxi/fm1003|[1758]
广西|成功895|20356|成功895|南宁 汽车 故事|89.5|南宁人民广播电台第四套广播频率汽车故事广播--FM89.5，11月26日6点开播，这是广西第一个故事广播。节目定位是“车厢里的开心果”。|[61206]
广西|广西电台新闻910|1753|广西电台新闻910|广西 新闻|91.0|这里是广西新闻广播。新闻910，我们只做新闻！|[1753]
广西|梧州新闻综合频道|5041|梧州新闻综合频道|梧州 新闻 综合频道|100.8|梧州电台拥有FM100.8新闻综合频道和FM107.5交通音乐之声两套节目，全天18小时播音。|[5041]
广西|南宁新闻综合广播|20358|南宁新闻综合广播|南宁 新闻 综合|101.4|“让新闻资讯更快捷传播”是我们的追求 “争本地第一时间报道权”是我们的目标。南宁新闻综合广播，伴您度过每天早午晚，传递新闻和资讯，传播快乐和信心，收获信任和充实。|[61208]
广西|广西对外广播|20250|广西对外广播|广西 对外 广播||广西对外广播电台是中国省级对外广播电台，呼号“广西对外广播电台”。|[60270]
广西|贺州新闻综合广播|5043|贺州新闻综合广播|贺州 新闻 综合|88.2|贺州人民广播电台新闻综合频率的发展理念是品味、品质、品牌，直播、互动、共享，使节目进一步贴近实际、贴近生活，贴近听众，为构建和谐贺州营造良好的舆论氛围。|[5043]
广西|玉林综合广播|1762|玉林综合广播|玉林 综合 广播|97.8|汇聚玉城最动听的声音，频率呼号新鲜响亮，让你即时了解身边事、天下事，为你提供最快捷的资讯服务。|[1762]
广西|防城港热线广播|20879|防城港热线广播|防城港 热线 广播|||[87635]
广西|柳州新闻广播|21043|柳州新闻广播|柳州 新闻 广播|102.9||[90765]
广西|南宁成功895|20771|南宁成功895|南宁 成功 895|||[80797]
广西|广西北部湾之声|1757|广西北部湾之声|广西 北部湾|96.4|这里是广西北部湾之声。|[1757]
广西|贵港新闻综合广播|20697|贵港新闻综合广播|贵港 新闻 综合|||[80435]
广西|桂林新闻综合广播|1759|桂林新闻综合广播|桂林 新闻|97.7|桂林人民广播电台新闻综合广播是桂林市发布信息最权威、覆盖率最大、信号最清晰、影响最大的电台，每天早中晚三档新闻节目和爱心公益、服务咨询节目成为桂林上空美丽的声音。|[1759]
广西|南宁经典1049|20769|南宁经典1049|南宁 经典 1049|||[80795]
广西|钦州新闻综合广播|5042|钦州新闻综合广播|钦州 新闻 综合|98.6|电台依托桂南沿海最高峰那雾岭的差转，其中新闻综合广播播出频率为FM98.6兆赫（发射功率达5千瓦），音乐广播播出频率为FM88.9兆赫（发射功率达3千瓦），信号清晰覆盖钦州、北海、防城港三市以及玉林博白、南宁的邕宁、广东的湛江遂溪、廉江等部分地区，覆盖人口1000多万，在各覆盖区域网络了一大批收听群体。|[5042]
广西|广西女主播电台|1754|广西女主播电台|广西 女主播|97.0|970女主播电台在FIFM电台世界收听率排名第十三位。CSM2012年第16周综合收听第一。970女主播，听听资讯听听歌！广西第一家概念电台，上升速度第一。专线0771—5802970|[1754]
陕西|陕西896汽车调频|1603|陕西896汽车调频|陕西 经济|89.6|896汽车调频，是西北首家专业汽车电台，主要面向城市有车一族。全天候播送音乐、路况和资讯, 更有品牌娱乐节目、 专业汽车节目、精彩谈话节目等。定位高端，辐射广阔。追求时尚、品质，引领优质车生活。|[1603]
陕西|陕西音乐广播|4873|陕西音乐广播|陕西 音乐 广播|98.8|988陕西音乐广播[西安及关中地区 FM98.8 延安97.5 榆林94.8]2003年3月28日开播，覆盖西安、延安、榆林及周边地区，全天24小时不间断播出，节目内容健康明朗，时尚新锐，深受25-45岁受众群体的喜爱。城有界，爱无边，陕西音乐广播邀您一起和我们爱上一座城市，爱上一个声音，爱上988.|[4873]
陕西|陕西都市广播|1609|陕西都市广播|陕西 都市|101.8|这里是陕西都市广播。|[1609]
陕西|陕西秦腔广播|1604|陕西秦腔广播|陕西 秦腔|101.1|陕西秦腔广播FM101.1西安乱弹—“长安历史几千年，东方智慧传天下。” 开播于2010年7月21日，是陕西上空最新、最火爆的快乐、文化广播！|[1604]
陕西|陕西戏曲广播|1606|陕西戏曲广播|陕西 戏曲|747|陕西戏曲广播是西部首家专业戏曲广播，弘扬秦腔为主的戏曲文化，用当代精神挖掘传统经典，在大俗与大雅之间展现戏曲文化的张力。|[1606]
陕西|陕西新闻广播|1600|陕西新闻广播|陕西 都市|106.6|陕西新闻广播追求时尚与大气的完美融合，从频率包装、板块架构到内容设置，力求体现全国一流电台的品格与气度。|[1600]
陕西|陕西故事广播|1608|陕西故事广播|陕西 故事|603|作为中国西部首家故事广播，陕西故事广播以故事立台，以讲述古今传奇，演绎精彩人生为基本特色，向广大听众奉献一道丰盛的故事飨宴。|[1608]
陕西|西安MYFM105.5|4885|西安MYFM105.5|陕西MYFM105.5|105.5|MYFM105.5我的调频，西安上空最纯净的音乐空间，我们永远尊重你听歌的权利，总给你最多的音乐！|[4885]
陕西|西安NewRadio|21221|西安NewRadio|西安 NEWRADIO 音乐|FM105.3||[1176565]
陕西|陕西都市快报广播|21263|陕西都市快报广播|陕西|99.9||[1566447]
陕西|陕西农村广播|1602|陕西农村广播|陕西 农村|900|陕西农村广播是全国首家专业对农广播电台。以“关注百姓、服务三农”为办台宗旨，为农民致富奔小康服务提供全方位服务。|[1602]
陕西|陕西交通广播|1601|陕西交通广播|陕西 交通|91.6|以新鲜的交通资讯，交通专业节目服务社会。覆盖关中，陕西地区唯一专业化交通电台，2000年起连续五年收听率、广告到达率调查居陕西首位。|[1601]
甘肃|天水音乐文艺广播|21251|天水音乐文艺广播||93.7||[1536851]
甘肃|兰州新闻综合|1712|兰州新闻综合|兰州 新闻 综合|97.3|这里是兰州新闻综合。|[1712]
甘肃|甘肃交通广播|3939|甘肃交通广播|甘肃 交通|103.5|1996年8月28日上午10时，当“空中传真情、交广伴你行”的声音通过fm104.8电波，穿透寰宇响彻陇原时，标志着经国家广播电影电视部批准，由甘肃人民广播电台和甘肃省公安厅交警总队共同创办的甘肃交通广播电台正式诞生了。|[3939]
甘肃|甘肃农村广播|3941|甘肃农村广播|甘肃 农村|92.2|甘肃人民广播电台农村广播“乡村之音”是甘肃广播电影电视总台下属的第六套广播节目。我们以服务“三农”、宣传“三农”为宗旨，全天节目以《农家提示》、《致富指南》为骨架，以《民生关注》、《秦腔声声醉》、《经典书场》、《曲苑荟萃》等新闻、科技、娱乐类节目为重点，力求把“乡村之音”办成“为农民说话、让农民说话、说农民的话”的农民自己的广播。 |[3941]
甘肃|甘肃青春调频|4675|甘肃青春调频|甘肃 青春 调频|104.8|甘肃电台，青春调频FM104.8，2011年9月华丽转身。全省首家类型化绿色音乐电台，甘肃上空最美的声音。繁忙都市、嘈杂街角，当品味生活成为时间的奢侈品，我们为您提供品味音乐。全天经典流行，让70后回味青春，让80后记录青春，让90后张扬青春。用时尚的节拍奏响青春交响，以贴近的资讯服务青年受众。个性而新颖的节目设置伴随广大听众轻松生活，时尚和动感的音乐为多姿多彩的青春更添亮色。和有品位的人分享好音乐，旋律才会如此生动。|[4675]
甘肃|兰州生活文艺|1713|兰州生活文艺|兰州 生活 文艺|100.8|这里是兰州生活文艺。|[1713]
甘肃|甘肃经济广播|4045|甘肃经济广播|甘肃 经济|93.4|“黄河之声”甘肃经济台是省委，省政府为实施党中央，国务院西部大开发的战略而批准开办的。我台的宗旨是及时传递大经济范围的各种信息，开展与经济相关的各种服务，包括宣传经济知识、经济新闻、市场动态、财经信息、股市行情等，兼容文化娱乐。我台还设置与经济相关的各种论坛，邀请学者、专家探讨经济 领域的各种深层次问题，为企业、商家出谋划策。|[4045]
甘肃|甘肃都市调频|3938|甘肃都市调频|甘肃 都市|102.2|都市调频的立台宗旨是：以建设中国特色社会主义理论和“三个代表”重要思想为指针，坚持贯彻党的基本路线，以都市经济生活宣传为主要任务，融新闻性、信息性、服务性为一体，努力为甘肃改革开放和经济建设，以及全省人民日益增长的物质和文化需求，把握好舆论导向，提供好服务。|[3938]
甘肃|白银人民广播电台|5040|白银人民广播电台|白银 人民广播 电台|100.5|白银人民广播电台自白银恢复建市之初开始筹建，1992年5月建成白银中波转播台。 1996年9月1日开通1KW调频广播试办自办节目。2003年10月，经国家廣電總局批准正式呼号播出，频率为调频100.5MHz、98.8MHz, 发射功率为1KW 。2007年8月31日,开通了白银人民广播电台网络直播。|[5040]
甘肃|天水新闻综合广播|20460|天水新闻综合广播|天水 新闻 综合|98.2|天水人民广播电台新闻综合广播(FM98.2)。 |[68744]
甘肃|甘肃新闻综合广播|20458|甘肃新闻综合广播|甘肃 新闻 综合|96.6|这里是甘肃新闻综合广播|[68742]
甘肃|甘肃少儿广播|3940|甘肃少儿广播|少儿 甘肃|104.8|甘肃省广播电影电视总台(集团)少儿广播，是一个面向未成年人的专业广播频道，于2005 年1 月 l 日正式开播。播出频率为 FMl04.8兆赫，每天播出时间为早晨8 点至晚上12点。|[3940]
甘肃|兰州交通音乐|1711|兰州交通音乐|兰州 交通 音乐|99.5|兰州音乐广播以机动车驾驶员以及乘客为主要收听群体，以交通法规宣传、市内交通疏导和音乐娱乐欣赏为主的调频电台。|[1711]
河北|保定城乡联盟广播|20262|保定城乡联盟广播|保定 城乡 联盟|101.3||[60282]
河北|飞扬105|3949|飞扬105|飞扬 105|105|贴近民生，服务受众。突出频道的专业化和原创性，坚持以受众为主体，提升频道的错位竞争力以及细分受众吸附力，以全新的理念盛装起航。|[3949]
河北|邯郸音乐广播 |4601|邯郸音乐广播 |邯郸 经济 文艺|102.8|承接邯郸新华广播电台革命传统，成立于1959年5月1日的邯郸人民广播电台，目前已经拥有新闻综合广播、经济文艺广播，节目全部使用数字音频工作站录制播出，大都为直播节目,每天播出各类节目91个小时。调频覆盖半径60公里，中波覆盖半径100公里，是晋、冀、鲁、豫接壤地区覆盖面积最大的广播电台。邯郸电台先后创办出《邯广新闻网》、《清晨热线》、《消费热线》、《情牵你我心》、《心灵有约》等一大批优秀节目和名牌栏目，赢得了大批听众朋友的喜爱。|[4601]
河北|邯郸交通广播|3950|邯郸交通广播|邯郸 交通|106．8 |新的世纪，新的追求，邯郸交通广播将以个性鲜明、特色突出、丰富多彩的全新节目为您提供更加真诚的服务，伴您度过每一个有收获的一天。邯郸交通广播广告凭借着精准效果使得在此投放广告的客户获得了良好的收益，因此回头客非常的多，受到了人们的信赖和青睐。|[3950]
河北|唐山音乐广播|4871|唐山音乐广播|唐山 音乐 广播|94.0|唐山音乐广播，京津冀收听率最高最具专业性的类型化电台之一。坚持人文色彩与先锋气质，不遗余力推广中国原创与海外优质音乐。|[4871]
河北|河北农民广播|1650|河北农民广播|河北 农民|98.1|河北电台农村广播是我省唯一面向农村的专业广播频道。|[1650]
河北|石家庄新闻广播|1652|石家庄新闻广播|石家庄 新闻|88.2|石家庄人民广播电台新闻台(AM882 FM88.2)全天播出近20小时。|[1652]
河北|畅行951|3948|畅行951|廊坊 新闻|95.1|报道时事，传达政声；关注社会，引导舆论；打造精品，服务百姓。致力于打造新闻、交通、音乐、旅游、房地产等一批精品节目。|[3948]
河北|秦皇岛之声|20859|秦皇岛之声|秦皇岛 之声|103.8||[85651]
河北|河北音乐广播|1649|河北音乐广播|河北 音乐|102.4|河北音乐广播坚持 “先进、健康、流行、时尚”的节目理念，着力打造最好听的音乐广播。|[1649]
河北|唐山交通文艺|1659|唐山交通文艺|唐山 交通|96.8|这里是唐山交通文艺。|[1659]
河北|秦皇岛体育音乐广播|20835|秦皇岛体育音乐广播|秦皇岛 体育 音乐|97.3| 秦皇岛人民广播电台体育音乐频率采用目前国际市场最流行的音乐电台模式，全天划分为若干大区块，以同一个风格连续流畅播出18小时的音乐节目，让听众全天享受完整的音乐陪伴。大中学生、白领阶层、涉外员工、自由职业者等是体育音乐广播的服务对象，秦皇岛体育音乐广播将通过优质的音乐节目，力求为受众提供全方位的音乐服务。|[84495]
河北|石家庄交通广播|1655|石家庄交通广播|石家庄 交通|94.6|石家庄交通信息广播电台FM94.6，是以交通、资讯、娱乐为主干的专业频率，全天播音近20个小时。|[1655]
河北|河北私家车907|4868|河北私家车907|河北 文艺 广播|90.7|河北电台文艺广播，依托完善的调频覆盖网络和精良的制作团队，以丰富多彩的节目传递快乐，以动感、时尚的风格体现人文的内涵、张杨文化的力量。2012年，河北电台文艺广播定位“娱乐调频、快乐广播”，体现正面、阳光、积极、快乐的价值取向，传播理念更加先进，栏目设置更加多元，人文精神更加凸显，娱乐定位更加清晰。传递有文化的快乐；品味快乐中的关怀！ 河北文艺广播，快乐907，和你在一起！|[4868]
河北|保定经济广播|20166|保定经济广播|保定 经济 广播|99.7|保定经济广播：我们和你在一起|[28138]
河北|廊坊交通长书频率|20633|廊坊交通长书频率|廊坊 交通 长|100.3|国家广电总局正式批准的我国第一家以长书连播为特色的广播专业频率。全天24小时播音。开设有长篇连播、空中书场、广播书场、评书联播等栏目。|[78821]
河北|石家庄音乐广播|1654|石家庄音乐广播|石家庄 音乐|106.7|石家庄音乐广播FM106.7，石家庄地区最受欢迎的成人当代流行音乐广播！流行音乐，娱乐资讯，生活新知，全天24小时精彩不停！！|[1654]
河北|唐山新闻综合|1657|唐山新闻综合|唐山 新闻|91.7|这里是唐山新闻综合。|[1657]
河北|河北新闻广播|1644|河北新闻广播|河北 新闻|104.3|河北新闻广播FM104.3，30分钟刷新环球资讯，两大版块、4大轮盘，24小时新闻源源不断。新闻全天候，资讯第一台！|[1644]
河北|秦皇岛交通广播|20849|秦皇岛交通广播|秦皇岛 交通广播|100.4||[85339]
河北|河北旅游文化广播|1651|河北旅游文化广播|河北 旅游|100.3|河北旅游文化频道是我省第一家以文化搭台、旅游唱戏的广播专业媒体，也是全国第三家正式播出的旅游文化专业广播频道。|[1651]
河北|秦皇岛综合广播|20855|秦皇岛综合广播|秦皇岛 综合 广播|89.1||[85647]
河北|石家庄经济广播|1653|石家庄经济广播|石家庄 经济|100.9|这里是石家庄经济广播。|[1653]
河北|河北生活广播|4867|河北生活广播|河北 生活 广播|89.0|耳朵里的生活，听得到的世界——这就是我们即将为你带来的美好生活图景。听觉盛宴，就在河北电台生活广播！|[4867]
河北|唐山曹妃甸之声|1660|唐山曹妃甸之声|唐山 曹妃甸|90.0|这里是唐山曹妃甸之声。|[1660]
河北|石家庄915绿色之声|1656|石家庄915绿色之声|石家庄 农村|91.5|石家庄广播电视台农村广播是以评书、故事类节目为主体的娱乐性电台。|[1656]
河北|唐山经济生活|1658|唐山经济生活|唐山 经济|95.5|这里是唐山经济生活。|[1658]
河北|邯郸大眼睛100.3|3951|邯郸大眼睛广播|邯郸 戏曲|100.3|想听就听，参与欢迎，《赢在自己》、《有才你就来》，这就是戏曲广播。 戏曲长书广播播出时间5：00-24：00，每日收听人数达3万人（次）。 |[3951]
河北|保定新闻广播|20164|保定新闻广播|保定 新闻 广播|93.7|保定新闻广播：新闻无处不在|[28136]
河北|河北交通广播|1646|河北交通广播|河北 交通|99.2|河北交通频道1996年1月1日正式播出。收听频率为调频99.2兆赫、99.3兆赫。交通频道以出行人群作为核心听众，以出行服务为核心内容，围绕“路、车、人”，体现“专业服务、快乐随行、贴心关怀”宗旨，强力打造有影响力和公信力的专业交通广播。经过十余年的磨砺锻造，交通频道已经成为覆盖河北及京津地区的强势专业广播媒体。|[1646]
河北|唐山文化娱乐|1661|唐山文化娱乐|唐山 文化|105.9|这里是唐山文化娱乐。|[1661]
河北|沧州交通音乐广播|3954|沧州交通音乐广播|沧州交通音乐广播|93.8|新的世纪，新的追求，沧州交通音乐广播将以个性鲜明、特色突出、丰富多彩的全新节目为您提供更加真诚的服务，伴您度过每一个有收获的一天。沧州交通音乐广播广告凭借着精准效果使得在此投放广告的客户获得了良好的收益，因此回头客非常的多，受到了人们的信赖和青睐。|[3954]
河北|秦皇岛对农故事广播|20857|秦皇岛对农故事广播|秦皇岛 对 农 故事|92.4||[85649]
河北|保定城市服务广播|20406|保定城市服务广播|保定 城市 服务|101.6|保定城市服务广播（FM101.6 U-Radio） 全保定首家类型化音乐电台，以20岁~40岁（±5岁）作为主力收听人群，
全面覆盖保定全境及北京、石家庄、沧州等毗邻地区，频率以“你的音乐，你的电台”做为响亮的推广口号，打造专属于你的音乐电台。|[62628]
河北|保定交通广播|20168|保定交通广播|保定 交通广播|104.8|保定交通广播：一路阳光伴你行|[28140]
河北|邯郸新闻综合广播|5072|邯郸新闻综合广播|邯郸 新闻 综合|96.4|这里是邯郸新闻综合广播。|[5072]
河北|河北经济广播|1645|河北经济广播|河北 经济|107.9|河北人民广播电台经济广播创建于1993年10月1日。先后创办了《北方快车》、《建楼读报》、《天天天下》、《小赫说事》、《财经直播室》、《京津冀之声》、《今天有话说》、《锋言锋语》、《我爱消费》、《空中医院》等多档在社会上具有广泛影响的节目，涌现出建楼、重阳、晓蔚等一大批在听众中影响广泛的优秀的节目主持人。|[1645]
吉林|通化评书广播|1829|通化评书广播|通化 评书|97.9|通化人民广播电台评书广播（FM97.9）成立于2007年4月1日，全天播音16小时，是以传统评书及现代小说为主打节目的专业化频道。|[1829]
吉林|吉林乡村广播|3977|吉林乡村广播|吉林 乡村|97.6|吉林人民广播电台乡村广播是经国家广电总局批准设立的吉林省省级农村专业卫星广播。2007年1月28日正式开播，覆盖人口2800万，全省55个调频转播台同步播出。长春地区播出频率调频97.6兆赫。
|[3977]
吉林|延广交通文艺台|4889|延广交通文艺台|延广 交通 文艺|105.9|延广交通文艺台是经国家广播电总局批准的延边朝鲜族自治州唯一的交通专业广播媒体。|[24037]
吉林|吉林健康娱乐广播|4952|吉林健康娱乐广播|吉林 健康 娱乐|101.9|吉林人民广播电台健康娱乐广播是吉林省以评书为特色的专业广播频率，2001年7月1日正式开播，播出频率为调频101.9兆赫。|[4952]
吉林|长春都市音乐广播|4984|长春都市音乐广播|长春 私家车 Radio|106.4|长春都市动听音乐频道，让音乐随行。|[4984]
吉林|敦化人民广播电台|5077|敦化人民广播电台|敦化 人民广播 电台|95.5|敦化人民广播电台前身是敦化广播站，成立于上世纪50年代。1985年正式设立无线台。2003年实现全天24小时不间断播出。|[5077]
吉林|吉林市音乐之声|20188|吉林市音乐之声|吉林市 音乐之声|91.3|这里是吉林市音乐之声。|[52684]
吉林|长春乡村广播|5015|长春乡村广播|长春 乡村 广播|99.6|这里是长春乡村广播。|[5015]
吉林|长春生活故事广播|5014|长春生活故事广播|经典 90 激情|90.0|FM90.0 长春生活故事广播——你的故事随身听！全天候24小时评书、故事不间断放送。长春最具成长性的新世代媒体，长春评书、故事放送第一选择！|[5014]
吉林|吉林经济广播 |3976|吉林经济广播 |吉林 经济|95.3|吉林市经济广播电台创办于1994年10月，是全国唯一一家没有政府投入白手起家创办的自主经营的电台。历经十余年的奋斗，已经从当初的一个频率一套节目，发展成为拥有四个频率三套节目的地方强势媒体。 |[3976]
吉林|吉林市都市110|1823|吉林市都市110|吉林 都市|90.3|都市110是吉林市经济广播电台下属的一家品牌电台。|[1823]
吉林|吉林交通广播|4945|吉林交通广播|吉林 交通广播|103.8|103.8，大家帮大家，数字信号覆盖整个吉林省的专业交通广播电台，全省应急广播体系惟一信息发布平台，24小时卫星直播，服务唱主角，娱乐常相伴，积极倡导创新、公正、包容、守法、诚信的吉林文化精神。|[4945]
吉林|长春新闻广播|5013|长春新闻广播|长春 新闻 广播|88.9|以覆盖全城的新闻触角 精准的媒体播出模式 秉承社会责任与正义 构架全天候首席资讯聚合首发平台 信任你我·共有尊严—— FM88.9 长春新闻广播。|[5013]
吉林|吉林市汽车生活台|20031|吉林市汽车生活台|吉林市 汽车 生活|88.3|这里是吉林市汽车生活台|[1820]
吉林|吉林市交通频率|1819|吉林市交通频率|吉林 交通|105.3|1998年7月5日，吉林市交通台扬帆启航。 |[1819]
吉林|长春交通之声|4967|长春交通之声|长春 交通|96.8|长春交通之声是与长春市交警支队联办,成立于1997年6月10日。13年来最努力的广播电台——交通之声收听率一直稳居长春广播媒体首位。|[4967]
吉林|通化交通广播|1828|通化交通广播|通化 交通|93.8|通化人民广播电台交通广播以宣传交通、服务社会，促进全市大交通发展为宗旨，以多种形式宣传交通法规，推广交通管理经验，展示最新交通科技，交通特色鲜明，服务领域更广泛。|[1828]
吉林|延边电台朝鲜语广播|20324|延边电台朝鲜语广播|延边 电台 朝鲜语|103.0||[60362]
吉林|吉林市都市生活|1821|吉林市都市生活|吉林|89.3|旅游893，依托吉林市经济广播电台强势品牌资源，以旅游为标识，以文化为底色，倾力打造时尚、动感、健康的都市品质广播，积极倡导健康、环保的生活方式，引领时尚、灵动的休闲文化。|[1821]
吉林|吉林市老年之声|20032|吉林市老年之声|吉林市 老年 之声|AM702|这里是吉林市老年之声。|[23899]
吉林|长白山旅游之声|1826|长白山旅游之声|长白山 旅游|105.0|这里是长白山旅游之声。|[1826]
吉林|通化新闻综合广播|1827|通化新闻综合广播|通化 新闻|102.8|新闻广播是通化人民广播电台主频率。全天18小时播音，覆盖全市90％以上人口，并辐射辽源市、吉林市、白山市部分地域及辽宁省邻近地区。|[1827]
吉林|吉林资讯广播|3978|吉林资讯广播|吉林 资讯|100.1|百里挑一资讯广播：都市白领、私家车主首选电台 
有人把我们生存的时代称为“资讯时代”，我们每天都承载海量信息的冲击，但我们是否因资讯的营养过剩而“消化不良”？资讯广播相信，听众的时间和注意力是宝贵的，听众最需要的是“有用、适用、实用”的精品信息、精品资讯，而不是传统媒体单向传播、漠视听众需求的海量资讯垃圾。 |[3978]
吉林|吉林市健康之声|20186|吉林市健康之声|吉林市 健康|92.6|这里是吉林健康之声。|[52682]
吉林|吉林旅游广播|20487|吉林旅游广播|吉林 旅游 广播|103.3|吉林省小说连播第一频率——吉林旅游广播  FM103.3  U生活典范  讲述U的故事|[76731]
吉林|长春MYFM88.0|4850|长春MYFM88.0|长春 MYFM|88.0|长春人民广播电台myfm88.0是一个给听众专属“我的”音乐空间，听众能享受到 24小时不间断的好音乐。MYFM88.0 贴近听众，感受城市脉搏，做最纯的音乐电台。|[4850]
吉林|吉林音乐广播|1831|吉林音乐广播|吉林 音乐|92.7|吉林人民广播电台吉林音乐广播作为我省乃至东北地区第一家24小时全天候不间断播音的专业音乐广播媒体，主要面向都市时尚中青年群体和大、中学生，是吉林省广播媒体中听众文化层次最高的广播电台。|[1831]
吉林|吉林市新闻频率|1818|吉林市新闻频率|吉林 新闻|AM927|新闻频率是吉林市最早、最有公信力的主流广播媒体。|[1818]
吉林|吉林新闻综合广播 |4953|吉林新闻综合广播 |吉林 新闻 综合|91.6|播出频率：am738，fm91.6。官网：www.jlradio.cn|[4953]
吉林|白山人民广播电台|5083|白山人民广播电台|白山 人民广播 电台|98.4|白山交通广播成立于2004年2月10日，其前身是于2000年3月成立的白山人民广播电台经济广播。白山交通广播面向交通，服务交通，娱乐大众，充分发挥节目内容轻松活泼，互动性强的特点，让听众在轻松娱乐的环境中获取信息，享受生活的乐趣。|[5083]
吉林|吉林教育广播|3980|吉林教育广播|吉林 教育|96.3|吉林教育广播（FM96.3）是吉林人民广播电台第九套广播频率，2010年2月14日开播， 6：00—24：00全天18小时直播，频率定位为“传播文化、畅享生活”，以“爱的教育”为传播理念和文化追求，频率口号为“爱在963，分享很简单”。 |[3980]
吉林|吉林市故事台|20034|吉林市故事台|吉林市 故事 台|AM1143|这里是吉林市故事台。|[23903]
广东|怀集音乐之声|4804|怀集音乐之声|怀集 音乐||怀集音乐之声(网络)电台是广东省最受欢迎的网络电台|[4804]
广东|东莞新闻综合频道|1276|东莞新闻综合频道|东莞 新闻|100.8|这里是东莞广播电视台新闻综合频道。|[1276]
广东|潮州交通音乐广播|4594|潮州交通音乐广播|潮州 电台 交通|91.4|潮州人民广播电台成立于1990年1月18日，十多年来，潮州人民广播电台立足改革，锐意开拓，突破传统的播出模式，逐步实现了“一年一小步，三年一大步，五年一台阶，十年一跨越”的发展目标，录、编、播、贮设备全面实现数字化，达到国内地市级电台先进水平；信号清晰覆盖粤东和闽南地区；两套自办节目特色鲜明，风格突出，深受群众欢迎。 |[4594]
广东|佛山电台高明台|1269|佛山电台高明台|佛山 88.3|88.3|这里是佛山电台高明台。|[1269]
广东|惠州交通广播|5017|惠州交通广播|惠州 交通|98.8|惠州交通电台FM98.8,多一个选择的平台,专业化广播频率节目方面，重点突出交通和音乐、娱乐类节目的优势和特色，在全天节目中随时加插最新、最准确的交通路况信息，为惠州市民出行提供最实用的交通指南。|[5017]
广东|新会人民广播电台|5061|新会人民广播电台|新 会 人民广播|98.3|这里是新会人民广播电台。|[5061]
广东|珠海电台先锋951|1274|珠海电台先锋951|珠海 新闻|95.1|这里是珠海新闻资讯广播。|[1274]
广东|阳江音乐台|3947|阳江音乐台|阳江 音乐|96.4|阳江电台现自办两个频率，一是综合频率:阳江新闻资讯广播FM916，二是教育、音乐频率:FM964音乐台，两频率每天个播出十九小时。综合频率开设了漠江晨曲、新闻早班车等25个板块栏目，音乐、教育有X个板块栏目，各栏目均具有浓厚的地方特色，收听率较高。 |[3947]
广东|恩平FM97.7|20701|恩平FM97.7|恩平 FM97.7|||[80439]
广东|吴川广播电台|3945|吴川广播电台|吴川 广播|103.0|吴川电台始建于1986年，设置新闻部、播出部、广告部，原采用调频立体声FM99.3兆赫，从2006年6月1日起改用调频立体声FM103兆赫，讯号覆盖本市、湛江、茂名、阳江等地区及广西部分地区，听众大约有1000多万。 |[3945]
广东|连州广播电台|1285|连州广播电台|连州|106.0|这里是连州广播电台。|[1285]
广东|开平广播电台|5037|开平广播电台|开平 广播电台|95.6|中国第一家成立的县级立体声调频电台：FM95.6——飞扬956——开平电台。|[5037]
广东|佛山电台真爱946|1265|佛山电台真爱946|佛山 94.6|94.6|这里是佛山电台FM94.6。|[1265]
广东|潮州戏曲广播|4595|潮州戏曲广播|潮州 戏曲 广播|103.1|FM103.1兆赫的潮州人民广播电台戏曲之声正式开播于2004年10月1日，是继浙江绍兴电台开播后的全国第二家、广东省第一家戏曲频率，以潮州戏曲作为主线，每天16小时播音。|[4595]
广东|广东珠江经济电台|1259|广东珠江经济电台|珠江 经济|97.4|珠江经济广播电台，FM97.4，官网e974.com, 成立于1986年，中国第一家经济广播电台，华南地区最大型综合广播电台，最有价值的声音。|[1259]
广东|汕头新闻资讯之声|1280|汕头新闻资讯之声|汕头 新闻|99.3|这里是汕头新闻资讯之声。|[1280]
广东|汕尾广播综合频道|20971|汕尾广播综合频道|汕尾 广播 综合频道|103.5||[87921]
广东|梅州广播新闻台|1257|梅州广播新闻台|梅州 新闻|94.8|这里是梅州广播新闻台。|[24173]
广东|郁南网络电台|20026|郁南网络电台|郁南 网络电台||这里是郁南网络电台。|[23893]
广东|龙岗电台星光991|20160|龙岗电台星光991|龙岗|99.1||[28132]
广东|佛山电台千色985|1266|佛山电台千色985|佛山 98.5|98.5|这里是佛山电台FM98.5。|[1266]
广东|佛山电台顺德台|1268|佛山电台顺德台|佛山 90.1|90.1|这里是佛山电台顺德台。|[1268]
广东|湛江交通音乐广播|20472|湛江交通音乐广播|湛江 交通 音乐|102.1|这里是湛江交通音乐广播|[76112]
广东|汕头电台交通之声|1279|汕头电台交通之声|汕头 交通|107.2|这里是汕头交通音乐之声。|[1279]
广东|深圳生活广播|1273|深圳生活广播|深圳 生活|94.2|这里是深圳生活频率。|[1273]
广东|广东南方生活广播|468|广东南方生活广播|广东 生活|93.6|南方生活广播，就是要在理想和现实中找到精神和物质的契合点。这是我们对时尚生活的认识，也是我们对时尚生活的实践。|[468]
广东|湛江新闻综合广播|20617|湛江新闻综合广播|湛江 新闻 综合|||[78611]
广东|广东股市广播|4847|广东股市广播|广东 股市 广播|95.3|华南地区收听率第一的财经资讯电台。实时直击股票、期货、外汇、黄金交易行情。17年来，与全国投资者共同成长。|[4847]
广东|广州交通广播|4955|广州交通广播|广州 交通广播|106.1|播出频率：FM106.1 & AM1098，爆料电话：020-8668 1061，节目手机短讯互动平台：18922221061|[4955]
广东|东莞交通FM104|21209|东莞交通FM104|东莞 交通 FM104|104.0||[93619]
广东|广东音乐之声|1260|广东音乐之声|广东 音乐|99.3|广东电台音乐之声是一个高品味、全方位的专业音乐电台，其节目在突出欣赏性、娱乐性的同时，兼具新闻、体育、社会生活等各类资讯。|[1260]
广东|广州汽车音乐电台|20192|广州汽车音乐电台|广州 汽车 音乐|102.7|这里是广州汽车音乐电台。|[52710]
广东|广东故事频道|20515|广东故事频道|广东 故事 频道|||[78051]
广东|广东爱车SunFM|469|广东爱车SunFM|广东 城市|103.6|广东电台城市之声的节目以丰富多样性和都市色彩为特征，每天24小时不停放送，力求多角度、多层面地为广大听众提供高品位的节目欣赏。|[469]
广东|湛江经济广播|5069|湛江经济广播|湛江 经济 广播|95.1|新的节目，新的形象；不一样的感觉，不一样的精彩；湛江经济广播“用声音服务生活”。|[5069]
广东|梅州广播交通台|1258|梅州广播交通台|梅州 交通|105.8|这里是梅州广播交通台。|[24195]
广东|惠州新闻综合广播|5016|惠州新闻综合广播|惠州 新闻 综合|100.0||[5016]
广东|东莞电台畅享1075|1288|东莞电台畅享1075|东莞 交通|107.5|这里是东莞广播电视台交通音乐频道|[1288]
广东|郁南人民广播|20156|郁南人民广播|郁南|91.7||[24578]
广东|中山电台新锐967|1277|中山电台新锐967|中山 96.7|96.7|“天下资讯，百姓民生”，新锐967是以新闻、资讯为主打，致力于打造亲民、便民、帮民的新闻资讯频率。|[1277]
广东|珠海电台交通875|1275|珠海电台交通875|珠海 交通|87.5|这里是珠海交通文艺广播。|[1275]
广东|广东新闻频道|1254|广东新闻频道|广东 新闻|91.4|广东电台新闻台具有良好的广播品牌价值和品牌效应，是广东最有影响力的广播媒体之一，以其鲜明的时政新闻特色被誉为“南中国天空中最有力量的声音”。|[1254]
广东|化州人民广播电台|20877|化州人民广播电台|化州 人民广播 电台|105.5|化州人民广播电台，频率为FM105.5兆赫。|[87631]
广东|阳江新闻资讯广播|3946|阳江新闻资讯广播|阳江 新闻|91.6|阳江市广播电视局于1988年8月1日成立，地址在市区北绣路七号。局成立时，市编委核定人员编制为19名，其中：行政编制11名，事业编制8名。该局是市政府直属正处级行政机关单位，是市政府主管全市广播电视宣传和事业建设工作的职能部门|[3946]
广东|广东HIFI频道|20513|广东HIFI频道|广东 HIFI 频道|||[78049]
广东|江门新闻综合|1282|江门新闻综合|江门 新闻|100.2|这里是江门新闻综合广播。|[1282]
广东|汕头电台音乐之声|1281|汕头电台音乐之声|汕头 音乐|102.5|这里是汕头生活之声。|[1281]
广东|从化流溪河之声|5036|从化流溪河之声|从化 电台 流溪河|99.8|这里是从化电台流溪河之声。|[5036]
广东|江门旅游音乐|1283|江门旅游音乐|江门 音乐|93.3|这里是江门旅游音乐广播。|[1283]
广东|花都广播电台|1263|花都广播电台|广州|100.5|这里是广州花都广播。|[1263]
广东|佛山电台飞跃924|1267|佛山电台飞跃924|佛山 92.4|92.4|移动人群驾车人士首选电台--佛山电台飞跃924（FM92.4）|[1267]
广东|深圳动听102|21225|深圳动听102|深圳 动听 102|102||[1231599]
广东|广州青少年广播|20194|广州青少年广播|广州 青少年 广播|88.0|这里是广州青少年广播|[52712]
广东|深圳飞扬971|1271|深圳飞扬971|深圳 音乐|97.1|这里是深圳音乐频率。|[1271]
广东|潮州综合频率|4596|潮州综合频率|综合 潮州|94.0|FM93.9兆赫的潮州人民广播电台，创办于1990年1月18日，集新闻、文艺、娱乐、服务于一体，每天18小时播音。|[4596]
广东|台山广播电台|5038|台山广播电台|台山 广播电台|90.4|台山广播电台（FM90.4）是广东省很有实力的一家电台，为广东省的文化传播起到很重要的作用。|[5038]
广东|鹤山电台|1286|鹤山电台|鹤山|104.7|这里是鹤山电台。|[1286]
广东|广东电台经典1077|471|广东电台经典1077|广东 文体|107.7|广东电台Singradio至爱1077频道是广东省首个格式化的经典音乐电台，其宗旨是“让经典继续流行，让流行成为经典”，FM107.7全天24小时播音，其广播信号覆盖广东省大部分地区，为广大的音乐爱好者提供高质素和雅俗共赏的经典音乐以及文化娱乐资讯，并倡导高品质的生活方式以及轻松叹世界的生活态度。|[471]
广东|深圳先锋898|1270|深圳先锋898|深圳 新闻|89.8|先锋898，以“新闻先锋、财经先锋、体育先锋、生活先锋”为立台宗旨，全天24小时新闻构架，凸显“深圳声音”和“深圳速度”。双周二下午13:30-17:30停机检修|[1270]
广东|广东电台优悦广播|470|广东电台优悦广播|广东 南粤|105.7|中国首家跨境广播 立足深圳 服务粤港，精准服务移动群体 精英专属 品质随行，香港凤凰卫视、广东人民广播电台全力支持。|[470]
广东|中山电台快乐888|1278|中山电台快乐888|中山 88.8|88.8|广播频率“FM88.8环保旅游之声”，目标听众群指向在中山市工作生活、年龄介乎15—45岁的广义青年群体，定位为“生活化的都市节目”。|[1278]
广东|广东羊城交通台|1262|广东羊城交通台|广东 羊城 交通|105.2|羊城交通台全心打造中国交通广播的“金字招牌”，目前已发展为华南地区影响力最大的交通专业频道，取得了良好的社会效益和经济效益。|[1262]
广东|广州新闻资讯广播|4848|广州新闻资讯广播|广州 新闻资讯 广播|96.2|广州新闻电台（FM96.2）作为广州广播电视台的广播主频率、新闻主出口，1991年12月1日正式开播，是四套广播节目中最早开播的频率，也是中国第一家全天24小时播出的省会城市电台。|[4848]
广东|深圳交通频率|1272|深圳交通频率|深圳 交通|106.2|这里是深圳交通频率。|[1272]
广东|汕尾农村广播|21003|汕尾农村广播|汕尾 农村 广播|91.3||[89951]
广东|佛山电台三水台|1264|佛山电台三水台|佛山 90.6|90.6|这里是佛山电台三水台.|[1264]
宁夏|银川汽车生活频率|21041|银川汽车生活频率|银川 汽车 生活|90.5||[90763]
宁夏|银川都市经济频率|21039|银川都市经济频率|银川 都市 经济|95.0||[90761]
宁夏|宁夏都市广播|1842|宁夏都市广播|宁夏 都市|103.7|都市广播FM103.7，您的“故事娱乐”调频, 服务都市百姓、讲故事、品时尚、话休闲、共娱乐。|[1842]
宁夏|银川新闻综合广播|21035|银川新闻综合广播|银川 新闻 综合|801||[0]
宁夏|银川交通音乐频率|21037|银川交通音乐频率|银川 交通 音乐|100.6||[90759]
宁夏|宁夏新闻广播|1839|宁夏新闻广播|宁夏 新闻|106.1|新闻频率是宁夏广播电视总台下属的以广播新闻节目为主要内容的专业频率，也是宁夏广播节目的主频率。|[1839]
宁夏|宁夏交通广播|1840|宁夏交通广播|宁夏 交通|98.4|宁夏交通广播以宣传交通、服务交通、疏导交通为办台方略，节目设计定位以流动收听群体为主要服务对象，节目设置突出交通特色，体现服务目的。|[1840]
宁夏|宁夏经济广播|1841|宁夏经济广播|宁夏 经济|92.8|财经信息总汇、投资理财参谋、百姓生活挚友、文化娱乐享受。立足经济、关注民生。|[1841]
湖南|湘潭交通广播|21269|湘潭交通广播|湘潭 交通广播|104.2||[1594473]
湖南|芒果Radio湘西之声|20028|芒果Radio湘西之声|芒果 Radio|93.0|芒果Radio湘西之声由湖南人民广播电台与湘西州广播电视台携手创办，定位于新闻综合广播，节目以新闻为主体，以音乐为底色，以湘西本土文化为内核，力求打造根植于湘西的主流、权威、实用的独具特色强势广播|[23897]
湖南|长沙城市之声|4237|长沙城市之声|长沙城市之声|101.7|从上午10点到下午4点FM1017，音乐优电台给你9首歌曲联播，给你不一样的音乐感。|[4237]
湖南|湖南交通频道|4879|湖南交通频道|湖南 交通 频道|91.8|立足交通特色，锁定频繁移动人群的需求，力推“爱心广播，平安调频”的核心理念，打造湖南媒体新品牌。1997年12月8日，湖南交通频道成功启航，一路奔跑，由专业走向主流。湖南收听率第一的湖南交通频道与你平安同行。|[4879]
湖南|娄底交通广播|20507|娄底交通广播|娄底 交通广播|||[78007]
湖南|芒果Radio永州之声|4855|芒果Radio永州之声|永州 之声|94.8|芒果Radio永州之声做最有特色的电台电台调频， 我们的热线电话是0746—8332706 8332709 互动QQ群号139617860|[4855]
湖南|郴州汽车音乐电台|20489|郴州汽车音乐电台|992 汽车 音乐|99.2|992汽车音乐电台，让音乐和汽车更亲密的融合在一起|[76765]
湖南|湖南经广魅力901  |4983|湖南经广魅力901  |湖南 魅力901|90.1|魅力901湖南经广  精准锁定都市女性人群，以情感为底色，以家庭消费、健康养生两大核心内容为引擎，以女性优质生活倡导者的姿态开创特色广播的崭新蓝海，使客户获得最大的品牌传播力和最佳的传播效果，赢定未来。|[4983]
湖南|FM1022音乐广播|4930|FM1022音乐广播|长沙 品味 音乐|102.2|这里是长沙品味音乐广播。|[4930]
湖南|常德新闻105.6|20675|常德新闻105.6|常德 新闻 105.6|105.6||[79193]
湖南|畅行954邵阳交通频道|20148|畅行954邵阳交通频道|邵阳 交通广播|95.4|这里是邵阳交通广播。|[24472]
湖南|芒果Radio郴州之声|20027|芒果Radio郴州之声|芒果 Radio 郴州|88.3|高品质新闻广播，多角度剖析新闻现象，深入基层，传递民意，服务民生。全天19小时播音，覆盖全市11县（市、区）及周边的衡阳、永州和广东韶关、江西赣州等城市，收听人群约800万人。|[23895]
湖南|长沙交通1061|3967|长沙交通1061|长沙 交通 音乐|106.1|长沙交通音乐广播节目巧妙融入大量即时路况、新闻等，藉以强化指导性、服务性和本土特色，提高娱乐互动节目比例，做到实用和好听相结合。|[3967]
湖南|长沙快乐886|20847|长沙快乐886|长沙 快乐 886||长沙广播电视台快乐886电台，打造快乐的有车生活，24小时的不间断送出快乐。率先将“声音社交”“微博群属”“微信互动”等时下潮流互动手段引进湖南广播界，并以省内微信声音社交第一台的先锋姿态纵横驰骋。快乐886电台集消费、娱乐、生活、时尚于一体，打造达人主持团队，制作节目永远取材于生活，又高于生活，深受听众的喜爱和追捧！服务好70、80后的年轻私家车主！|[84899]
湖南|凤凰之声旅游广播|5075|凤凰之声旅游广播|凤凰 旅游|94.4|这里是凤凰之声旅游广播。|[5075]
湖南|湖南旅游频道  |4981|湖南旅游频道  |湖南旅游 频道|106.9|1069 湖南旅游频道  作为湖南唯一专业旅游媒体，以旅游为特色，以节目、活动、资源营销四位一体的整合推广为抓手，捆绑旅游行政资源，关联旅游市场资源，链接旅游社会资源，成为湖南旅游资源的第一承接平台。|[4981]
湖南|湖南金鹰955电台|4937|湖南金鹰955电台|湖南 金鹰 955|95.5|湖南金鹰955电台用非一般的速度，生产声音，出品创意，让城市有车族锁定了FM95.5。全天24小时，我们的节目编排始终配合您的驾乘感受。|[4937]
湖南|株洲交通广播|3971|株洲交通广播|株洲 交通|98.4|株洲人民广播电台交通频道，成立于2000年12月，是株洲市唯一定位于交通的专业媒体，收听频率为FM98.4，听众通过流动或固定方式均能接收，株洲交通频道自成立以来，一直把媒体的责任置于首位，为株洲的社会和经济发展，尤其是为株洲的道路交通事业发展和建设，发挥着十分重要的宣传和舆论作用。|[3971]
湖南|郴州交通频道|20867|郴州交通频道|郴州 交通 频道|102.8||[86747]
湖南|岳阳交通音乐广播|20987|岳阳交通音乐广播|岳阳 交通 音乐|106.1||[88931]
湖南|105私家车电台|4877|105私家车电台|105 私家车|105.0|105长沙新闻广播，都市人的生活，私家车的广播！新闻感知世界，音乐对话心灵。|[4877]
湖南|衡阳好朋友1054|21229|衡阳好朋友1054|衡阳 好朋友 音乐|105.4|开车是无法看报纸看电视，好朋友车电台FM105.4就像品位相投的多年老友，常伴左右，给他们带来精神的愉悦并及时传递信息；因为我们精选能让他们想起曾经岁月的老歌和简短的资讯，让他们尽享驾驶与生活的乐趣。|[1319363]
湖南|芒果Radio张家界之声|5076|芒果Radio张家界之声|芒果 Radio 张家界|93.2|FM93.2/102.4芒果Radio张家界之声铿锵发声！服务旅游产业，方便游客吃住行游购娱，“旅游导航”栏目强档面世，即时信息分享热线0744-8211932.|[5076]
湖南|长沙幸福999电台|20394|长沙幸福999电台|长沙 幸福 999|FM99.9||[62432]
湖南|株洲新闻广播|3970|株洲新闻广播|株洲 新闻|101.2|株洲广播新闻频道前身为株洲人民广播电台。覆盖株洲、长沙、湘潭等地。全天24小时播音。株洲广播新闻频道坚持"新闻、新锐、本土"理念，以资讯定位，凸显新闻资讯、音乐娱乐两条主线，构建节目整体框架。|[3970]
湖南|湖南快乐1045|4914|湖南快乐1045|湖南 快乐 1045|104.5|这里是湖南快乐1045。|[4914]
湖南|益阳交通频率|20170|益阳交通频率|益阳 交通|88.1|这里是益阳电台交通频率|[29206]
湖南|湖南电台潇湘之声|4982|湖南电台潇湘之声|湖南 电台 938|93.8|News938潇湘之声，锁定都市精英人群，以湖南首家纯新闻资讯广播的姿态华丽亮相。以都市精英的资讯需求为第一出发点，在湖南媒体中率先引入云技术概念，革新传播手段，重塑传播流程，打造都市精英的首选资讯平台。|[4982]
湖南|湖南电台青春975|4980|湖南电台青春975|湖南 电台 青春|97.5|青春975  湖南上空最青春、最潮流的年轻态电台。拥有《帮帮您热线》《975校盟联播网》《娱乐没有圈》等金牌节目，新媒体收听稳居湖南地区第一位。欢迎添加微信：fm975975参与节目互动。|[4980]
湖南|郴州私家车广播|20875|郴州私家车广播|私家车 1055||私家车1055——郴州电台都市频道，以湘南地区首家“私家车广播”的时尚形象，以都市私家车主为核心听众群，立足郴州，5千瓦大功率发射，热情打造为私家车家庭服务的都市欢乐广播。　　欢乐，是私家车1055的风格。轻松幽默、达观热忱；　　服务，是私家车1055的追求。精心策划、用心呵护；　　品牌，是私家车1055的核心。拥有《私家车上班路上》《私家车下班路上》《1055国学堂》《私家车小管家》《人人都来雷美丽》等创意品牌节目；　　团队，私家车1055的保证。活跃、时尚、坚持、责任、创新、鬼灵精怪。　　私家车1055，2012年8月启动。理想、行动双引擎，一群有理想的广播人，力争打造最有品牌生命力的都市广播。以明确的听众定位确保精准传播，保证广告平台的价值，保证高到达率的收听。开私家车，听1055，做快乐达人！|[87529]
湖南|浏阳交通生活广播|3975|浏阳交通生活广播|浏阳 交通 生活|95.9|浏阳人民广播电台交通生活频道（FM95.9MHZ）成立于2003年,调频FM95.9浏阳人民广播电台交通生活频道是我市唯一的声讯频道，全天播出18小时，其中直播节目有12小时，节目信号覆盖浏阳全境以及长株潭、江西等毗邻部分地区。交通生活频道具有覆盖广泛、方便快捷、海量信息、即时互动等其他媒体无法比拟的传播优势。07年全面启动“全市可寻址广播系统建设”以后，交通生活频道以清晰的声音进小区、进街道、进公园、进广场。浏广交通生活频道影响无处不在。 |[3975]
湖南|娄底综合广播|21213|娄底综合广播|娄底 综合 广播|98.0||[638639]
湖南|湖南电台新闻频道|4978|湖南电台新闻频道|湖南 潇湘 之声|102.8|FM102.8 新闻频道  2013年新品节目全新上线，专注服务中老年人的快乐生活，以新闻资讯+健康养生+音乐娱乐三大板块内容设置节目，全方位服务中老年人群。拥有全省唯一一档专业戏曲节目《天天有戏》和全省唯一一档健康养生在线互动广播节目《轻松活过一百岁》。|[4978]
湖南|芒果Radio益阳之声|20314|芒果Radio益阳之声|芒果 Radio 益阳|99.7|芒果Radio益阳之声将依托于湖南广播传媒中心的品牌优势、资源优势及影响力，以绿色资源为亮点，以3+5城市群为起飞平台，扎根益阳这片绿色田野， 为益阳的绿色发展擂鼓助威。|[60352]
湖南|大眼睛湘潭1065|2412|大眼睛湘潭1065|都市 音乐|106.5|大眼睛湘潭1065电台是湖南金鹰之声广播电台第二频率，也是金鹰之声广播电台指在全国范围内打造的一个以“快乐”为精神主旨，经典流行华语音乐和当地本土生活资讯服务节目为主的“快乐电台联盟”之一。|[2412]
湖南|衡阳新闻频道|20841|衡阳新闻频道|衡阳 新闻频道|||[84513]
湖南|893汽车音乐电台|4979|893汽车音乐电台|湖南 汽车 音乐|89.3|893汽车音乐电台，湖南第一家汽车音乐电台，24小时给你提供最实用的交通生活信息和最有驾乘感受的汽车音乐，全面引领优质车生活！|[4979]
湖南|衡阳交通频道|20667|衡阳交通频道|衡阳 交通 频道|101.8||[79161]
湖南|吉首交通音乐频道|20869|吉首交通音乐频道|吉首 交通 音乐频道|101|每一个城市，都应该有一家定位准确的类型化电台，成为你生活里不可或缺的一部分。飞扬101就是吉首市第一个以经典流行歌曲和交通资讯为主的交通音乐电台。交通音乐电台，在传播社会责任和追求美好价值观的双重原则下，会给所有收听我们频率的人，提供一种全新的休闲方式。|[86807]
湖南|岳阳新闻综合广播|20989|岳阳新闻综合广播|岳阳 新闻 综合|104.1||[88933]
安徽|天长人民广播电台|4854|天长人民广播电台|天长 人民 广播|104.8||[4854]
安徽|淮南新闻综合广播|4841|淮南新闻综合广播|淮南 新闻 综合|101.8|　“淮南人民广播电台，中波648千赫，调频101.8兆赫”，这也许是一个您最熟悉的呼号，一个最常与您相伴的频率。这个频率见证了我们这座城市新中国成立以来的建设发展，纪录了我们淮南人近60年来的生活变化。|[4841]
安徽|蚌埠交通文艺广播|4577|蚌埠交通文艺广播|蚌埠 交通 文艺|98.4|蚌埠交通文艺广播是蚌埠人民广播电台第三套频率，也是蚌埠上空第一家当地交通专业频率|[4577]
安徽|ONE RADIO 1024|21281|ONE RADIO 1024|ONE  RADIO|102.4||[1613253]
安徽|安徽网络音乐台|1956|安徽网络音乐台|安徽 音乐||以综艺之名，网络之势，弘扬高雅艺术，结合流行元素，以青春、时尚、动感为基调，将综艺快报娱乐资讯一网打尽，打造网络电台综艺品牌。|[1956]
安徽|安徽交通广播|1949|安徽交通广播|安徽 交通|90.8|车时代、最广播、优生活，FM90.8，安徽第一影响力车载传媒 路况专线：0551-3458908|[1949]
安徽|安徽小说评书广播|1951|安徽小说评书广播|安徽 小说评书|107.4|安徽小说评书广播以“故事立台”为基本特色，同时推出精心打造的拥有广泛受众群的原创栏目，彰显广播听觉特长、展现语言艺术魅力，为受众提供精彩的故事饕餮盛宴。|[1951]
安徽|安徽旅游广播|4916|安徽旅游广播|安徽 旅游 广播|96.1|安徽旅游广播以“立足安徽、面向全国、走向世界”为发展理念，围绕旅游六要素“吃、住、行、游、购、娱”，节目中体现养生旅游,强调实用性，突出服务性。|[4916]
安徽|HOTFM87.6|1975|HOTFM87.6|合肥 汽车 音乐|87.6|FM876合肥文艺广播 全省首家私家车专属广播 2012年6月18日全新改版升级为HOTFM87.6|[1975]
安徽|安徽网络旅游台|1957|安徽网络旅游台|安徽 旅游||立足安徽旅游业“瞄准中部前列、力求争先进位”的发展目标，扩大区域旅游合作，打造国际旅游品牌的发展战略，宣传推介安徽的旅游产品和精品，为安徽旅游业加快发展提供专业的网络宣传平台。|[1957]
安徽|蚌埠经济生活广播|20152|蚌埠经济生活广播|蚌埠 经济 生活|104.2|蚌埠经济台充分展示社会生活的方方面面，在传递信息、传播知识的同时，提供服务、提供娱乐、让人体会到它的实用性以及不可或缺性。|[24478]
安徽|黄山交通旅游广播|1969|黄山交通旅游广播|黄山 交通|100.4|以清新风格、阳光品质和蓬勃朝气，黄山交通旅游广播正在成为黄山人身边的、有用的、时尚的现代服务型和休闲型广播。|[1969]
安徽|铜陵音乐故事广播|21307|铜陵音乐故事广播|铜陵 音乐 故事|92.4||[1663861]
安徽|宣城交通文艺广播|5023|宣城交通文艺广播|宣城 交通 文艺|106.1|这里是宣城交通文艺广播。|[5023]
安徽|马鞍山新闻广播|20653|马鞍山新闻广播|马鞍山 新闻 广播|||[79135]
安徽|安徽农村广播|1950|安徽农村广播|安徽 农村|95.5|安徽农村广播目前是我省唯一的面向“农业、农村、农民“的专业电台，是专门为安徽4800多万农业人口开办的电台。|[1950]
安徽|芜湖交通经济广播|5027|芜湖交通经济广播|芜湖 交通 经济|96.3||[5027]
安徽|合肥MYFM96.1|4838|合肥MYFM96.1|安徽 MYFM 961|96.1|安徽MYFM96.1 安徽最受欢迎、最尊重听众权益的潮流音乐电台！每天24小时，每周7天为你不间断的播放好音乐，我们主要播放的歌曲是时下流行的流行曲、90年代红极一时的代表作，以及80年代的经典名曲；另外，我们也播放时下流行的外语歌曲，让听众享受到最全面的音乐感觉。|[4838]
安徽|合肥交通广播|1960|合肥交通广播|合肥 交通|102.6|合肥交通广播，安徽省第一家专业汽车频率，驾车、乘车、出行人的第一选择。|[1960]
安徽|宣城新闻综合广播|5022|宣城新闻综合广播|宣城 新闻 综合|100.6|宣城新闻综合广播（FM100.6、AM1170），始终以“为人民服务,为社会主义现代化事业服务”为宗旨，宣传党的路线、方针、政策，向社会提供贴近群众、贴近生活、贴近实际的新闻、娱乐、生活和文化信息，发挥舆论监督作用，充当党和人民的耳目喉舌创办出了《宣城新闻联播》、《百姓热线》、《1006新闻热线》、《任任会客厅》《法制时间》、《金色田野》、《今晚再相会》等一批知名品牌节目，深受广大听众的欢迎，形成强势品牌效应，是宣城市主流媒体之一。|[5022]
安徽|安徽戏曲广播|1952|安徽戏曲广播|安徽 戏曲|99.5|安徽戏曲广播以“打好徽字牌,唱响黄梅戏,建设文化强省”的文化发展战略为宗旨，形成“徽黄庐泗花鼓梆”齐头并进的安徽戏曲特色文化，力求用当代精神挖掘传统经典。|[1952]
安徽|铜陵新闻综合广播|21303|铜陵新闻综合广播|铜陵 新闻 综合|95.9||[1663785]
安徽|CAR RADIO 983|21279|CAR RADIO 983|南 谯 CAR|98.3||[1611399]
安徽|当涂人民广播电台|20593|当涂人民广播电台|当涂 人民广播 电台|90.1||[78237]
安徽|淮南交通文艺广播|4843|淮南交通文艺广播|淮南 交通 文艺|97.9|淮南交通文艺台就像一个蹒跚着的婴儿，伴着您的呵护、您的关爱，一步一个脚印、踏踏实实地走进了广播新时代。从广播里我们相识、相知，从未曾谋面的陌生人到熟悉彼此呼吸的知己，730个日日夜夜一路相伴，风雨兼程。淮南交通文艺台在各级党委政府的关怀下、在各协作单位的大力支持以及年轻团队的不懈努力下，已成为我市名牌栏目众多、收听率甚高的主流媒体，其社会效益和经济效益稳步提高。淮南交通文艺台通过精办栏目和多种形式的包装推广活动，使媒体资源不断优化，节目常听常新，受到广大听友热情赞誉。|[4843]
安徽|桐城交通音乐广播|20781|桐城交通音乐广播|桐城 交通 音乐|||[81615]
安徽|安徽生活广播|1948|安徽生活广播|安徽 生活|105.5|安徽生活广播以“资讯天下、跃动生活”为呼号，主打民生新闻与资讯。频率覆盖全省；密切聚焦新闻资讯热点；节目立足于本土，全面呈现浓厚地域色彩；内容紧贴于民生，温情关注百姓话语心声。|[1948]
安徽|铜陵交通生活频率|21305|铜陵交通生活频率|铜陵|88.7||[1663837]
安徽|合肥徽商广播|1958|合肥徽商广播|合肥 徽商 广播|100.3|定位以新闻及综合服务性节目为主。该台以党政机关企事业单位员工及合肥市民为主要诉求对象，并服务省内外听众。|[1958]
安徽|芜湖新闻综合广播|5029|芜湖新闻综合广播|芜湖 新闻 综合|100.4||[5029]
安徽|Real Radio 91.7|21283|Real Radio 91.7|Real  Radio 91.7|91.7||[1613529]
安徽|安徽网络综艺台|4918|安徽网络综艺台|安徽 网络 综艺||音乐频道依托安徽人民广播电台的各套频率，充分发掘频率资源，节目贴近生活，贴近实际，对节目内容加以整合，统筹编排，采用7x24小时全天候线性直播的形式。|[4918]
安徽|安徽经济广播|1946|安徽经济广播|安徽 经济|97.1|安徽经济广播开播于1994年1月1日，是安徽省第一家省级专业广播频率。它覆盖江淮，辐射周边，节目通过亚洲二号卫星传输，主频率为AM864。全省十四个广播站接力传送。 广播理想，收获未来。安徽经济广播以“服务经济发展、关注民生建设、感受生活乐趣”为宗旨，落实“实用、好听、服务至上”的理念精办节目。做财富赢家，过品质生活，听经济广播。|[1946]
安徽|马鞍山音乐广播|20651|马鞍山音乐广播|马鞍山 音乐 广播|||[79133]
安徽|GREAT RADIO 106|21287|GREAT RADIO 106|GREAT  RADIO|10.6||[91483]
安徽|蚌埠新闻综合广播|20154|蚌埠新闻综合广播|蚌埠 新闻|107.9|蚌埠新闻综合广播（FM107.9、AM765）1994年开播，近二十年来，在探索中前行，在创新中发展，新闻立台的理念贯穿在全天节目中，从而成长为传播范围广、听众层面多、影响力深远的主流媒体。|[24480]
安徽|马鞍山交通广播|20649|马鞍山交通广播|马鞍山 交通广播|||[79109]
安徽|黄山新闻综合广播|1968|黄山新闻综合广播|黄山 新闻|93.3|黄山人民广播电台的前身是屯溪人民广播电台，全天播音为17个小时。|[1968]
安徽|安徽新闻综合广播|4919|安徽新闻综合广播|安徽 新闻 综合|103.6|安徽新闻综合广播节目除了采用地面传输外，同时以立体声方式通过中星6B卫星传输覆盖，是安徽省发布信息最权威、覆盖率最大、信号最清晰、影响最大的电台，有“安徽广播第一台”之誉。|[4919]
安徽|芜湖音乐故事广播|5028|芜湖音乐故事广播|芜湖 音乐 故事|98.2||[5028]
安徽|池州交通旅游广播|4839|池州交通旅游广播|池州 交通 旅游|96.6|池州人民广播电台前身为贵池人民广播电台。建台于1984年，是安徽省最早成立的调频电台之一。共有编制24个，现有职工29人，其中正式在编人员22人，临时聘用人员7人，另有退休人员7人。正式职工中，40岁以下职工占2/3以上。大专以上文化程度占80％，设有新闻部、专题部、办公室、技术部、广告部共四部一室，全天播音14小时，大部分为自办直播节目。|[4839]
安徽|合肥故事广播|1961|合肥故事广播|合肥 故事|98.8|故事广播通过调频98.8，中波1170双频发射。听故事，听世界！|[1961]
安徽|安徽音乐广播|1947|安徽音乐广播|安徽 音乐|89.5|安徽人民广播电台音乐广播是安徽境内第一家专业音乐电台，于1999年3月12日开播，是安徽地区听众规模最大、最受欢迎的电台。|[1947]
安徽|安庆交通音乐广播|1966|安庆交通音乐广播|安庆 交通|97.7|这里是安庆交通音乐广播。|[1966]
安徽|安徽网络新闻台|1954|安徽网络新闻台|安徽 新闻||新闻频道整合网络新闻资源，荟萃安徽电台各频率主要新闻节目，转发全国主流媒体即时新闻信息，结合网络传播特点，发挥网络的汇集特色和速度优势，打造网络新闻品牌。|[1954]
内蒙古|巴彦淖尔新闻综合广播|1893|巴彦淖尔河套之声|巴彦淖尔|107.0|巴彦淖尔人民广播电台新闻综合频率“河套之声”与时俱进引入当代传媒理念，以其清晰的定位、亲和的风格、精良的包装和开放的互动，打造巴彦淖尔广播第一品牌，开创巴彦淖尔传媒先锋精神。|[1893]
内蒙古|包头新闻综合广播|1889|包头新闻综合广播|包头 新闻|94.9|包头电台新闻综合频率，包头市最具影响力、覆盖人群最广的广播主流媒体，拥有包头最广泛、最忠实的听众，在具有真正实力的社会群体中拥有最显著的影响力。|[1889]
内蒙古|呼伦贝尔汉语综合广播|20053|呼伦贝尔汉语新闻|呼伦贝尔 汉语 新闻|99.9||[23923]
内蒙古|包头文艺广播|4935|iRadio音乐台iPlay |iRadio 网络 音乐台||这里是iRadio网络音乐台。|[4935]
内蒙古|鄂尔多斯交通文体广播|20352|鄂尔多斯交通广播|鄂尔多斯 电台 文体|100.8|开办了《100.8交通直播间》、《晓乌说事》《你好driver》和《车迷俱乐部》，《七彩鄂尔多斯》、《新闻早班车》、《法在身边》、《一路乐逍遥》、《音乐放轻松》等栏目。是全国交通广播协会的会员台，内蒙古唯一一家常务理事台；并荣获“为全国青年文明号”、“自治区青年文明号”等荣誉。|[61202]
内蒙古|巴彦淖尔黄河之声广播|1894|巴彦淖尔黄河之声|巴彦淖尔|97.7|“黄河之声”交通文艺广播以广大司机和有车族为直接收听群体，兼顾各种与交通出行有关的人群，力求做到信息最快捷，服务最直接。|[1894]
内蒙古|内蒙古草原之声广播|20973|内蒙古草原之声广播|内蒙古 草原 之声|105.0||[88177]
内蒙古|通辽蒙语综合广播|20685|科尔沁之声|科尔沁 之声|||[79347]
内蒙古|内蒙古评书曲艺广播|1887|内蒙古评书曲艺广播|内蒙古 评书|102.8|这里是内蒙古评书曲艺。|[1887]
内蒙古|包头交通广播|1890|包头交通文艺广播|包头 交通文艺|89.2|交通文艺广播是以倡导交通文明，服务交通生活为主题，新锐、时尚、快捷、实用为特色的专业化广播。本频率于1994年12月29日正式开播，是包头市第一家调频广播电台。|[1890]
内蒙古|锡林郭勒综合文艺广播|20727|锡林郭勒综合文艺广播|锡林郭勒 综合 文艺|||[80521]
内蒙古|呼伦贝尔蒙语综合广播|20051|呼伦贝尔蒙语新闻|呼伦贝尔 蒙语 新闻|954|这里是呼伦贝尔蒙语新闻广播。|[23921]
内蒙古|巴彦淖尔交通广播|1895|巴彦淖尔交通广播|巴彦淖尔 城市|95.8|以“立足当地，贴近百姓生活，服务百姓生活，引领百姓健康快乐生活”为宗旨，充分发挥媒体的娱乐和服务功能，从衣食住行各个角度去发掘生活的内涵，从而实现服务百姓生活、引领百姓生活的目的。|[1895]
内蒙古|包头生活娱乐广播|1891|包头生活娱乐广播|包头 生活|105.9|以“快乐调频105.9，你的快乐生活”为口号，从频率包装、内容设定到主持风格，强调本土性、服务性和娱乐性，带给受众时尚、轻松和贴心服务。|[1891]
内蒙古|锡林郭勒交通广播|20725|锡林郭勒交通之声|锡林郭勒 交通 之声|||[80519]
内蒙古|赤峰蒙语综合广播|1897|赤峰蒙语广播|赤峰 蒙语|89.4|赤峰人民广播电台蒙古语综合节目是面向国内外广大蒙古族听众，以新闻节目为龙头，以社教文艺节目为两翼的综合性广播。|[1897]
内蒙古|103.9HappyRadio|4910|103.9HappyRadio|103.9HappyRadio|103.9|你的快乐车生活，就在1039HappyRaio——土默特左旗人民广播2010年6月18日开播，所使用的频率为：FM103.9MHz。1039HappyRaio从开播至今，不断探索市场规律，成功经营发展，以时尚、快乐、独立、创作风格确立广播品牌的优势能力。 
1039HappyRaio节目不断创新求变，风格轻松活跃，成功把握都市的节奏和脉搏，捕捉生活中的热点和亮点，为受众不断的提供衣食住行等方面的新鲜资讯。着力打造：《你听我说》、《1039车天下》、《1039汽车江湖》、《庆典》、《1039走起来》、《吃喝玩乐》、《1039快乐购》、《古今故事会》、《我是K歌王》、《新浪微博大视野》、《敕勒川草原情》等重点品牌栏目。有效采用互动沟通的节目形式，服务广大受众。从而成为都市生活中最不可或缺的给力广播品牌。|[4910]
内蒙古|内蒙古音乐之声广播|1886|内蒙古音乐之声广播|内蒙古 音乐|93.6|这里是内蒙古音乐之声。|[1886]
内蒙古|赤峰交通广播|1899|赤峰交通广播|赤峰 交通|102.4|赤峰人民广播电台的系列台之一，与赤峰市公安局交警支队合办，于1997年12月1日开台，服务交通，关照心灵是我们的立台理念。|[1899]
内蒙古|通辽汉语综合广播|20683|通辽之声|通辽 之声|||[79345]
内蒙古|内蒙古蒙古语广播|1882|内蒙古蒙古语广播|内蒙古 蒙古语|95.9|这里是内蒙古蒙古语广播。|[1882]
内蒙古|呼伦贝尔交通文艺广播|20049|呼伦贝尔城市交通|呼伦贝尔 交通 文艺|104.6|这里是呼伦贝尔城市交通台。|[23919]
内蒙古|包头汽车音乐广播|1892|包头城乡音乐广播|包头 音乐|100.1|包头人民广播电台城乡音乐广播FM100.1于2008年的2月28日开播，是全区首个24小时不间断播出的专业音乐电台。|[1892]
内蒙古|锡林郭勒汉语综合广播|20729|锡林郭勒汉语综合广播|锡林郭勒 汉语 综合|||[80523]
内蒙古|内蒙古交通之声广播|1884|内蒙古交通之声广播|内蒙古 交通|105.6|这里是内蒙古交通之声。|[1884]
内蒙古|赤峰农村牧区广播|1898|赤峰文艺广播|赤峰 文艺|900|贴近普通百姓的生活、贴近飞速发展的时代、贴近需求不断提高的听众、贴近竞争欲加激烈的市场，全力打造一个崭新的文艺频道。|[1898]
内蒙古|鄂尔多斯蒙语综合广播|20348|鄂尔多斯蒙语广播|鄂尔多斯 蒙古语 广播|93.5|鄂尔多斯广播电台蒙语新闻综合广播使用中波603，调频93.5双频同步播出。现有编采人员41名，其中，具有副高以上职称的有16名，中级职称的有5名。|[61198]
内蒙古|内蒙古新闻综合广播|1883|内蒙古新闻综合广播|内蒙古 新闻 综合|89.0|这里是内蒙古新闻综合广播。|[1883]
内蒙古|锡林郭勒蒙语综合广播|21223|锡林郭勒蒙语综合广播|锡林郭勒 蒙语 综合|972||[1228855]
内蒙古|赤峰汉语综合广播|1896|赤峰汉语广播|赤峰 汉语|96.0|汉语综合广播坚持“突出新闻、精办栏目、扩展服务”的原则，以新闻、时政为主体，走新闻立台之路。|[1896]
内蒙古|鄂尔多斯综艺广播|20354|鄂尔多斯综艺广播|鄂尔多斯 综艺 广播|97.3|鄂尔多斯人民广播电台综艺广播是一个以“评书、曲艺、音乐”为主的专业化广播频率，全天播出18个小时，播出频率为调频97.3兆赫（MHZ)。|[61204]
内蒙古|内蒙古新闻广播|1881|内蒙古新闻广播|内蒙古 新闻|95.0|这里是内蒙古新闻广播。|[1881]
内蒙古|内蒙古绿野之声广播|1888|内蒙古绿野之声广播|内蒙古 绿野|91.9|这里是内蒙古绿野之声。|[1888]
内蒙古|内蒙古经济生活广播|1885|内蒙古经济生活广播|内蒙古 经济|101.4|这里是内蒙古经济生活。|[1885]
内蒙古|鄂尔多斯新闻综合广播|20350|鄂尔多斯新闻广播|鄂尔多斯 新闻 综合 汉语|89.6|鄂尔多斯人民广播电台新闻综合广播是在电台原汉语节目的基础上改组设立，是鄂尔多斯人民广播电台的骨干频率。使用中播936千赫、调频89.6兆赫双频同步播出。每天19个小时，新闻性节目时段接近80%。|[61200]
上海|上海东广新闻台|275|上海东广新闻台|上海 新闻|90.9|东广新闻台，中国大陆第一家纯新闻电台，每20分钟刷新全球资讯。欢迎提供新闻线索，新闻热线021-62706270。|[275]
上海|嘉定人民广播电台|2411|嘉定人民广播电台|上海 综合|100.3|嘉定人民广播电台以新闻 民生 故事为主导及时的为听众播放信息|[2411]
上海|上海东方都市广播|4893|上海东方都市广播|上海东方 都市 广播|89.9|东方都市广播秉承“信息性、服务性、参与性”的优良传统，把握都市脉搏、引领都市时尚、传播都市文化，唱想“爱家、爱生活”品牌理念，立志打造“精致、动感、轻松、快乐”的都市生活广播。|[4893]
上海|上海浦江之声|4857|上海浦江之声||1422|沪上唯一为台胞服务的专业广播媒体，2012年节目整体上突出生活服务、子女教育、休闲娱乐，崇尚乐活的生活理念，强调鲜明的快乐风格和讲究品味的内容。2012全新推出《职场男女》、《笑笑乐翻天》、《听电影》、《养生有道》、《娱乐星天地》、《时尚周末》|[4857]
上海|上海动感101|274|上海动感101|上海 101|101.7|“动感101”(FM101.7)，每天20小时播放最新、最精彩的流行音乐，《东方风云榜》新歌推荐，更是为目标受众群打造贴身服务。|[274]
上海|上海Love Radio|273|上海Love Radio|上海 Love Radio|103.7|LOVE RADIO 103.7FM是上海SMG旗下的广播流行音乐频率，努力倡导优质音乐慢生活，更关注都市人的生活需要和内心满足 ，并激发都市人的音乐热情，同时也是上海最早的音乐电台！|[273]
上海|上海经典947|267|上海经典947|上海 经典|94.7|中国内地唯一一套专业经典音乐广播频率，节目内容以古典音乐为主，日播出量为19个小时，中国和欧美老歌、轻音乐、跨界音乐各占相当比例。|[267]
上海|上海第一财经频率|276|上海第一财经频率|上海 财经|97.7|第一财经(频率)是全国最具影响力的专业财经特色广播频率，主要有财经资讯、金融证券、生活服务等三大类节目，全天播出16小时。|[276]
上海|上海故事广播|268|上海故事广播|上海 故事|107.2|上海故事广播，播出广大听众喜闻乐见的丰富节目内容，有当代畅销小说、武侠小说、情感故事、幽默故事、财富故事，市井故事、旅游故事、惊悚悬疑故事、广播剧等。|[268]
上海|上海戏剧曲艺广播|269|上海戏剧曲艺广播|上海 戏剧|97.2|上海电台戏剧曲艺广播有着悠久传统，一向执着于弘扬戏曲艺术。戏剧曲艺广播力足戏曲欣赏，保留了一大批有着二十多年、甚至五十多年历史的老品牌。|[269]
上海|上海奉贤广播电台|5090|上海奉贤广播电台|上海 奉贤|95.9||[5090]
上海|上海五星体育|4928|上海五星体育|上海 五星 体育|94.0|五星体育广播，是全国首家广播电视多媒体联动的专业体育资讯发布平台，它集中了上海体育传媒界强大的人才、版权和资源优势，目标打造全国第一的专业体育广播媒体。|[4928]
上海|上海交通广播电台|266|上海交通广播电台|上海 交通|105.7|上海交通广播始终坚持“宣传、疏导、服务、娱乐”的办台宗旨，维护城市交通秩序、增强交通安全意识、方便市民群众出行，促进上海交通建设。|[266]
上海|上海人民广播电台|270|上海人民广播电台|上海 广播|93.4|上海人民广播电台，中国最具实力的新闻广播频率之一，“影响中国十大广播电台”，以全球视野、表达上海观点。新闻热线021—62706270。|[270]
上海|金山人民广播电台|4022|金山人民广播电台|金山 人民广播|99.0|  上海市金山区广播电视台的前身是上海市金山县广播站，2001年10月由金山区广播电视局更名为金山区广播电视台，她地处美丽的杭州湾畔，在江、浙、沪交界处，现共有在编人员和台聘人员120多人。金山区广播电视台以“频道专业化、栏目精品化、节目大众化、队伍品牌化”的总体要求作为办台方向，拥有一支专业的采编录播人才队伍，自2005年人事制度改革后，全台实行全员聘用制，并开始以广播电视总台的格局来谋划建设和发展。|[4022]
上海|闵行人民广播电台|20202|闵行人民广播电台|闵 行 人民广播|102.7||[58826]
网络|青檬音乐台|1582|青檬音乐台|||青檬音乐台，让你听到的不仅仅是音乐。在地球吓了一跳的时候，我们与你回到地球表面，共度难关，我们一起感受到能一起能去吹吹风，享受平凡的安宁也会如此幸福。|[1582]
网络|明星fm|21055|明星fm|蜻蜓 直播间|||[91019]
网络|520电台|20743|520电台|520 电台|||[80681]
网络|话匣子电台|20264|话匣子电台|话匣子 电台||国内最IN的听觉盛宴平台，知名DJ轮番现场直播，给您最具震感的真实感受！随时随地，话匣子电台就在你身边！真情就在您身边！|[60284]
网络|聆悦FM|20647|聆悦FM|聆 悦 FM|||[79097]
网络|时尚NJ吧|4492|时尚NJ吧|时尚 NJ 吧||这里是时尚NJ吧。|[4492]
网络|AsiaFM亚洲天空台|20071|AsiaFM亚洲天空台|AsiaFM 欧美音乐 台||自由自在、随意聆听，就是最爱Fun音乐！Asia FM亚洲联播网旗下欧美流行音乐第一台，在这个城市，有一家纯粹欧美线上流行音乐电台，能成为你生活里不可获缺的东西。|[23941]
网络|积木音乐台 |20619|积木音乐台 |积木 音乐台|||[78613]
网络|随身听音乐台|20020|随身听音乐台|随身听 音乐台|||[23887]
网络|国腾卫士金融之声|20873|国腾卫士金融之声|国 腾 卫士||打造最大公益性华语网络交流平台，金融产业链衍生产品的可听式图书馆。|[87527]
网络|完美音乐在线|4863|完美音乐在线|完美 音乐在线||完美音乐在线是由完美时空为广大玩家及听众倾力打造的全新娱乐互动体验平台。平台播出采用国际先进的RCS节目编播系统，专业的音乐编辑为广大听众及玩家带来24小时的全球动感音乐享受；激情热辣的美女帅哥主持12小时伴随大家互动娱乐High翻天；聊游戏，听音乐，参与互动，一切尽在完美音乐在线及各款游戏在线，完美音乐在线，有音乐 更完美！|[4863]
网络|青苹果音乐台|4576|青苹果音乐台|青苹果 音乐||青苹果音乐台是建立在青苹果天空下以音乐、娱乐类为主的网络广播，节目类型容括网罗最新热门资讯新闻、音乐、文学、访谈、娱乐、话题、旅游节目、广播网络剧等节目类型。|[4576]
网络|芝麻电台|5030|芝麻电台|芝麻 电台|||[5030]
网络|怀集网络电台|4637|怀集网络电台|怀集网络电台||怀集网络电台目前是肇庆地区网络电台排行第二的网络电台。|[4637]
网络|NJ梦网络电台|21073|NJ梦网络电台|NJ 梦 网络电台|||[91249]
网络|猫扑网络电台|1584|猫扑网络电台|||最新歌曲，直播节目、录音回放，24小时精彩不断。猫扑网络电台，给你最贴心的温暖。|[1584]
网络|清晨音乐电台|4915|清晨音乐电台|清晨 音乐 电台||这里是清晨音乐电台。|[4915]
网络|九九音乐台|4831|九九音乐台|九九 音乐 电台||九九网络电台是九九网络工作室旗下的网络媒体互动平台，是由九九网络工作室精心策划的运营项目，是为中国内地90后年轻一代全力打造的青春网络电台。九九网络工作室以90后的身份融入到每一个怀揣梦想的同龄人的内心处，一起见证90后的学生时代和青春轨迹。九九网络电台本着“自愿结成，共同学习”的原则，倡导以关注社会公益事业，做合格的传媒人为目的，以“一样的青春、不一样的90后”的发展理念为电台发展精神，体现出“敬业、自由、创新”的媒体品质。电台口号：关注公益，享受生活。电台定位：在娱乐休闲中倡导社会主流，慈善中华，辅以音乐互动，服务生活。|[4831]
网络|麦田之声广播剧台|20428|麦田之声广播剧台|麦田 之声 广播剧||这里有最动听的广播剧送给你|[66934]
网络|中国同志之声|1591|中国同志之声|||以音乐品味流行时尚、情感话题、娱乐咨询；以音乐为语言，呈现人生况位，文化回味。|[1591]
网络|桔子音乐广播|21047|桔子音乐广播|桔子 音乐 广播|||[90779]
网络|西华师范大学新传之声|21267|西华师范大学新传之声|西华 师范大学 新传|||[1576225]
网络|顺义人民广播电台|3936|顺义人民广播电台|顺义 人民广播 电台|92.9|      顺义人民广播电台播出频率为调频广播FM92.9兆赫，每天节目播出时间16.5个小时。“传播信息、服务生活、引领时尚”。顺义电台每天播出包括新闻、专题、文艺等在内的十几个栏目，全天候丰富着您的生活。|[3936]
网络|珊瑚虫之声|1590|珊瑚虫之声|||瑚虫之声网络电台，是由分布于全球的众多爱好网络和广播的年轻人所组成的一个跨地域性的网络媒体。|[1590]
网络|萤火虫网络电台|4998|萤火虫网络电台|萤火虫 网络电台|| 娓娓萤光，点亮心窗！欢迎收听萤火虫网络电台。节目每天19:00-00:00直播，欢迎收听! |[4998]
网络|wradiofm|1583|wradiofm|wradiofm||wradiofm是一家通过网络向全球手机用户发布的综合性专业广播电台。|[1583]
网络|左右电台|4856|左右电台|左右 电台|||[4856]
网络|中国校园之声|20091|中国校园之声|中国 校园 之声||中国校园之声是我国首个独立面向全国大学生的网络电台。电台自2009年10月10日创办以来，一直致力于为广大在校大学生提供一个真正属于我们大学生自己的网络交流和分享平台。|[24229]
网络|iRadio音乐台iRemember|21215|iRadio音乐台iRemember|iRadio 音乐台 iRam|||[638787]
网络|YoungD网络电台|2205|YoungD网络电台|电台|88.0|一档以音乐演绎为主题的节目，每期邀请本土知名乐队、原创歌手及明星歌手，现场伴奏即时演绎经典和原创音乐，配合主持人与嘉宾的深度访谈，推广音乐文化。|[2205]
网络|态度电台 |4917|态度电台 |态度 电台||做有态度的人•听有态度的广播 在这个“声音”泛滥的时代，你的耳朵需要更无微不至的关怀。 我们想让你听到的，不单单是一段音乐和一个声音的搭配那么简单。 我们以听众的感受为出发点，从稿件编辑、到录音、再到后期制作，每个过程都力求做得更精致。 我们想传递给你的，也不仅仅是一期广播节目，而是一种态度。 我们的力量或许微不足道，但我们相信传播的力量，通过我们的团队，通过我们的声音，通过我们的节目，通过每一个关注我们的听众，把这种态度蔓延开来。 无论这个世界是多么的变幻莫测，都请你坚信，总有那么一群人，在用一种态度做广播。|[4917]
网络|麦田之声音乐台|20334|麦田之声音乐台|麦田 音乐 广播||麦田---- 一个清新、质朴的词汇，这个词当中包含了本电台的办台思路。就是做一个最纯粹的电台，包含着一代人心目当中的信仰，把最温暖的信息传递给每一位听众。我们会有好听的音乐，动听的声音，多元化的节目，完善的节目策划，带给你不一样的电台感觉 ！|[60574]
网络|MYRadio 音乐台|20456|MYRadio 音乐台|MYRadio  音乐台||MYRadio 联播网，24小时享受好音乐|[68728]
网络|中国文化旅游之声|21241|中国文化旅游之声|中国文化 旅游 之声||这里是中国文化旅游之声！|[1352941]
网络|Tiktok网络电台|5062|Tiktok网络电台|Tik|||[5062]
网络|客家网络电台|20591|客家网络电台|客家 网络电台|||[78235]
网络|肇庆网络电台|20252|肇庆网络电台|肇庆 网络电台||爱生活，爱电台。 肇庆网络电台，有您更精彩。|[60272]
网络|哈理工校园广播台|21227|哈理工校园广播台|哈工大 校园 广播|||[1279409]
网络|iRadio音乐台iPlay |4935|iRadio音乐台iPlay |iRadio 网络 音乐台||这里是iRadio网络音乐台。|[4935]
网络|江苏金陵之声|21245|江苏金陵之声|江苏 金陵 之声|||[1512937]
网络|花开网络电台|1585|花开网络电台|||让耳朵结伴旅行，用声音解读心灵。|[1585]
网络|AsiaFM亚洲音乐台|4581|AsiaFM亚洲音乐台|亚洲||【Asia FM 亚洲联播网】 自由自在、随意聆听，就是最爱Fun音乐！|[4581]
山西|太原新闻广播|20006|太原新闻广播|太原 新闻 广播|91.2|欢迎收听FM91.2太原新闻广播，太原新闻广播传递时代的力量！本台全天24小时直播。|[23873]
山西|太原私家车Radio|4018|太原私家车Radio|太原 电台私家车Radio|104.4|太原私家车Radio听众定位于驾车人、乘车人、买车人、卖车人和有出行打算的人群；经营上打破了目前广播广告主要局限于低端客户群的格局，直接针对拥有汽车、房产、先进电子产品的高端客户群，对移动市场进行细分，主攻高端人群。成为省内首个定位商务车、私家车的广播电台。|[4018]
山西|吕梁交通广播 |4899|吕梁交通广播 |吕梁 交通广播|90.5|梁人民广播电台于2010年8月实现了节目信号全市覆盖，开设新闻综合广播和交通广播两套节目，节目采编录制播采用ARI2000S1 DAW 网络系统，具有广泛的设备兼容性，先进的音频交互处理技术，强大的数据协同功能|[4899]
山西|吕梁综合新闻广播|4020|吕梁综合新闻广播|吕梁 综合新闻|4841|梁人民广播电台于2010年8月实现了节目信号全市覆盖，开设新闻综合广播和交通广播两套节目，节目采编录制播采用ARI2000S1 DAW 网络系统，具有广泛的设备兼容性，先进的音频交互处理技术，强大的数据协同功能，节目信号经市、省微波网传输到中阳4841台，兴县4648和文水平川台，各转播台采用六套频率进行无线发射（同步接入离石城区有线网络），发射总功率10千瓦，有效到达率90%，信号覆盖吕梁全境，晋陕交界六县市，祁县、介休、平遥、灵石、清徐、娄烦、岢岚等县市的部分地区，覆盖地域面积3万平方公里，人口近700万。|[4020]
山西|山西音乐广播|4932|山西音乐广播|山西 音乐 广播|94.0|当怀旧也成为一种时尚，FM940山西音乐广播，全天24小时播出高品质经典流行音乐，是本土唯一一家特色鲜明，全天播出经典老歌的电台。|[4932]
山西|山西交通广播|20007|山西交通广播|山西 交通广播|88|FM88山西交通广播，开播于1997年12月29日，播出频率FM88MHz，全天播出24小时，是唯一同频覆盖我省全境的调频广播，成为我省车载出行人群的首选媒体。88山西交通广播，面向移动人群准确定位，牢牢把握伴随性、贴近性、实用性原则，用人文关怀理念打造品牌节目。FM88山西交通广播，及时、准确、权威的路况信息全程发布，彰显独有的个性与专业特色。FM88山西交通广播，经过十余年的跋涉与磨砺，锤炼出一支团结和谐、敬业勤奋、开拓创新、与时俱进的团队，并拥有一批朝气蓬勃，风采各异，深受广大听众喜爱的优秀名牌主持人。|[23875]
山西|山西健康之声|20470|山西健康之声|山西|105.9|山西健康之声广播于1995年6月1日开播，是全国首家医疗卫生专业广播，全天播音24小时。|[72464]
山西|太原音乐广播|1185|太原音乐广播|太原 音乐|102.6|享受音乐，享受生活，品位决定地位。iRadio1026太原音乐广播。|[1185]
山西|山西农村广播|1186|山西农村广播|山西 文艺|101.5|这里是山西文艺广播。|[1186]
山西|太原交通台|4900|太原交通台|太原 交通台|107.0|频率FM107，省城第一家以广大移动收听群为主要对象的专业电台，以“立足交通，服务听众”为宗旨，整体风格轻松活泼、节奏明快。 |[4900]
山西|山西文艺广播|20485|山西文艺广播|山西 文艺 广播|101.5|FM101.5山西文艺广播成立于1995年4月25日，内容丰富，节目多元，集音乐、曲艺、广播剧、娱乐、资讯于一体，既有鲜明浓厚的地域色彩，也不乏时尚新鲜的大众元素，深受广大听众的喜爱。
|[76729]
山西|山西综合广播FM904|20491|山西综合广播FM904|山西 综合 广播|90.4|山西广播电视台综合广播官方微博 中波 819 调频 90.4|[77387]
山西|山西综合广播AM819|4951|山西综合广播AM819|山西 综合 广播|819|山西广播电视台综合广播官方微博 中波 819 调频 90.4|[4951]
山西|山西经济广播|20501|山西经济广播|山西 经济 广播|||[77809]
海南|海南民生广播|21243|海南民生广播|海南 民生 广播|10.8||[1511803]
海南|海南交通广播|4911|海南交通广播|海南 交通广播|100.0|海南交通广播是海南省唯一一家“以宣传交通 服务交通”为宗旨，以“开车人、坐车人、出行人”为主要服务对象的专业广播频率。|[4911]
海南|海南音乐广播|4878|海南音乐广播|海南 音乐 广播|94.5|这里是海南音乐广播。|[4878]
海南|国际旅游岛之声|1862|国际旅游岛之声|海南 旅游|103.8|在世界行走，为海南停留！国际旅游岛之声，应国务院建设海南国际旅游岛战略而生，以生活出行、时尚音乐、旅游经济为主，打造海南最具价值及影响力的风尚广播。 最能代表海南国际旅游岛的声音！海南收听频率：海口及周边FM103.8、三亚及周边FM106.8、琼北及中部FM99.0|[1862]
海南|海南新闻广播|1861|海南新闻广播|海南 新闻|88.6|FM88. 6海南新闻广播以“资讯天下，悦动生活”为理念，以权威迅捷的新闻资讯、时尚动感的生活娱乐为两轴，构建出不同凡响的节目体系。|[1861]
辽宁|大连交通广播 |3997|大连交通广播 |大连 交通|100.8|一路有我，交通广播。私家车专属频率，开车收听第一品牌，这里是“畅快1008”！|[3997]
辽宁|朝阳交通娱乐广播|20719|朝阳交通娱乐广播|朝阳 交通 娱乐|||[80457]
辽宁|朝阳新农村广播|20717|朝阳新农村广播|朝阳 新农村 广播|||[80455]
辽宁|大连彩虹网络台|4908|大连彩虹网络台|大连 彩虹 网络||这里是大连彩虹网络台。|[4908]
辽宁|大连财经广播|1088|大连财经广播|大连 财经|93.1|大连广播电视台财经广播定位区域化专业财经媒体，关心市场投资者，全民理财，创富时代下的专业财经频率。|[1088]
辽宁|辽宁都市广播|1099|辽宁都市广播|辽宁 都市|92.1||[1099]
辽宁|丹东交通频率|1091|丹东交通频率|丹东 交通|101.7|1945年9月，中国共产党领导的东北民主联军解放安东市。10月下旬，安东市长吕其恩、副市长张雪轩派白刃、冷克同志带领一班战士进驻电台，接管当时由“安东电台维持会”把持下的原“安东放送局”的设备和财产，正式成立“安东市政府电台”(后改为“安东新华广播电台”)，并公布了市政府成立人民电台的命令和干部任职名单。台长白刃、副台长李春有(留用人员，约一个月，便不辞而去)、政治指导员冷克。自此，安东人民的广播事业诞生。安东新华广播电台成为解放区除延安新华广播电台外的5家地方电台之一。|[1091]
辽宁|丹东新闻频率|1090|丹东新闻频率|丹东 新闻|103.6|这里是丹东新闻频率。|[1090]
辽宁|丹东评书频率|1092|丹东评书频率|丹东 评书|88.0|这里是丹东评书频率。|[1092]
辽宁|大连少儿广播|1084|大连少儿广播|大连 少儿 广播|106.7||[1084]
辽宁|辽宁交通广播|20025|辽宁交通广播|辽宁 交通广播|97.5|辽宁覆盖区域最广的调频广播、辽宁交通信息发布最权威的媒体、辽沈地区拥有名牌栏目最多的广播频率。|[23801]
辽宁|抚顺音乐台|1096|抚顺音乐台|抚顺 音乐|FM100.6|音乐台节目清又纯 ，音乐台的歌儿暖人心。|[1096]
辽宁|东港交通广播|20903|东港交通广播|东港 交通广播|||[87813]
辽宁|辽宁音乐广播|1101|辽宁音乐广播|辽宁 音乐|98.6|辽宁音乐广播 FM98.6 路上好朋友！|[1101]
辽宁|辽宁文艺广播|20021|辽宁文艺广播|辽宁 文艺 广播|95.9|国内立体声广播开播最早的电台之一，通过主频率FM95.9和AM1053覆盖辽宁全省。|[23795]
辽宁|营口交通文艺广播|3996|营口交通文艺广播|营口 交通文艺|95.1|真诚相伴，沟通无限。FM95.1营口交通文艺广播与您一路同行！|[3996]
辽宁|盘锦生活娱乐广播|1098|盘锦生活娱乐广播|盘锦 生活娱乐|97.1|这里是盘锦生活娱乐广播。|[1098]
辽宁|大连都市广播|1086|大连都市广播|大连 都市|99.1|私家车专属调频，大连上空最有品质的私家车频道。私家车专属调频，FM99.1，优生活，正出发。|[1086]
辽宁|沈阳新闻广播|20024|沈阳新闻广播|沈阳 新闻 广播|104.5|这里是沈阳新闻广播。|[23891]
辽宁|辽宁经济广播|20019|辽宁经济广播|辽宁 经济 广播|88.8|全国最具实力省级经济广播，关注经济大势、服务民生经济、着眼创富传播，离老百姓最近的广播。|[23797]
辽宁|盘山电台939|1359|盘山电台939|盘山 939|93.9|这里是盘山电台939。|[1359]
辽宁|辽宁乡村广播|20018|辽宁乡村广播|辽宁 乡村 广播|96.9|听乡村广播，过小康生活乡村广播—辽宁农业的权威媒体、主流声音。|[23799]
辽宁|盘山评书娱乐广播|5078|盘山评书娱乐广播|盘山 评书 娱乐|94.9|我们用电波和镜头表述着盘山历史的足音，记录着时代豪迈的风采，展示着黑土地壮美的景色，讲述着老百姓动人的故事，也传颂着盘山改革开放丰硕的成果，怦击着社会上一切丑恶的现象。我们的现场报道受到辽宁电视台的高度赞扬，我们的《快乐老歌》、《锵锵兄妹行》、《猫眯俱乐部》、《田园风》等一批栏目得到了受众的喜欢与关注，在本地和周边地区具有较大的影响。|[5078]
辽宁|大耳朵广播秀|20316|大耳朵广播秀|大耳朵 广播秀||大耳朵广播秀由沈阳广播网与沈阳电台六大广播联合建立，拥有出色的团队以及一切青春的元素。每天收录并循环播放六大广播中听众最喜爱的精彩节目。|[60354]
辽宁|抚顺交通台|1094|抚顺交通台|抚顺 交通|106.1|FM106.1 AM747抚顺交通广播 自在旅途 无处不爱 I Radio 交通广播通过多年树立的媒体形象，深受广大市民的信赖和认可，交通广播也将一直秉承“路上关于您的事儿，都是交通广播所关注的”新闻理念，全心全意为您服务。一样的热情，更贴心的服务；一样的愉悦，更升级的快乐，把握都市脉动，相伴精彩人生。|[1094]
辽宁|盘锦新闻广播|1097|盘锦新闻广播|盘锦 新闻|104.2|这里是盘锦新闻广播。|[1097]
辽宁|丹东都市频率|1093|丹东都市频率|丹东 都市|103.4|这里是丹东都市频率。|[1093]
辽宁|抚顺新闻广播|20158|抚顺新闻广播||93.0||[28130]
辽宁|辽宁综合广播|1103|辽宁综合广播|沈阳 新闻|102.9|这里是辽宁新闻广播。|[23793]
辽宁|大连体育广播|1085|大连体育广播|大连 体育|105.7|运动无限，悦享人生！FM1057,辽宁地区唯一一家以专业体育资讯为主，休闲为辅的电台，为您带来最及时、最权威、最具休闲特色的广播节目。|[1085]
辽宁|大连新城乡|20625|大连新城乡|大连 新 城乡|||[78785]
辽宁|辽宁瓢虫台|20452|辽宁瓢虫台|辽宁 瓢虫 台||瓢虫台，中国首家广播级故事音频聚合平台。该台于2013年1月1日上线。该台集成辽宁广播电视台丰富的红色经典、惊悚、幽默、情感、职场、长书等故事音频资源，每天大时段集群播出。|[68238]
辽宁|海城交通娱乐广播|20190|海城交通娱乐广播|海城 交通 娱乐|106.9|海城交通娱乐广播节目各具特色，多档直播节目异彩纷呈，像一道长虹横贯辽南大地，其魅力的声音诠释着城市的活力与时尚。|[52686]
辽宁|辽宁生活广播|1102|辽宁生活广播|辽宁 生活 广播|103.4||[1102]
辽宁|东港新农村广播|20965|东港新农村广播|东港 新农村 广播|||[87815]
辽宁|大连新闻广播|1089|大连新闻广播|大连 新闻|103.3|新闻广播承担大连市各类新闻信息的采访工作，承担市委、市政府、市委宣传部交办的重大新闻、重要活动的宣传任务。|[1089]
